【連登 商業電台 光明頂 討論區（十三）】

【連登 商業電台 光明頂 討論區（十二）】

PUSH

PUSH2

聽咗光明頂十年，呢幾個月真係失望

一二！

講本地野係失色少少

PUSH3

比你開咗先

過年可以完到先算啦
19 想 倒果為因???

推

用解放軍換清算黑警係高喎

林行止幾個月前講過

其實佢地冇講錯,咁樣做我地真係會輸
好彩政府on99咁

聽上去係最接近現實既方法

14條
FAST
攬炒

不過出咗軍隊自然會有其他外交問題

WHY

陶傑方案

其實我同意
解放軍入城，攬炒

陶生不如依排去外遊

果然係文妓

19

維穩show now

令我回想當年1X 學者方案

19發皮4

越嚟越9up

如果用救災名義又出師有名wo

真係唔一定武力 如果跟19方案 個反差係意想不到

黃藍共識出老解

形象

19方案五百萬元

喂下做乜撚?!

真係講英國/國際關係仲好
美國次一等
本地再差啲

唔係講笑，我有話過解放軍出黎清算晒所有警察，
即刻贏晒全世界民心

突破盲腸

原來你都知9up

LM

講真，老解紀律隨時好過班驚

FF

condom仔

佢要出解放軍一定要搵雜總
以雜總嘅智商都好難會批准

所以話 popo點搞都係condom

隨時都行得 condom仔

呢頭美國有報告話解放軍入城就要取消獨立關稅區，果頭19就話應該要出

軍隊有軍紀
黑警視警察通例為垃圾

分分鐘老解對待市民有禮貌過popo

我信老解

用10M 搞得到
正苦 搞5個幾月

講緊一早出

但釋放被捕人士 哩樣未解決 都仲會有人唔接受

仆街估唔到有依一日

警察根本係流氓

軍隊起碼有記律

就算做騷都會做足

屌

一出獨立調查
前線班懦夫應該都冇咁笨等死
支持調轉槍頭

就算上面既唔係
佢派得落黎既就一定係

老解軍紀一定嚴明啦

mon我po?

警例今時今日只係笑話

民意會低好多

第6大訴求：出老解

不如整個要求解放軍出軍，
反警暴撐市民大遊行

bill no.19

真係駁唔到19

林行止 立蒙面法之前 講解放軍增加深圳駐軍
以為有機會係震住黑警成立委員會
點知炒車
但我都覺得可能大陸係改變左主意
成立蒙面法增加駐軍把撚咩

雪豹部隊ALREADY?

解放軍人數增加就係防popo失控

佢地自己玩死自己

19th bill

MORE
呃埋廢佬

睇下邊個好打d

真心可行

唔好美化解放軍唔該
講笑笑完就算

唔講什麼政治立場

真係信老解多過信 popo

和你gay

一於支持濕尻方案

陶傑和你解

文宣新方向

明早就去中環舉旗請解放軍出營

老解教我摺杉?

後果自負！

咪係, D黑警好似個個啪哂完咁樣

和你GAY

洗唔洗幫解放軍出埋月曆

和你Gay

真係有上連登

陶傑和你TRAIN

可能係之前驚啲狗打香港人打唔落手掉轉槍頭，哈點知佢老味重打得凶狠過啲老解

死啦，冇諗過老解打輸點算，
有缺點

做乜勁
陶生講完唔笑
其他2個笑

減刑囉, 中間方案
點都搵d野要回應晒五大訴求

吊 要細碼褲

19和你gay

摺被仔 執石仔

呢個真

吹撚到飛天

近呢個幾兩個月都上住黎直播

執番執番鹼

19cls

而家黎講 真係

如果真係咁做
手足點拆

執番梘

引用澳門先例。。。
而澳門出過老解都係獨立關稅

玩完膠笑完就好啦,換老解一樣死架咋我地

死啦 呢個方案真係work

搞番和理非遊行
老解搞唔搞得落手

今晚玩膠止痛1個鐘, 多謝光明頂

光明頂既作用，
純粹係比陶傑用黎維持「主流媒體節目主持人」既身份
鞏固名嘴地位

根本係商台就乜撚都唔講得，就住就住
你上Youtube搵佢d片睇仲好

利申: 唔like陶傑

返屋企訓

咁做香港警察=收皮

其實真係可能想咁行 比佢地顛到盡 一個屈尾十

叫老解解決埋 衣食住行
衣 摺杉
食 豬瘟
住 軍地
行 靠老解名頭 任行

唔覺玩膠
可能咁樣真係扭轉大局

好驚林鄭聽到呢集

無得拆
真係咁醒一定多香港人歡迎解放軍入城
然後立埋23條

會激到爆血管

或者審完再按條件特"舍"

千萬求一路 19bill 真係拎到錢喎

點樣出先
出黎做清水沉 /= HK NOW

FF到WORK

好特別既身型

佢怕中計

但佢一早都落左焊 林鄭會鬥氣

割捨

搵一隻狼趕走另一隻狼
真係當笑話笑完就算
唔好認真

好賤

出完老解,唯一可以做只係全面和理非

重心係前面

痴撚線
鄭若嬅

大波

又如何
佢一定唔會信
佢只係信自己啲橋一定得
唔得嘅話係其他人問題而唔係關自己事

如果要武力鎮壓駛乜突登搵解放軍 駛乜混入去黑警
緊係留有後著 一嘢翹起班黑警

大波仆到

特別身形重心向前

大波馬華

林鄭: 出老解就會跌入19圈套

咪就係 其實我地之前咁撚驚老解 但係死黑警真係啪左丸上街鎮壓

驅虎吞狼之計

19今晚痴左線

19都有留意 好痴線

曹生都識大波驊個朵

但由19把口講完出來
鬥氣唔用 AO ge 傲慢 就係咁

別人笑我太瘋癲

今晚可以去邊度down
想聽才子呻吟

如果老解唔係64，係救災，中共隻金蛋保到唔怕做

佢幫大家RELAX 一個鐘

屌你啊

TRYTRY 要夜啲

認真一開始政苦咁做好難拆，19而家係用政苦角度諗

你啲喜好都幾奇怪

攞嚟做朝早鬧鐘一流

g 奶

不如反其道而行

是咪收到風, 特登講出黎先, 等妹妹鬥氣唔做

如果解放軍出黎清popo，大陸d人點諗？？佢地放到popo既地位咁高

我有冇聽錯，鄭若樺無辜？

掉轉左就會變燒山

有人在意咩

其實都係吹水，習大大講左要林鄭自己攪，
應該冇乜可能，我反而希望真係出老解

唔上gear
叫老解只負責清路障
仲要仼打唔嬲
可能真係會民意逆轉
不過老解邊會咁順攤 同埋佢低估左大家對軍隊嘅恐懼
結論：都係9up下算

老解 > OR ~= OR = POPO

中共需要理班奴隸既感受？
煽動完反日轉頭中日友好都得

大陸佬既野，今日撐聽日反，長期處於精神分裂，有幾難做

到時會即刻反口架啦
等d差人玩微博玩得咁開心

nba

聽日黨話全面普選人大即刻黃過連登仔

佢地只係想跟住風向L 做野

就算林鄭肯聽兼跟住做, 黑警都會想盡辦法搞串party, 因為劇本寫明佢地會變condom

未必啦
如果示弱係佢地可以接受既話
晨早叫d防暴咁做啦

好似1984雙重思想

有咁勇？
不過算啦 咁多智囊佢都係會揀條最差ge 路來行

林鄭就係咁
689 都識拖字訣慢慢拖疲你
再係你少人果陣先打散

個個平民look上街讚老解到天上有地下無
分化老解同popo

每朝聽到佢嘅呻吟聲
就會自動彈起身

689呢啲咪醒目囉
林鄭做嘢做到加零一嘅心態咪搞到唔識轉膊
咁樣遲早仆街

聽到出嗮耳油呀~

唔該曬

出老解唔帶裝肯撚定會plan好有人攻擊佢地再鎮壓

今集真係精彩，完全駁唔到

pk....19無啦啦淫叫，又講人地大波。。

老老實實 如果目的係要清算啲狗
推老解出黎 係最實際嘅方法

挑
我喺Twitter 嗰話過
大把人諗到

佢自己英國人
嗰心唔喺香港

出嚟唔係殺市民就冇問題

出完解放軍
仲可以追求到真普選？
大哥 到依家仲諗住獨立調查委員會可以解決警暴問題？

佢自己都話個案太多 無可能全部查到
但開始查 popo 起碼會收儉下

只係一切都已經太遲...

作為和理非

陶生呢個辦法真係香港其中一個出路來

不過佢都識講，死蠢共產黨會咁做，就唔會有64、今日既事發生...

可惜既係，獨垃調查都已經幫唔到香港走出去，一切太遲了。

有無人聽到
要重啟政改同時重啟23條立法
呢兩樣野係綁埋一齊？
19才子係咪收到風

17:31

唔會有任何改變，大家死左條心吧啦

BU,來了來了

真係有聽

真係出老解著背心清路障

真係有聽光明頂

聽咗光明頂，係時候獨立調查

陶生可以打飛機打到2047

琴晚聽完，真係出老解

屌 唔知好嬲定好笑…

劇本開始

19尋晚講完今日出,應該係收到料

又中

仆街喇今次
23條會立
琴晚我最驚就係點解要用普選換23條

按劇本的之後就到23條了

19 收錢LA

有冇師奶港女呻吟

19才子

陶傑

請受小弟一拜

真係出真係有背心

未搽油
中環果幾千人會唔會湧去浸大

一早收到風啦

19才子又中

19落既時間囊真係好準

燒山獲獲都燈

好本收到風

19可以打一世飛機了

次次一去外國唔係到 就一定有大事發生

777真係有聽光頭頂

呢次要點應付

19 唔該一中就中到尾

大家咁興奮？
根據19才子
遲下要用普選換23條啊
我最驚就係換左之後中共又反口

如果真係才子隨口up對家又聽左
我真係恭喜你
23條同送中會再返嚟

點解冇才子個把呻吟聲

緊身背心同貼身短褲呢喂！

肯定係淨係做對佢有利的野喇
講就講話普選換23條
實際做落同中共講港人治港一樣

我真係唔樂觀
唔知大家咁興奮做乜

呻吟呢

女呢

真係有高官聽光明頂

你老母今日真係出老解, 仲要係背心短褲呀, 可以收500個啦.

19快啲收返政府錢呀！

19冇呻吟喎
又放流料

24小時未夠就中左，
星期一，19一定串串共

趁老解no gear執石仔嗰陣 請佢地飲雞尾酒會點

19 三點式老解喺邊?

小儀係邊 青姐呢

有，係咪商台自己cut左

琴晚去新聞之前有呻吟
今日個班港女就冇

連登仔就算點笑人廢 褶被都好
人地點都係一支正規軍隊黎
人地要KO我地 幾分鐘收灑我地皮

來緊會立23條
來緊會立23條
來緊會立23條
來緊會立23條
來緊會立23條

哦，嚇死

威啦

星期一肯定至少打半個鐘飛機

屌你19才子肯定收到風普選要用23條換

黎緊會立23條

一千萬求一路

希望陶生收左賞金捐一部分俾有需要既手足

反硬 唔使驚

老實講我打死都唔信19無收到風
一定係知上面要立23條
而加比條橋拆dim佢

如果係好事陶傑應該唔使幾耐就出黎係fb抽水了，但而家隔咗成個鐘都未出黎

好野呀
隨時23條同送中返嚟

屌 登神

燈條命咩,明顯收到風啦

真 執石仔

但係政府又唔拗頸，真係照做

我都覺
尋晚好似講故咁連珠炮發
我地以為佢9up

軍權在習大大, 根本冇可能自發

而家老解出左營有兩個意義

一係攬抄，咁樣會加快美國制裁中國

一係割席，調查警察兼回應五大訊求

問題邊樣成本最底效果最好，事到如今，已經返唔到轉頭....++

錯啦
香港有班廢人真心覺得咁樣幾好
兩樣都唔係

星期一自行填上

「所以我一早就話過，要聽就聽一啲常識邏輯推論，正明嘅商業電台光明頂，總好過聽一啲開口埋口法西斯嘅電台」

「我今次都冇諗過個呢個時間囊會咁早開我返，我經常都話，真係唔想成日都講中」

「今次解放軍出嚟自發清理road block，好應該要翻譯18國語言，話比國際知，呢個事情係的而且確喺香港發生緊」

17:32

咁天真呀你

真係手無寸鐵, 細碼短褲

下一句打不還手

光明頂神預測

19方案

你俾我錯一次得唔得

差兩話派兩名猛將現場評述

項明生、健吾

你估佢會幾多日飛機

求吓你比我錯一次啦，洩露咁多天機折壽架

星島過數俾19未
一千萬

最奇怪既係 柒婆 竟然會聽19講

定係19引導正苦既一步

仲有大清算

當年清算都成十年

因為目的係立23條啊
條橋係綿裏透針
你班傻仔仲當19才子神咁拜
佢知上面要立23條
佢度條橋出黎立ja

出post威威了

如果根據你咁講
而家情況其實似當年雨革最後既階段
(對家自發）做一啲野
從而想民意例轉

但我推演/諗唔到點去到23條
點有可能而家會有人支持普選換23條
定對家想藉呢樣野黎分化？
巴打可以講下？

利申：個人認為就算推中 都係笑佢中 但未到吹捧 因為佢無幫我地做到/度到 能夠end 對家game 既方法

救巴打老母

一個鐘頭以來，不停有傳媒和朋友來訊，詢問我昨夜在商業電台光明頂呼籲或預測：解放軍不帶武器、穿內衣出來，以救災類別，和平清理路障，協助理順交通，為何十二小時之後九龍的軍營果然有解放軍響應執行。

這兩件事應該只是巧合，別無其他內情。

解放軍出軍營，不一定要全副武裝。不一定要「六四」。這是良好的一步，希望有助降溫。

我在光明頂呼籲解放軍穿背心內衣，凸顯肌肉，解放軍同志基本做到，但控制暴力勿再升級，區議會要如常舉行。

然後正如本人建議：即刻就五個月警方涉嫌過度暴力執法，獨立調查（在這方面特區政府已邀請國際專家來香港，要遵照國際專家的中立專業意見來做），重點先查：

1, 「七一」立法會被武力佔領事件；

2，「七二一」元朗黑夜白衣暴力事件；

3，將軍澳停車場周梓樂之死真相。

此三事是六月風暴惡化的三大轉折點，提綱挈領，主次分明。其餘事項另議。

然後換取香港大中學生正常上課，街頭暴力停止。無論是香港的年輕人，還是警方，這五個月都各自付出了代價，只能各自默哀紀念犧牲了的先驅，總勝過無休止的以暴易暴，以血還血。

除此之外，暫時別無他法。先拯救聖誕節和農曆新年消費經濟，令香港社會的暴力至少暫時緊急停火三個月。

在此期間，無論何人做特首，須承諾香港人和中國政府：

1，2020年9月立法會選舉照常合法舉行。

2，2020年首九個月，化解仇恨，修補社會撕裂，不論政治經濟，和平返回正軌。

3，在立法會選舉之後，新的一屆，在2020年底之前，由特首向中央人民政府建議：同時展開立法23條和重啟普選工作。確保香港在2047年之前，得到原先真正的一國兩制，再面向另一個五十年。

中央政府既然對香港的特首「高度信任，充份肯定」，只能由被信任的特首本着對香港社會下一代最大的利益向北京力陳、力勸、力爭。

9up又贏

19先唔應該今日黎打飛機, 反而應該直線怒屌林鄭政府抄d唔抄d， 必然會令局勢更為惡劣

首先老解係「自發」出黎, 並非引用16條, 老解做法根本係違法違憲

跟住19既計劃入面重點係老解必須罵不還口, 打不還手, 但我頭先睇到隔離post…

【推上國際！香港人大禍臨頭！】解放軍叱喝示威者︰不要動 並持槍上膛

最後你信賊婆真係會跟住計劃清算黑警? 可以開個盤既, 1賠500左右啦

有感光明頂之後會不斷幫23條洗白

你上19 fb 睇

主要推演係出老解
做形象工程
清算黑警
令市民放心，增加市民對中央信任程度
跟住說服淺黃甚至深黃
23條同普選一換換

19講到明係同時重啟兩樣的討論

你可以計番佢菲律賓嗰單嘢打咗幾多次飛機

的確係
而加未解畫
等睇777點講今次老解的「自發」

你講一講 令我覺得19 都係幫對家 做緊形象工程
所有野解釋到曬

THANKS 巴打
真係要 獨立思考 思考獨立

頂

如果因此路進、化危為機又義人得志

比你吹一世都得

正所為南蕭北陶
天下正邪燈神盡歸香港

好唔爭氣笑左

19
屌你呀
我知你呢刻一定沾沾自喜
但你呢啲咁既建議你同打開潘朵拉的盒子一樣

即係19又做文妓？

臥龍鳳雛陶傑燒山

真係cls

出老解係攪炒法之一

二者得一可安天下

認真mode.

拿老解叫出左啦。 攬炒更進一步。

黎緊要睇幾個位

1.老美點睇（所羅門問問題）
2.市民反應
3.政府點解話

我暫時諗到。 係向64翻版又行前一步，步步兇險

老解自發，從來都唔有，一定係黨指揮槍下出。
64前軍人入城都受北京老百姓歡迎
當出勤常態化
清清下野又糟到市民襲擊/黑警叛變（ 真好扮好，64點開槍，打仗開波搵藉口）
而家係426社論後的棋
差的係火頭

加上所謂的民族主義激化。

危危地

例如係有火入營內
大型集會後
有老解/黑警死亡

我覺得政府係聽完19廢up先出老解，今次香港人真係多得條仆街唔少

其實係咪有人放風比佢 你睇連登咁多人講

我信條橋係佢自己諗
不過目的係幫手推23條去換普選

咁究竟廿三條換普選得唔得
廿三條係基本法寫明
兩條一齊推無得駁

廿三條 條文內容無共識 一定又搞到好撚大

19講要立23條講左幾年都唔係最近既事

我討厭政治抽而家添

我都唔知應唔應該開心好
唔夠廿四粒鐘就中

半年後可能仲講緊

燒山單野講左年幾仲講緊

19才子
777政府話老解係自發wor
佢連抄橋都抄唔足
點信佢會做你4-7同信守承諾啊？

其實點解大家會諗得咁認真明顯係9up講笑嘅節目效果嚟不過係咁啱仲要第2日就即中啫

始終共產黨唔想老美取消關係法
都幾難抄

前外相雷夫堅就香港暴血局勢，緊急致函香港特首林鄭月娥。

於是，又到了學英文時間。

先留意上款：雷夫堅稱林鄭為 Dear Mrs Lam，而不是 Dear Carrie。

一般而言，即使是公民信來往，由於此信不涉公司團體，特別是林鄭是英國殖民主餵養大的「精英」，而此信也嘗試動之以情（假設收信人懂得這個字的話），因此上款應以筆書寫為 Dear Carrie，與下款的簽名一致。

但沒有。這是前宗主人開門見山對「港英餘孽」頗為不悅的含蓄暗示。

果然，開篇第一句：We are writing as a matter of utmost urgency， Urgency 還不夠，還要加Utmost ， 英式英文不重浮誇，益見嚴峻。

第二段更重複：We are gravely concerned。不得了。而且強調：Everything must be done to avoid such a tragedy，亦「你必須採取一切手段避免此等悲劇」，語氣與習近平或韓正下命令相同。如果你還記得鴉片戰爭，看到這一句，應該開始覺得不太舒服。

第三段核心所在：我們譴責少數（即大陸語言的「一小撮」）學生的暴力，「但」（but ) 我們相信，警方的行動，幾個星期以來令局勢火上加油升級。因果主次，一目了 然。

最後一段，豈止下令，簡直鞭撻。左一句 you have a duty，右一句 you have the authority。但如何解決？英國前主人為尊重「港人治港，高度自治」、尊重中國人民感情，並無詳細（亦即大陸說的「具體」）指示，只以一句 to seek a meaningful way forward （找尋一個能令局勢向前進的有意思的辦法）：你自己搞掂。

最後一段：全世界都在看着你，你自己好自為之。嘩，簡直是恐嚇了。

如果你是林鄭，這封英文信應該怎樣回覆？

勿忘記，任何回信，先要交北京批准，因此回信即使用英文寫，也要中央官員看得懂而拍板，因此我試代擬如下：

You hateful British Imperialist Malcolm Rifkind:

You listen. Stop interfering in we Chinese Hong Kong SAR internal affairs, otherwise we stop all the business contracts.

As Chief Executive, I don’t need you to point fingers and draw feet ( 指手劃腳）at me and talk three say four (說三道四）to our heroic police force.

You telling me to do the ‘everything must be done to avoid such a tragedy’ ?

You telling me? Yes actually I am doing. I saying to police to use real bullets. Yes, actually real real bullet indeed. You scare? This mean actually I doing everything, OK?

So, don’t bullshit with bullet. Ok?

Now if you send me more rubbish letter like this, I shall appeal to President to call back all Chinese student in Britain, so that all your universities and polytechnics will suffer more bad than being attacked by lethal poisoning tear gas and real bullet, and have to close down immediately because no more money, understand ?

Your disdainfully,

Carrie Lam.

而這張信紙上，最好用隱形墨水加一行：

P.S.
Dear Malcolm,
you know what my situation is like. Please keep my British citizenship and that of my family as I am in real shit. I’ll explain all to you one day, face to face.
Love.

Yours,
Carrie

教主岩先開左19 30秒波

毓民屌鳩19同燒山打擊士氣

事實

得罪講句教主過撚晒氣啦

又來了

入、...沈大烏

沈

陶傑話係長春圍城

有沈旭暉？

Yes

曾鈺成到左Poly

冇講錯
19方案

保安局局長由警察做，岩岩tvb個time files播佢以前做警司已經歪理連篇

鄧一哥一早肯就唔洗攪成咁

比卡超又俾火水助攻

成個政府有邊個位係有資格?

林鄭年年考第一 和平解決?

老鼠成入左去poly勸降

feel到鮑sir 道火

呃鬼食豆腐

今晚講得好
要傾就同出面個班傾

元朗班白衣人都冇事啦

同政府講邏輯

而家習大大就係要警察做盡Dirty Work, 唔係點俾解放軍名正言順用文明威武之師再入城

歴史真係好重要

FF少陣

保安局局長
保安局副局長
保安局政治助理

而家都係警察出身

政府跟本冇諗過點收科
解決提出問題嘅人去解決問題

執磚試左水溫

手足而家有冇聽光明頂呀！！！

個個聽緊光明頂

見唔到出面幾多人拍晒手讚解放軍

老鼠成如果傾掂咗變相幫民建聯拉票

老鼠成有撚用咩

思想犯罪

又FF人聽緊光明頂

識聽就識聽

幫親中派拉票

無啦而家戰狼300大戰波斯

仲信班曱甴?

一路聽一路笑

潛意識

大陸佬搵鬼信

係wo 陳同佳去左邊

所以其實真係係入面炒飯，讀聖經，聽光明頂就得，
佢地唔敢入黎其中一個原因就係告唔到

而家仲有蔡元培既咩

老解都聽

沈旭暉加句suppose喺後面

其實今晚出左真槍AR-15
有瞄準但無開火

喺某大宅聽緊光頭頂

沈大師已經唔係嘉賓主持

係喎

掉返轉諗啦，搵人叫入面聽咪得
搵其他人聽咪得

由612亂射TG已經唔講人道啦

玩緊長春圍城

依家油麻地捉好多都係中年

大烏都有火

嘆緊世界啦,韓國瑜一日唔當選都唔洗去自首

Poly校長訓緊教

可能都聽緊光明頂

仲住緊別墅?

才女

屌鮑又拉埋區選.....

有勢力唔想收科
香港都有
最起碼既一定係狗

"正常既人" 唔會驚

西環勢力

又要抽一抽屈才女

現場Poly最高領導人係咪林大輝～

依家十萬一個月wor

唔係以前係主力咩？

有得周街打人殺人 見到女示威者靚嘅又可以捉番狗屋搞 仲有OT錢收

一停就變condom

689想奪權好耐

大把支那人排住隊上

佢地之後會係大陸請一堆專才啦洗咩怕

之後一定係全部大陸佬

都好似好耐世紀

由第一個中槍開始
差佬越來越慣咁

應該10年前都有啦

過黎做大學校長真係好惡搞

貪你個特首靚

呢排潑火果班咪cy陣形架囉

美娟，一哥，屈才女全部都係689既人

習大大行動

好心佢返歸湊女啦
齊家都做唔到點治國平天下

以佢性格，無得連任又比人冷落條氣一定唔順到頂點

邊個阿Sir咁唔小心

實彈？

轉長期？

似街亭之戰

有無人工的分別，有名唔一定經常在席

習笨平

仲港人治港

林鄭年年考第一呀 點會放棄

話撚左mp5同ar15一定全實彈架啦

FF少陣啦

傻啦，而家話事既係習大大

小學生治國

唔好睇得雜總太高 (當然都唔好太低)

有呢個勇氣香港一早就唔會咁仆街啦

警方上午在尖沙咀拘百人涉嫌參與暴動
18.11.2019 22:00
警方表示，上午在尖東華懋廣場外拘捕100人，包括80男20女，年齡介乎15至69歲，全部涉嫌參與暴動，正被扣留調查，案件由西九龍總區重案組跟進

已經一個不溜

上次中大單野警察攻唔入輸左，今次poly唔大開殺戒點立威？

19內幕消息

所以先要佢地自首 自首就可以告我入

走甩100即刻鳩拉補數

佢肯讓步就唔係林鄭啦

所以先要佢地自首 自首就可以告得入

光明頂定燒山準D

宵禁打散警力，提出果個係on9

終於有位打飛機了

打少陣飛機喇仆街

又打J

十九我撐你
又中

等左成晚

又認叻

陶生又中

俾我錯一次好唔好

又打飛機

終於自彈

燒山中槍

食屎狗收皮啦你

淆底

串蕭生燈

鮑SIR：入晒

聽慣靜靜地贏唔得嘅

中到我厭

陶生一過羅湖橋即拉告尋釁滋事

戴頭盔

著到隻鴨咁

林女士著草未

番工都暴動

24小時捉走777

真係企待19大戰䐉燒，予盾對決

姿勢都估中埋

可能中

自古以來都是主持

十九米笠水

背心短褲執

中埋就

放心啦 一定鋤唔入 係煩你48個鐘

認屎認屁又吹佢唔漲

19 U 到呢

造假係中共國技，你唔係FF 佢唔出招呀

上星期啲舊嘢唔好講咁多啦

可能中左啦
解放軍可能真係拉左禁錮林鄭 唔係點會失蹤咁耐

諗多左啦，23條一定立，雙普選等1000年

雙普選拖到2047

水袋

有咩證據證明尖東班人暴動先
佢哋有掟野咩 打人咩

理大太沈重，佢平衡返

矽袋

大波驊

習總性格鐘意鬥爭, 我唔覺佢會肯.

又咁重磅

777話時話去左邊？

頭盔大過月球

留ID = 預約被捕

家常便飯馬撚到

下晝去咗探曱甴

奉行政長官以令不臣
所以炮打建宗司令部

大陸搵食文化人乜水

又想呃人

下次掃埋人

好撚淆青

其實真係好多都係常識黎，
只係香港搵個有常識嘅人都好難，
包括連登

又十七國

十七國語言
翻譯做阿拉伯文

又翻舊帳

19遲早要廁紙包頭出街

留id用黎做咩

又嚟

又抽

又抽老蕭

又撚燒山

真係希望英軍美軍也義助自發救急扶危

留返19條命仔

準備反口

ISIS收o左皮

燈死埋isis

串過馬撚

預約拘捕

蕭生既作用唔係平常人理解到

呢度手足又中 十七國語言

唔夠數可以再拉

燒生今日做過咩嚟
係咪我miss左
做咩今晚係咁開佢

不嬲19都係鍾意就撚下佢

不嬲都用黎開波，燒生係玩具嚟

信用評分

蕭定一呢

秋後算帳

點會受
葉健源都係泛民建制狗

走得幾多得幾多, 咪撚理係唔係齊上齊落呢d細路野啦.

只係唯一方法，留番條命先

林鄭不嬲虎頭蛇尾

今晚理工以外已經有一大堆

梁天琦行為良好，早放

今晚好多和理非變左前線

係social science

鄧炳強仲大過林鄭呀

呢位AO係一部考試機器, in other word, 佢只係記性好

我覺得今次一樣會做錯決定，而且中國人對首戰必先有種執著，鄧炳強新官上任
手足一定要撐住，唔好信狗呀.預約拘捕咋

19個人好寬厚

林大總統呢

都係同一班人

十七國文字都唔開名 算係好寬厚啦

頭先仲抽緊十七國語言wor

今晚光明頂陶傑講得好正確，逗留校園內大家圍埋 BBQ 玩遊戲，等POPO入到嚟呆哂吹得脹呀! 香港法律無罪推定，犯罪證據係由POPO自己去搵及證實，只要大家乜都話：『我冇嘢講!』，齊齊捱坐 48 小時 !

有法律教授張達明及曾鈺成，應承會陪同各位返警署，會比喺街拉到人身更安全 !

你on9定咩

有無backup ?

粵韻話錄唔到

成日鬧19係散水黨
依家做水塘既後果大家有眼睇 死守係冇用累己累人

快閃裝修佢咪又話唔好

咁佢up 錯果啲呢

沈生轉黃後真係好撚高質

沈博士係咪唔小心爆咗上個禮拜禮賓府食宵夜糖水傾咗啲乜?

今晚

呢段都幾好

入

無膽鬼埋位

Come

今晚19可唔可以再呻吟多次

支持派膠

又ff人聽緊

仲講法律
RTHK個記者已經要關押到1月

等陶生再發功

炒緊飯都暴動

仲法治社會

鄧蛇一上任就雷厲

已經唔知死咗幾多人啦
我今晚先見到有救護車入警署

19 重信喎

新官上任三把火 立威先
鄧蛇一出黎有冇發覺佢地個氣焰仲勁

講下人大法委會

已經搜屋啦 仲信班曱甴?

五十個叔父拆掂佢

登記完咪秋後
尋日唔捉你, 冇話今日聽日唔捉你

班曱甴嫌啲血留得唔夠多

習帝開咗聲要製亂， 下面o個班更係加多幾錢肉緊

外資全面退場就好睇

一國兩制由一開始就係大話

以前水災地震捐咁多上去，又話同胞又咩盛, 都係假

美酒

快d釋法
法官要聽黨委書記話

今次運動睇清楚晒香港班NGO

其實好多人唔介意齊齊搵水
不過支那完全唔識利用香港

終於自抽

你譴責咗未

林鄭年年考第一 要佢比誠意?

政府咪諗住直接解決提出問題嘅人

唔止NGO
屋企人, 親戚, 朋友, 商家佬, 藝人, 政客......

緊急法直過廿三條

個潘朵拉盒子係警甴係612當日打開

又跟黨話黑衣人，示威者呀
臥底狗係咪都入示威者架啦，屌

仲勁過雨傘 歸晒邊 冇中立

香港班偽人九成不嬲都係仆街嚟

緊急法宣布一國兩制正式玩完

屌聽到悶

一開始有cocktail都係銅記班警甴假示威者

都係鮑sir講人話

老豆捐開，一定叫佢停。
講開香港感觸嘅時候硬係有人話咩非洲都有好多小朋友好慘，但我想問其他地方有慘況，係咪我地自己屋企有我地可以緩和[img]甚至制止呢個悲劇，我地唔洗出一分力呢?[/img]

19係到扮中立
班曱甴有槍喎

已經停左 連旗都唔會再買 轉左月供星火

馮博士都講人話啦 19仲係咁

光明頂呢排疊聲好勁 三個搶住講 好難聽得清楚

19越黎越垃圾

19係咪比高層搞過嚟

黃永

鮑sir講得啱呀

又話捉佢哋又話要俾機會佢哋，咁就唔需要所謂嘅社會服務令，懲教更生嗰啲乜差野啦。

黃永真係好閪

黃永幾時死?

屌你老母又係蝗永

收皮啦蝗永

收皮啦黃永
想做新聞統籌專員呀?

黃永又噏咩鳩

而家班POPO同藍絲覺得示威 = 該死

屌你蝗永

黃永幾時全家落地獄？

屌你又有新維穩廣告

邊個仲信法治有險可守邊個就係鬼同冚家剷

宜家仲多個濕鳩政府廣告

啲政府廣告讀到完全無感情

政府廣告

維穩電台

商台d政府廣告

垃圾政府廣告

光州事件，台灣228都係由不公義開始
的確係少有地因純粹一個條政治問題

btw 個廣告係咪政府call ，好撚藍屍

乜鳩廣告離架

香港變 高官變 民調低企盡頭
暴政中 政府出晒醜
民意拒接收 拖到最後
被送死 要幾多先夠
強權下 無內疚 狗官林鄭要走
抵抗黑警 查濫權暴
回應實情沒有 香港人難接受
只有黑警 仲有親中建制

呢個垃圾廣告前幾日開始聽到竟然有唔同版本

商台廣告時間藍到痴撚線

含家產啦黃永

一班有學識嘅學生同學者
比一班冇知識同資歷架構三都唔知有冇嘅人指責
真係諷刺者

黃永講咗咩？

垃圾政府宣傳 佢地知唔知6月後交通意外數字係下跌架

相信香港仲有法治

低? 一個都嚴少啦

on9

政府廣告有時段要求必須播架

其實去完新聞之後嗰個廣告係咪比蝗永買起左

珍惜呢個冚家剷政府

陣地真係事前孔明

佢撚咁有錢咩

自己讀得書少 見識少, 反而指返班大學生同學者讀得書多冇用

會比人屌散水黨

之前已經講咩舉行到區議會已經等於成功止暴亂

LBJ話Morey無讀書

某程度上要
唔係呢個19政府
點會connect到咁多人

馮智政狗改不了食屎，抽低級水

我3日前開始講

香城online 表示之前個AI 未有data ，依加有了

毛都無條, at least到依家.

19 心諗一早叫你地散水保命

仲自豪自己讀書少見識少 唔知咩心態

AI就有好多data都未有添

啲藍絲到依家仲覺得人收錢出嚟示威

19，國師早就叫人回家

班友貪勝不知輸

回佢地一句 ok boomer

冇性冇錢點會上街

藍絲永遠唔明
一直只係講錢、講財產

就算唔攻, 裡面資源用盡都係要走

鮑sir真係講中哂

因為佢地眼中只有錢

班老野學19話齋, 呢班老野一生都係食瞓痾, 佢地明閪咩

同藍蛆講多無謂，佢哋要好似毛漢咁奶獲甘支先醒

on9 ,我身邊都有幾個百萬年薪。

有錢有見識的先知問題係邊。

佢地以為全世界個個都好似佢地咁 永遠眼中只有錢

唔係點解有咁多家長車接放校

殺狗有2000萬

大把人人工高 你睇唔出 係班藍絲先咁膚淺
Popo仲以為自己一入職果2萬幾好高人工

因為講錢的人，永遠都係錢唔多。

有錢的唔一定用錢去做尺。

藍絲暴力只係睇後生點暴力
自己就話打得好 佢圩抵死

女權收晒皮

真呀, 影都唔見

19好介意

我用做生意角度, 有2000萬我會接呢個job, 之後用200萬搵十個湖南仔一人一個, 我仲執1800, 毛都唔駛郁條.

所以同藍絲嘈根本徙氣
佢哋不了解中共的邪惡

喺藍絲眼中唔會有人權 民主 自由之類嘅觀念

差唔多所有NGO都露晒底

小器9

滿記定許留山

可惜香港老一輩有好大班人就係咁膚淺

而且佢地好享受做奴隸

又重複個gag

日日講

mon post

夏蟲不可語冰
外國亡華之心不死

為錢？不如直接爆金舖錶行
金舖錶行銀行無被爆，已經足以證明我地唔係為錢

文妓

因為尼個環境對佢地最有利。

唔公平情緒化的環境，反而唔得因為容易失控。
事事上崗易中伏， 黃豬易攪好多相對理性
藍狗每每情緒民族主義， 但有樣好服役權力，政府權力武力最愛。

好似有一個團體咁大把

福建360只爆不搶

又幫黑警講野

好毒

身型特別

自己都cap埋

其實馮同學係大中華膠/極高級五毛/犬儒/左膠 定咩

身形咁特別

如果最終成功爭取，我真係好想排走藍絲，
大家打生打死，竟然呢班垃圾可以共享成果，實在太悲哀

大波驊人人愛

身型咁特別

19啲口味

咁政治本質係講利益分配，民主係分配的方法
資本主義係唯物論，社會主義唯心論，
藍屍先係資本主義最忠實fans
如果香港民眾心不正為利益就變左對資產階級的革命

騲

女權人士機會黎啦

吸咁多二噁英 到時真係黑警死全家

個gag係點

超重口味

屌咩講到咁具體

班死老野都不過係因時因地不因人的時代freerider

叻，我屌啦 。
d錢權禁岩跌落你個袋到咋

笑撚死我

好嘔心

鄭若華係咪申請政府庇護轉做污點證人？

胸前傷痕

好想屌

污染

已射thx

胸前傷勢十分空前

許留山其實係咪就執？
好多舖都收晒貼招租

相由心生， 人相變醜因人心變壞。

佢地有啲都仲係覺得後生唔捱得諸多投訴又想發達
所以就出黎搞事扭計諗住可以財富洗牌
由頭到尾都係諗住錢

其實大家真係唔好話19散水乜乜物物
其實佢已經盡力令微藍聽眾變微黃

2007呢個look其實ok
係咪太重口味
而家就不了

向CIA舉報

一睇就知假波

應該就快收皮

「藍店」許留山被追租收舖https://hk.appledaily.com/local/20191119/SJH4JTWWNVFJVINO7MLYI6Y744/【本報訊】逆權運動五個月來，市民除走上街頭，亦發起「黃色經濟圈」，光顧聲援抗爭的黃店。其中，被示威者視為親政府藍店、早年被北京連鎖餐飲品牌黃記煌收購的許留山（圖），接連有分店拖欠多月租金，因而遭興訟。其中租出尖沙嘴地舖位的業主日前入稟高等法院，向許留山追討欠租、差餉及管理費至少約57萬元，並要求交還舖位。原告Chin Po Que、Paulino Que、Mario Que及Steven Cheung Que去年12月起將金馬倫道60號地下B舖，租予被告許留山食品製造有限公司，為期一年，月租14.8萬元，另須付差餉及管理費。被告今年7月起沒再交月租、差餉及管理費，兩個月後遭原告透過代理追數。被告稱財困無力付款被告聲稱受財困無力付款，雙方其後協議減月租至約11.8萬元。原告代理就協議草擬備忘錄後再聯絡被告，但不獲回覆。除本案外，百佳超級市場等業主本月先後入稟追討許留山葵芳及藍田分店的欠租等費用，分別涉款至少105萬及34萬元。案件編號：HCA2114/19

小咗咁多大陸客, 摺埋都唔出奇
不過本來唔係做游客生意多嘅舖, 應該唔受影響, 好似 apm 嗰間

無呢劑野堅唔知有咁多人反共

又唔關習總事

林鄭年年考第一 你外國政客算咩?

到底係用baby app 定年輕係咁 ? 如果年輕時係咁應該好多情史

on9
777都唔重要呀
我要班死曱甴收皮咋

搵個專欄放放風

.......呢十年發生咩事

先源頭落閘， 再解殖。
重新洗腦。
成立政務部將有左傾共匪思想， 全部驅逐出境。

真相

畀鮑sir講吓啦

嘩!吊

analog畫質

講真，60 路真係算係咁

大把花生食
藍絲呢鋪輸硬

BNO 平權

屌禁多50路，駛唔駛j大婆嬅呀。
惜J米做大嘥鬼

支持取消免簽證

19又臨尾爆seed

Milf

唔係今次反送中
你點會估到大j同tommy會上神枱
達狗同ming仔會露出真面目

真

有無人可以cap 屌藍絲腦袋個段出黎？
想loop 俾藍絲聽

講得好好 , 覺得自己冇著數一世都唔撚明d人做緊乜

有聽啊，我大大聲播俾我藍絲老母聽

如果冇左日本免簽証, 應該就可以connect 埋藍C

播都冇用架 佢地只會選擇性接收自己啱聽嘅野

埋位了

跑馬遲5分鐘

今日何妖有馬跑？

冇19

入， 今日繼續沉烏大

陶鮑沈

有沈大師

we trust老豆

逼共諜現身

邊個反對邊個就係鬼

Cctvb新聞仲講Trump有機會唔簽

終於返到

美國佬玩呢啲勁過你好多

美國佬捉鬼都高招D

邊個反對=開名同成個西方自由世界作對

poly手足

真係血淚換返嚟.....

感情理大兄弟。

Trump就算唔簽, 條法案最後都會過

所以大波華要係英國去游說

魯比奧
佢真係好有心

但手足都出咗好多力 犧牲好多

保外就醫

唔好同鐵娘子比較，唔配

補番限圖比大家

連唔到

用收音機聽啦

跑馬

上唔到商台網站

篤灰

光明頂都畀網軍搞？

直線抽擊大波驊抽得好正

hktoolbar無事

我2300已經開定 所以冇事

兜禁大圏咒人死呀十九

成pat嘢

我都係

我連唔到

鮑sir

好似仲有張Wide angle

直播連線逾時，請重新載入

連app都連唔到,做乜撚
係咪支那嬲到攻擊商台

收音機啦。

早日康復啦

商台比人ddos

06分開仲聽到

搵緊就比你搶左

個個都有咩

疾到喊

上唔到

Toolbar app load唔到

聽唔到

一講趙小蘭就連唔到

三位點睇呢張圖

預防中風 幾多歲都吳彥祖

笑死

想甩身唔返嚟

我頭先仲話跑馬跑到咁夜，諗住新聞之後先開返

App 同網上直播 都聽唔到

頂
聽聽下禁錯制 出左去
而家入唔返
搞乜鳩呀商台

聽唔到 表示主持點睇貴節目等左五個月終於受中央「重視」

Mon po鮑sir快d搵IT狗開工

有價好賣

聽到趙小蘭就停左
唔知係我禁錯制定點

我正常喎 我11:12先開 用緊電腦聽

PC 同 app 都聽唔到

App聽唔到 戇鳩鳩

HongKong toolbar突然聽唔到

會唔會開fb live

講完有幾個參議員可能會因為農業靠攏 就聽唔到

屌一樣

個FM收音機擺咗係邊`

聽

美國佬點會咁易比你估到hotline呢D野鬼知佢地收埋幾多

係咪考完公開試之後劈埋一邊

收音機壞左十年冇整 我諗係時候買返過平平地傍身

支持

借過位
[多圖]11.21 曙光行動2.0，721 4.0

有收音機冇3.5mm耳機

手機仲有FM功能

即刻唔敢亂咁郁

谷L氣，聽日攞收音機出街

鮑sir mon到post麻煩叫人搞搞
冇光明頂聽好大穫

唔係隻隻有

load唔到入去

#metoo

好在身邊有藍牙喇叭有埋收音機功能 !

有無舊手機? 有無Support FM?
攞埋條3.5mm 耳機就用得

same 聽唔到 用app

被攻擊？搞乜鳩LOAD唔到

做乜撚

屌你商業電台收咗皮？

Mk輝朋友比中国拘留

唔support
以前用sony手機就實有

網禁？

共產黨成個低能仔咁

霎時間係邊撚度搵收音機

11點入app仲聽到

鄭若華仲叫佢返大陸投訴

唔使送中條例都可以送你中

仲以為自己wifi死

肯係前幾日既19方案
宜家比人圍倒光明頂

除咗Sony experia幾仲有啲咩機有fm

PS: 881/903/864 無一個台係聽到

呢D嘢真係得沈旭暉先知

Same
聽到

Ddos?

2312入一直聽到依家無問題

屌即係要聽日重溫

Nokia 好似有

強烈建議商台放返個錄音出黎！

Diu 我仲以為自己問題

Tvboxnow 有得down

圍倒光明頂

903都聽唔到

肯定係冰山一角

屌嬲嬲地摷返部Sony ericson舊機都死電池

有個網都每日更新
Google搵到
唔使down

咩bar都試雲晒

我聽到喎

光明頂archive

今晚ddos?

可能連呢個網都出事

2311到依家都聽到

得返15min, 等重温

+1

Nokia近年大部分D smartphone 都有FM function

再拉就冇命走

我聽到好順。。。

鄭若驊姐姐

我就係諗緊呢樣野
佢會唔會都係錄唔到

但用另一部電話開 就聽唔到！

最驚粤韻巴打錄都錄唔到

去新聞Pause咗入唔返

終於搵到部fm 收音機

嬲嬲地俾58$ 轉頭聽返
頂你個肺商台

屌 聽唔到

投訴公安大佬

被指涉嫌嫖娼遭內地行政拘留15日的英國駐香港總領館香港僱員鄭文傑，聲稱在內地羈留期間受虐待。政制及內地事務局局長聶德權表示，不論港人於內地遇上甚麼事情，都會按照一國兩制原則處理，於內地發生的事情，要按內地法律及機制處理。

聶德權說，香港人如果於內地遇上問題，可向特區政府求助，當局會按機制向內地反映及跟進。

有個新網翌日就可以重溫

唔使下話

十年

一鳩樣
次次聽新聞加黃永就會pause
等重溫算

俾錢聽人民大道中

起碼識英文啦攞bc, 唔係點生活呀

傷台個垃圾app出現就比人屌 屌到而家都係冇執過
廣告又多又長仲好難X 下下迫人click佢d link

反轉成間屋 終於搵返以前會考用收音機 打左柴

拎單程證都應該要考入藉試

BNO轉BC一定要審查

原來MK暉見過佢

BNO藍絲俾尼日尼亞籍

個app仲未聽到⋯⋯

playlist.js死左

cut哂啲藍絲bno

聽日Facebook開直播當補償

谷L氣

地址: 金鐘法院道1號

一定要

光明頂成日開口中

鄭若嬅隨時會向英國投誠以換取不被美國制裁

又互抽

早D霸位是常識吧

MK暉搏撚到

我就係聽呢個
不過怕版權問題冇放link上黎

無得聽

最好聽就係陶沈互片

BTW一陣都有得聽返啦

去瓦奴瓦圖啦

佢係可以唔簽，但唔簽都可以過之嘛，
CCTVB 係咁㗎啦

背心短褲

點解聽唔到？

沈生 好博

講明我講者自付

你地講d內容
搞到我好想聽

我聽到用 nokia 101，大氣電波

你取得嘅排隊編號為404

海外聽眾聽錄音

Hi鮑sir

有MON POST喎

我用app 聽到 ，11點開

用緊部接近散晒嘅fm機聽緊

真係有睇開連登

真係mon post

聽到 woo
iPhone app

好心垃圾商台個app咁鬼廢就整下先啦
俾你啲年費攞嚟做乜野㗎

鮑蛇叫你地買定部收音機

都話差唔多運動開始就日日MON住

又抽水

同上面一樣，有收音機但冇3.5mm

又抽黃永

app版正常

抽蝗永

又撚胡總編

咁多人為左聽光明聽, 搞盡腦汁

黃永 笑咗

佢係咪冇人聽定咩

有Sony 收音機

影響力極大

高考回憶返哂嚟

買定收音機係屋企

聽日去買收音機

19都唔記得左條垃圾

要吉左3.5mm先用到

變左胡錦濤

佢一講以為講胡L塗

頂大陸個肺好啦
陶生係藍絲散水黨
有乜攻擊價值

撤出官員在美資產

黃永呢件垃圾抽黎都無謂啦

大家考公開試部收音機仲響唔響度
我當年就用呢部
亦都係最近買嘅收音機

整返個關島/阿拉斯加人權及民主法案

綁架美國在華官員LO
好似加拿大果時咁

聽晚booking fb live ok?

而家出邊仲有無最舊款個D賣

好期待

觀塘廣場大把

試吓港版ARGO

佢講黃永d乜

美國人點同加拿大人，
美國真係出兵都似

有間專賣le d

黃永個節目聽唔聽到

再逼佢地坐tiger chair

林太話已經叫中央政府處理fake news
又係叫個原頭處理自己

屌你今日跑馬喎

政府廣告想笑死人咩

點知今日跑馬連黃永都無埋

app已經聽得番

個廣告

其實無聽過佢個節目 不過聽撚到廣告把閪聲都想打7佢

一完咗試下重連真係入唔返好彩啱啱早開

用電腦聽好彩冇斷

個廣告jm9

屌
正苦繼整爛交通燈之後又落埋D低能廣告

考listening咩屌

黃永係一隻藍屍狗

係就好 想睇第三次世界大戰
美軍COME ON

呢啲仆街廣告邊個落？

個堆新維穩廣告真係好on9

+1,聽完再F5就load唔到

正苦

一完就熄咗 佢講咗啲乜

咪就係政府囉 電視都日日賣另一個

黃永買起左個廣告時段
每日11:30新聞之後第一個節目預告就係佢

示威會演變成暴力衝突
搞亂香港喎

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

遊行=非法集結

黃永衰咩

慣左
6月開始日日聽（唔包星期六日當然）

日日喺度扮中立講區議會
好撚煩

林太「叫」中央政府?!

係咪係個節目到講

佢個節目講
但每日新聞時段之後個廣告時間播

原來如此，去聽下先，平時剩係聽開光明頂

明曬，慳返啲時間聽佢

補返頭先講過個新聞

鄭若驊不評論鄭文傑事件籲對方向內地舉報

黃永係藍屍正垃圾

咁快就有

其實真係有必須性，香港依家咁亂，政府依家咁卑鄙，你諗到及諗唔到都敢做，真係隨時好似打仗咁封網，連固網及手機都唔俾上網，都真係乜都有可能，到時部收音機，起碼都有商台及港台聽下 !

當聽返即場

點用啊大佬

當年我都經常用 聽森美移動

透露年齡系列

沈旭暉頭先講啲乜話要後果自負？去廁所miss咗

佢叫林鄭去英國篤灰
19叫佢唔好亂講 呢個節目講啲野好易中

架勢堂

會唔會聽晚又
橫惦得閒, 搞定部收音機先

我覺得鄭若驊篤灰機會更大，否則唔會跌襯後本來冇事，之後又話斷骨要休養3~12個月! 英國醫療咁先進，斷骨又好碎骨又好，外科微創手術鑲輔助金屬零件，幾日就出得院啦 ! 仲唔係特登喺英國，尋求政法庇護後篤灰?!

田式生活

沈博士真係識好多野
仲要好多係內幕野
冇得google

過左12點就冇事
肯撚定係大陸ddos
九成係陶生貼中出軍營單嘢累事

原來英國領事館俾支共禁錮既simon係佢既fd黎
今集爆左勁多野
仲要話有咩事一個人咩
型到

令我諗起上個po 有個comment 講
香港係燈神會集之地
一正一邪 燈盡天下

可以睇埋佢有一集yt 既 齊上齊學
connect 兩集埋一齊
會睇到沈 似係有文路>19

如果係真，佢美國有分數，駛你擔心

同埋先後次序都唔輪到我地話事

紅底 扮中立 （個人覺得）

尋日果集好撚精彩

希望simon講多啲Simon

點睇政務司司長辦公室將更衣室潮文當真

成單野最好笑係真係出黎澄清

今晚大家有無準備

一邊MYRADIO一邊READY先

今夜會唔會再講人權法

[江湖傳聞] 政府高層發生激烈打鬥

政務司司長辦公室澄清 政府高層無打鬥

三棍客

咪同感冒童一樣

呃LIKE
得啖笑

等你教蚊都訓到醒啦港共儲君學棍！！！！

BTW，呢排搶住出鏡為搶Fo搶Credit？？！！

東西隧

仲無全部車自動收費真係好反智

流動公廁

有, autotoll, 不過要申請

所以咪反智囉

得巴士先係全自動收費

亞洲國際都會根本就係一句笑話
學下人地啦

睇唔起連登狗

遲入

19方案2

連登冷氣軍師

中央直管係咁既質素架啦

香港政府無論喺發展科技或者引用科技方面都係得淡笑

中共話唔夠亂

HKGov no IT

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

中信肯就奇啦

口腔期藍絲

有冇人記得香港研發八達通嗰時係領先全球

公器私用

黃店派飯，藍屍照排

驚人治港

俱往矣

風水都講埋

我知道有D家長車藍屍狗都照坐

講潮文

潮文單野

潮文

講下政務司fb回覆打鬥傳聞，笑到癲

屌講潮文

給我往死裡打

感冒童事件

嚟啦嚟啦

估到講打鬥

又 Mon post

才子讀潮文

救命

又黎

瘋了瘋了全都瘋了

19自己都中過潮文伏啦

打鬥潮文

屌你

黎料

19係咪諗返自己單野

19認真

陶傑讀潮文, 好正

又中伏

笑死

陶生都真心

波台又贏

19你認真?

支那人創作手筆

往
死
裡
打

佢地對膠文太認真啦

一睇就知係潮文

19 認真了

19都中伏

由荷蘭到政府高官

打飛機感冒童

你又認真？

19都講

篇野都睇左好多年,睇左幾十次都咁伏都人

佢知係潮文喎

荷蘭原文真係大陸傳架喎

佢知呀

陶傑誤引兒童自瀆過度潮文

陶傑誤引兒童自瀆過度潮文事件發生在2009年7月24日晚，陶傑在商業電台《光明頂》節目中誤引兒童自瀆過度送院潮文，以此嘲諷「模現象」。當時另一主持鮑偉聰談及「電車男」陣容頗大時，陶傑便引出兒童自瀆過度送院潮文：「 我睇到單新聞，有個細路仔買咗啲模寫真集，返到屋企連續10個鐘，關埋房門無出過嚟，就做緊一種發育期間血氣方剛的、屬於單身男子、據說中醫話好傷血氣嘅行為，終於十個鐘頭不停，阿媽喺出面拍門送飯入去又唔開，結果搞到兩眼反白，口吐白沫，要白車送入去醫院……」期間，嘉賓主持林敏驄和另一節目主持鮑偉聰聽見，皆感驚訝。林敏驄更對陶傑開玩笑說：「你自己諗清楚係口吐定係咩先?」（你自己想清楚到底是口吐白沫還是在哪裡吐白沫?）接著，另一節目主持鮑偉聰問陶傑這是否真事，陶傑回答這是真事，並說是因看到高登討論區的帖子才說出來，又補充：「十個鐘頭，車輪式」。後來鮑偉聰再追問下去，那小孩是否購買了各少女模特兒的寫真集，陶傑表示不知道：「唔知呀……總知係對住啲寫真集，咁樣，咁，咁，咁啦」（不知道啊，但肯定是對著那些寫真集，那樣啦……）

當日節目播出前後，互聯網上各大討論區的網民，皆發帖恥笑所謂「才子」，不弄清楚事實便胡亂引用。在節目播出後翌日，《明報》亦報導此事，也訪問過陶傑本人。陶傑稱他自己早知該新聞是假的，因此在節目中強調消息是在網上看到。至於他為何向其他主持強調此事為「真事」，他解釋，「真事」意思是「真的在網上看到此事」。此段言論，被網民嘲笑他正在「死雞撐飯蓋」。

成為高登每月之星之一
陶傑在2009年7月高登每月之星選舉，因為以網民偽撰之假新聞「感冒男童對周秀娜瘋狂打飛機後暈倒」信以為真，並於電台節目中提及，因而被高登網民推舉，獲得2009年7月之星榮譽。

連環炒車

佢應該唔知出處，雖然佢智慧一定知係潮文

係真既劉江華第一個走先

19表示：終於有人頂替感冒童

19潮文😂

其實係真係支那傳黎

陶傑中伏了

荷蘭三劍俠係好多屆前既歐國盃

佢唔知出處姐，唔算中伏

電至巴西里約熱內盧

咁都唔算 仲多哂謝

19好關心大波驊

有黑色既

洛賓伊佩斯有冇

佢點會唔知呀，佢唔知鮑偉聰都知啦

抽水咋

咁都有得講

肥婆驊

篇野的確係大陸出先

精神分裂

波太大銀親隻手

成日MON PO 點會唔知

NHS d護士即刻反白眼

講英文

ONCE GO BLACK

屌你老味

今日上半場就上身，下半場點算

唔好扮正人君子啦大佬

扮正人君子睇唔到

阿妓嘅軍醫都唔使醫咁耐啦

又幻想人換衫

鮑sir 都笑咗

卡蘇拿

重口味

扮正人君子

扮叉燒

點會睇唔到o者

諗尾幾句miss左 講咩話？

次次都要講大波驊

/*荷蘭三棍客是一則源於中國大陸的假新聞，講述2012年歐洲國家盃荷蘭與葡萄牙對賽後，隊中的洛賓、雲佩斯和亨特拉爾在更衣室打鬥，其中以亨特拉爾一句「給我打，把他往死裡打」最為知名。後多次被轉載至高登，並把文中主角改作其他隊伍的球員。*/

又唔係太耐

才子係咪j咗

兩位咁重口味

斷十字韌帶最多都係抖一年

咁鍾意講大波華

11月28日
14:00 機場T.1新翼開幕

個波買重左保險

鮑蛇表示

啤梨都好鐘意講
成日問人診唔診佢

八千人 痴撚線

64屠城後人民嘅仇恨都係指向當權者及軍隊領導層。軍隊始終有紀律同服從性强

徐勤先

決戰中途島 國策片

日本尚且有海軍理智派力挽陸軍馬鹿狂瀾及大勢已去收拾殘局
德國有女武神行動
中國呢？乜都無囉
「瘋了，瘋了，都已經瘋了。」

二戰無彈道導彈, 依家要做你廿四小時內應該可以收你皮.

又關你事

咪中呀今次

又自high

大中華共榮圈

19又預言啦

WW3變圍毆

戰艦噸位差太遠

美軍來了我帶路

又係呢個廣告

呢排後生仔跑多啲 做多啲體能訓練
三五年可能對打杖有幫助添

光頭頂真係要加鐘

香港將會成為引發第三次世界大戰既主戰場

如果真係ww3，大家早少少上天堂先，一開波氫彈核彈，齊齊攬炒喇

中國冇錯係吸收緊日本既教訓做緊部署 但呢個時候佢絕對係未準備好 點知彈出777呢條傻閪搞到戰爭可能要提爆發 成個戰略部署可以報廢

考慮吓將潘小濤個時間移去黃永個時間
光明頂10點開始播
黃永可以收皮

冚家剷

我諗強如美國都唔夠輕敵 即使中共唔夠美國打 但軍事上都怕損傷太大導致一蹶不振 最後俾俄羅斯漁人得利

黃永係咪好大粒
感覺藍到發紫
觀點又戇鳩

核彈時代既三戰 會係點打法?

881總監

核彈亂射，全球攬炒，火星見。

現代戰爭當然係冇得輕敵,
比軍備中國差太遠,但係美國係南海佈處唔夠

係冚球剷

同意，中國既航空母艦太廢，所以先要買人地既港口
美國係東南亞既傳統盟友，菲律賓同新加坡，近年又有奶共傾向
所以美國介入香港事務黎反制中國，其實好合理

一係好似朝早晴朗咁中間無廣告

江慧楓點算

黃永真係好垃圾 仲要成日扮醒...

大家用核彈鬥瞄準唔射,之後當2戰咁打掛
仲有網絡戰都係一個大戰場

都冇影響
6.30-8 潘小濤
10-12光明頂咪得

依家仲成日有沈教授，夠晒料有突做兩個鐘

夢翁上嚟都夠做兩個鐘

爭取光明頂加鐘

感冒童原文好似係講條友瘋狂玩跑online

南海海底有放射性輻射洩漏 疑似中國核潛艇爆炸 唔通中埋WW3

完全唔同級數

但佢background
佢係上面落黎
即係佢背後既支那種

級數可以講係同班馬 一樣咁西

不如搵集再請國師上黎

光明頂真係太高質 一係cut廣告一係兩個鐘唔該

屌你老味 希臘都賣左港口比中共

講真 不了
頂一個鐘夢翁隻耳仔都頂唔順

講三戰爆發香港角色應該係點
仲有被動獨立

起碼cut 廣告先夢翁成講到道火爆出黎就截停傝

觸發點其實是林鄭又惡毒又蠢，次次都用火水救火。

呢個真

已經遲開波 次次11:10先開始

新聞前果節又短

11點半播廣告又長

加埋一晚得果30幾分鐘貨仔

人地隔離香港電台第一台劉天賜咁鳩悶都日日兩粒鐘

真係好唔夠皮，講一陣又廣告講一陣又新聞，好心加鐘啦

又中紅隧免費

政府聽光明頂就得，行會可以接左佢

光明頂最少要加多一個鐘
或者可以考慮吓同潘小濤聯合播出

叫夢熊勤吓佢啲前同事啦

其實我想佢請毓民上來互屌

READY

一個鐘唔夠喉，要求加鐘

人道？班香港皇軍就係想班勇武死哂
跟住就想果三百萬和理非死哂

理工大學被警方圍困第六日，晚上校園近乎死城，公眾地方杳無人煙，原本較多被困者休息的體育館和飯堂，晚上都不見被困人士蹤影，飯堂繼續有人提供膳食，但只有入內勸喻被困人士離開的人，領取食物。晚上亦未見有救護員進入校園。

唔夠呀

而家淨係亂吠同播歌

咪生命麵包囉今日

元素週期表

Chemical坑渠撈 不了

地溝油

仲要播埋啲老餅歌 告別校園時 十面埋伏同那些年除外

鮑sir 真火

談判談到梁先生變梁烈士

上廣東受訓

鮑SIR出火

不過老老實實，真係好多後生weekend去深圳

G持鮑蛇

咁快去廣告

又咁講，呢兩日hit 支那文化，抖音

我15年無返過大陸啦
除咗好細個比我老母迫左返大陸一次

end topic 咪去

早去遲去咪又係播咁耐廣告

根本啲POPO係趁呢個機會黎攞彩同發洩
如果真係想勸佢地出黎點會講得出呢啲野

除咗form 2比學校迫我去過東莞「交流」過一次之外 冇去過支那

唔好MON PO 有改
少左AD TIME

依幾個月咩人都無喇

我好想知理大有無大聲公, 呢條差佬o既質素我肯定入面o個幾十人一定有人可以串到佢一棟都無

又講三棍客

又講潮文

飲喜茶食海底撈

繼續抽潮文,往死裡打

叫19作埋潮文結局

陶傑誤引兒童自瀆過度潮文事件

又講大波驊

19都信錯潮文當年

連續2日都係咁

BTW今晚 唔好燈星期日
似係會出事

大紀元話林鄭痴左線

17年無番支那

真的在網上看到此事

中聯辦落哂order夾哂咀形啦

點解一提就會有性幻想

其實呢D都好老餅下
CD勤, Eason都係90後先聽下
胡夏消失埋
依家D後生好多都聽K-Pop

19今個weekend會唔會出境

其實係咪已經無人被困?

19再呻吟多次

19會唔會講啱啱fox news呢單野？
今日星期五好心急

Trump剛剛聲稱成功阻止解放軍介入香港示威，否則香港將於14分鐘內毀滅

IPhone 11新機上市中國銷售捷報 一掃去年陰霾

據彭博統計，蘋果手機於 9 月、10 月在中國總共銷售 1000 萬台，中國資通研究院也表示，新機相較於舊機出貨較為強勁，其中 IPhone 銷量相較於去年秋季同期已成長 6%，顯示新機 IPhone 11 銷量優於前一代，一掃去年銷量不佳的陰霾。

杯葛荷里活

叫佢地剪哂啲綠卡先講

禁蘋果啦

禁睇

即係要睇哂佢

蒙牛奶

唔飲蒙牛

雄糾糾，氣昂昂，
跨過鴨綠江。
保和平，衛祖國，
就是保家鄉。
中國好兒女，齊心團結緊。
抗美援朝，打敗美帝野心狼！

首先就抵制唔用WINDOWS啦

鬼拍後尾枕

紅旗Linux

支那識唔識自己整os先

支持下返校啦
係愛國思想下睇台灣電影都應該屬於愛國掛

禁an機啦

有apple

南海核爆

廣告居然唔係黃永

比人屌得多所以cut咗？

佢真係浪費 air time

老少咸宜既雞場

請教下各位請問前日(11月20日晚)，點解商業電台用手機app聽完全無曬？？？

佢個野壞左呀

隔離啲細路同屋企人一齊叫雞

似被人DDOS

監製話要講呢單 成個節目即刻cool down

19你叫慣g ，咪當人人似你

好高既技巧

才子即刻冇癮

痴撚線

爆漿牛丸

無啦啦講淫野

才子真色途老馬

繪聲繪色

不如直接講雀仔按摩啦

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

風流才子

19越描越黑

鮑sir: 我聽過呢...

鮑sir不爽

爆漿 擦槍走火

咩過左11點未??? 19時間觀念真係有少少問題唔怪之得成日遲到

又叫

就算真係嫖其實都唔係咁樣拉虐待啦

藍金黃 統戰

屌19，明屈，刷你枝槍，on 9

叫雞又播國歌做乜鳩?

唔想跟車太貼姐,
唔係話佢有嫖定冇嫖,
而係以大陸既黑箱司法,
要捏造證據再擠牙膏根本非常容易

我諗佢意思應該係細路瞓咗未

想知答案……好似商台冇交代過？如果係DDOS仲冇咁驚，仲以為popo剷咗入CR夾走咗陶生，揾個罪名告佢 (如「叫枝」)

14分鐘means 深圳到香港?

鮑sir即轉topic

一陣捉佢返去

maybe

陶傑同Donald Trump平起平坐

又MON POST

Moon post喇

佢過兩日完整流出我都完全不訝異,
一個沒有真相既國度,
連假都稱不上

如果係咁 有無可能19 預判 一出老解就炸鐵

才子快啲再扮港女呻吟啦

假即係真 真即係假

自煮研發

種票

解放軍東部戰區微信公眾號，在內地《環球時報》記者被打後發文，貼出停滿軍車的深圳春繭體育館照片，並表示由深圳到香港只需10分鐘。

19支持早上投票

成個箱都搶埋

死人最能保守秘密

偷龍轉鳳

冇交通燈仲順好多

冇交通燈仲少咗交通意外

的確唔覺有嚴重交通意外

時間概念有「一刻鐘」，即係係「15分鐘」
英文係 One quarter of hour，4分1個鐘，係一個量度單位，
有d 鐘錶只標示12 , 3 , 6 , 9 四點
突登講14分鐘即係少 "One quarter of hour " 過呢個單位，語意上即係好撚快

當然你可以話炸晒千幾公里要14分鐘啦

有返係心安全

劉夢熊午夜從理大帶走一名留守男子

劉夢熊午夜在理大帶走一名留守男子
24.11.2019 01:30

劉夢熊（左）帶一名理大學生離開校園（商台新聞 鄭律銘攝）
繼續有不同界別人士進入理工大學，勸籲留守的人離開，前全國政協委員劉夢熊昨晚到場，到午夜12時許，帶同一名在理大留守的男子離開，他步入尖東救護站後，再被帶上警車。

劉夢熊表示，這名20歲男子是理大三年級學生，相信目前仍有少數人留在理大，他曾在理大多座大樓拍門及呼喊，未有發現。

下星期一 又有DREAM BEAR??

劉義士

全港最年長坐保姆車劉義士

光明頂經典組合 去蘋果/ singjai live

19同劉細良開live

[url]

去到蘋果都識嗌休息

又講返光明頂講過嘅野

PK 比燒山 燈左

時代革命

琴晚細良提出既擴大黃色經濟圈幾好 19幾時請佢上黎

邊有咁多野開成幾個鐘live
又得東拉西扯又唔係同細良拍慣
佢兩個講野好似有d隔膜

LM今晚19 自HIGH 再呻吟

我諗就快

可能太耐冇夾, 陶生主場係會搶住講.....始終作客唔慣

黃永暗串有人變到打手咁, 放棄宏觀國際關係既睇法, 放棄中立學者呢個角色

“You will never reach your destination if you stop and throw stones at every dog that barks.”

佢咩quali呀

佢仲叫變到打手咁果D人, 唔好自甘墮落, 返回理性分析

思考獨立 獨立思考
同埋 BY LOGIC

準備開波

收皮啦垃圾黃永

蝗永 ....

真係好閪

你黃永都係政府condom嚟咋

大家尋日有無投票啊

蝗永真係好撚垃圾

傻鳩黃永

幻想到19陰陰咀笑個樣

連主持人係咩名都唔講 趕住開咪

新民黨全黨死清光

點會仲有人問

心急 鮑陶好HYPER

泛民 非泛民

非泛民
要趁今次標籤保皇黨
佢地根本無建制過

屌
我第一次聽 非建制 就係黃永
但健吾都跟佢口風

咪聽佢 WASTE TIME

非泛民慘敗

叫奶共派咪算囉

因為投票同番工唔衝突

根本勇武只係做咗和理非唔敢嘅嘢咋

我聽旺角街坊講 有希望投完票可以轉做議會內抗爭

點都唔割

仲未計冇得投票嘅中學生

微博個個都當何君堯係民族英雄

咁即係危唔危險？

後入

親中派大敗真是牛b死了

牛x

仲有係選民申請截止既7月2之後721 811 831 1001ETC 再醒覺既廢佬

係我地養你班賣港賊先啱

政府正研究居內地港人投票安排

唉

又幫商台話香港電台

講到自己有份出糧咁

港台食碗面反碗底

今朝晴朗就有個淺藍係721之後就黃到金

其實非泛民總票數好勁

係喎, 第時區議會活動可以請 HOCC

所以真係最好嘅時機搞黃色經濟圈

要大力推動下次登記做選民

其實我記得有人提意區議會做選民登記

牛歡喜

MON PO

你終於明呢啲先係重點

佢地覺得港台要幫手維穩,歌頌黨嘅功績,唱衰美國

啱, 有錢使乜你教我點使

同細良講既黃色經濟基金

17區巡迴演唱

Hooc

鮑偉聰忍唔住笑

油尖旺區請tommy 仔開街頭表演

有QUALI 你憑咩JUDGE 我
唔記得邊個講

仲有tommy,阿澤,生抽,王宗堯,王喜...
養起黃色經濟圈

根據2015 建制2百幾席 有 ~15億
我地

黃色經濟圈

正呀

幾多年前既文青

政府唔比水,吹咩

黃色娛樂圈

買晒香港電影飛派 都救到本地電影業

唔好回億FF

中秋綵燈會有 Tommy HOCC

可以買戲院播十年

日日播winter on fire

19又講到咁白

秋生哥

會唔會太過激

全民合作運動
對藍色違法違規商店決不放過

播winter on fire

預言 又燈 販民醒水未

播地厚天高

咁播十年, 地厚天高

生抽=秋生

支那又想輸打贏要

逆權大狀
逆權司機
逆權公民

三套都好易入口

一日一套

sor睇漏咗

諗起區議會送錢低智深條撚樣全家睇醫生
而家終於可以收佢皮

葉德嫻, 吸返D 老人家票

呢獲真係發大黃色經濟圈既好時機 迫不及待好想玩玩了

起少d天橋，大把野玩

今次黃色區議會呢四年喺社區持續播種嘅話港共中共都好頭痕
睇下泛民捉到鹿識唔識脫角

一定唔識

改善下各區嘅美學就好
啲新年聖誕裝飾可以update下...

痴q線

垃圾廣告

真係痴撚線
鳩拉咪認左佢囉

分化+維穩

個黑警廣告

listening feel

個廣告膠到

未必
見到佢地開始識聽意見

屌你老母乜撚野廣告黎 叫人唔好出去因為怕比狗誤拉

反而唔解決鳩拉問題

開始百屌成材

美化黑警

佢真係好白痴，
跟本可以解讀成警察好得人驚，
唔知點解佢硬係唔敢講直接啲

而家就算泛民都好多後生 再加埋素人
對佢地有信心嘅 創意點都有啲

拆晒啲有中共旗嘅裝飾

原來黑警鳩拉係正確既事

政府 api一定要播架

我地先係主導
唔好唔記得612 佢地想起大台比人DIU到PK

其實我覺得佢地有得借民意搞 大灣人 送佢返 大灣區

咪話同佢張海報一樣，
向暴力說不，你係隔離貼一張警暴文宣，
就買一送一送多張文宣

見到黑警同黑社會要調頭走
唔好多事，如果唔係打鳩埋你

知識普及化 改善美學 教化民眾好重要
唔想再見到大媽舞、國慶舞台嗰啲咁惡俗嘅野

黃色經濟圈 我唔介意幫手做義工

又抽metoo

一陣見你突然調頭走 反而追住你

無限連儂

歡樂滿東華

大家要積極啲幫下自己區嘅議員

真係好小氣

陶生好有願景 真正嘅時代革命

係變性人歡樂滿東華

口腔期
用蛇齊餅 口腔期打口腔期

當然

我覺得點都要做返D社區野 唔係做得唔長
吸取好似03年大勝之後 07又輸返既教訓

體育活動

我地民間參與多D

每區可以開始成立小組查數查文件

幫下自己社區啲素人打好根基，順便做下義工先啦

點都要啲嘅，始終有班的確仲係口腔期，
不過向多啲文化返向發展係岩嘅

連農牆恆常化

區會 課金 全民 健身

鮑SIR CLS

啱呀 動員多啲人 建立公民社會
老少咸宜

搞電競

係呀，區議會可以搞興趣班，
防身術，空手道

有咩作為

兩個今晚爆seed

有得諗

識聽就會明

搏擊班

打狗班

打狗棒法

靜靜地贏啦

勇武訓練基地

加埋國術 學文化中國 我地替代蝗國人

聽到好熱血 想衝落去幫議員搞活動

係，而家係逆權時代
改為由下以上帶住泛民去搞區政

真正全民覺醒要靠全民教育

鮑sir好興奮

仲有被送上大陸既手足

鮑SIR

手足

佢走得太明面

結果輸左

無藉口比保皇話港獨

書法囉 喺牆上寫字都靚啲

啱啱尋晚睇完中途島

A, 咪講埋D衰野, 人地講 短跑 跨欄 防狼 國術

鮑sir講得好

鮑蛇

Sad but turn

03年灣仔區議會走得好前
希望今屆民主派可以參考吓

真正嘅公民社會就係要咁

鮑sir講得好
唔好忘記手足

搞到我都high晒

鮑蛇真手足

前線表示喊撚咗出嚟

DIU 咩 POLY仔 係 POLY 犯咩L法

喊咗 義士們

国人權公約
陶傑助攻

講得無錯 今日既大勝都係人命 血肉換返黎 今日只可以講其中一仗
但最終目標都係回歸五大訴求

鮑sir 講得好好

自膠
國際人權公約

叫MY HERO TRUMP 射埋臨門一腳先啦

查實當年04灣仔區議會係一個唔錯嘅實驗

既然今次可以主導17區，點解唔去繼續當年嘅社區實驗

屌 黃永d promo 真係好撚難頂
觀點又柒

求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

林奠表示：我仲可以用緊急法取消呢次選舉結果

錢當然洗落同路人

又救經濟

講夢翁

你不如 PO 黎 呢邊 簡單啲

因為鮑SIR MON PO

由19/ 鮑SIR PROMO 可能效用仲大

當然要救自人

朱鎔基孫女

抄完牌咪秋後算帳囉
仲網開一面

登記身份證只係秋後算帳

魚雷轟炸機

影咗相就一世

只係遲o的拘捕, 咪撚信黑警

我都分唔到係未假膠拍既

當年雨傘 魚蛋 好似當搞幾年

UNDER 18 既

收錢既咩都得

手寫 我欣賞你

講得岩 今次好多人基本係區乜都未做過 個位係靠學生前線勇武記者既犧牲贏番黎既 雖然今時今日行出黎都已經好有勇氣 但點修飾其實都係人血饅頭黎 為左令之前既犧牲唔好白費 贏左果班一定要常常警剔自己

有係嗰個問題,大陸人口係咁灌入嚟

何秀蘭模式

官場基因

何 EE正垃圾

薑汁巴呢

續牌條件

政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

梁天琦

區議會係好多野做， 小至同阿婆換光管， 大至投票比邊個做特首侯選人

昨天睇midway island documentary
但個堆腑衝機其實係大海中迷航
負碌遇上日軍d 水花產彩虹
接近無油既時候
秒咗日軍母艦x3
其實真係god bless America

睇返今次D新移民村 建制都係輸
現實D睇每日150個係唔會短時間內取消到E樣野
所以應該係點吸納埋佢地埋邊

真係希望

今日出街 見到個人都醒啲

贊成要小心唔好學埋D中國官場陋習

建議區議會手足盡快設立互相監察機制

俾手足拆晒啦

時也命也運也

講起欄杆
屌你老母任葆琳

學孫中山 攪黃埔軍校培養電競人才

法團
趁呢4年光復晒佢啦

仲好玩

其實婆仔果D好簡單 節日有人送下野關心下 幫佢申請野 影下證件相 有問題覆下佢 打下電話關心下

啲欄杆拆咗做晒路障
事實過馬路方便好多

其實 係真炒車情況下 要賠15000 PER 個

南雲忠一

我都贊成首先議會先聘請被捕者，起碼等審訊呢一兩年間，有社區投入服務經驗，到時法庭法官判案時，對被告印象都比較正面，就算唔好彩入罪判刑時，量刑都有酌量考慮輕判 !

危險左 但結果你係會睇少電話
睇多左路

直行直過 燈都唔使睇 車又識就

印象冇差咁遠 不過美帝片要加呢啲同簡化好多細節
仲有記得好似美帝執到部無損嘅零式
加賀, 飛龍同蒼龍史實真係比美帝搞掂
赤城就真係自己炸沉

真 每日慳成幾分鐘

留意返呢幾個月交通意外數字係下降

真, 可以慢慢建立個黃色圈子

但美軍本身準備先發制人
點知收尾靠班迷途羔羊
In god we trust

Netflix ww2 in Colour

全個大陸有你資料

係咪危險咗我都唔敢講
但有啲位真係起嚟阻鳩住你
行人路本身窄
人一多就係欄外行

有啲位圍橙帶都俾人剪開返
啲阿婆阿叔都覺得好方便

其實啲黑警真係唔識搞形象
唔使每個路口
佢係啲交通黑點指揮交通已經好好多
尤其是繁忙時間十字路口

理埋嗰啲欄杆係戇鳩鳩

呢個真
其實無晒啲欄條行人路仲闊好多
又唔使特登搵紅綠燈過馬路

4年整返啲平靚正

反而警署門口圍左一堆水馬霸撚左大半行人路

仲有啲中資銀行/ 商店 係度圍板 霸晒行人路

Netflix or youtube 有無？

netfilx 有套講二戰有講中途島

紀錄片？求名

有套叫The Battle of Midway
仲有上面巴打有提過嘅WW2 in color

景觀舒服都係生活質素黎

19 fb又炒車

點炒

似係曲線

睇吓佢今晚有點兜先

呢單唔似炒車
寸鳩班藍絲笑人弱智
但偏偏就係贏

好明顯特登啦

埋位聽19 9up

又有沈生

又係沈博士

沈教授

沈旭輝

件八婆不知悔改
完全係精神有問題

入、OH,,有沈大龜

沈教授點睇聲援你朋友：Simon Cheng集會？

究竟英領職員鄭文傑每次按摩三個鐘黎左幾多Q？

唔查警暴查市民

沈大師

Review committee = 暫緩2.0

沈旭暉

魚目混珠呃老野

沈大師呢排上晒力仲激過19

死性不改

仲仆街過暫緩
review committee分分鐘只係查手足咋

佢唔想件事完,一完就收皮,所以keep住點火

咁咪睇下佢查到啲乜囉

柒婆去到咁既境地都仲想側側膊
完全唔係面對緊個問題CLS

好難相信可以咁...
已經唔係蠢咁簡單
唔知佢背後有咩人

有排都未完, 689岩岩已經講左下一步既行動綱令,
當然大約都同大家預想差唔多,
藍絲易位不合作運動

佢要火水救火, 無計

每一次講野都會令人把火再燒過

柒婆咁樣柒落去真係唔需要擔心個運動冇左momentum

中國式思維
有問題個陣只會解決提出問題嘅人

英國間諜

林鄭魯路修論

鮑偉聰 成日忍唔住笑

宣佈咗會上訴啦

擠牙膏真係好毒 玩到中共扒喺度

條八婆真係痴線...岩岩區選完諗住可以靜一靜，過番個平安聖誕，唔夠72小時開始又點火 吹雞😌

有腦嘅商界人士亦到睇得到係邊個同佢地過唔去

點解偏偏係上海

三大間諜中心

唔知點解佢今次反應又咁快

講開又係,今次咁快衝出黎

當上海話有王立強嘅商業罪證時
居然即刻話王立強係假名

香港啲大陸學生好似都定期要同中聯辦報到

detail

28歲又真係流啲

給各建制派區議會候選人和廣大選民，
上山打游擊
1. 精神：悲憤過後，展示力量。
2. 優勢：大家在各區深耕多年，有紥實的人脈基礎，對地區問題有深入的認識。
3. 戰略：以其人之道，還治其人之身。大家調整姿態，做好在野黨和少數黨的角色，靈活多變，不排除任何合法手段。用地區議題和民生議題圍堵反對派的全港性政治議題。
4. 大環境：中央不會放水派糖，經濟衰退，各區氣氛在未來兩三個月會急轉直下。
5. 行動：馬上向當選的反對派議員（尤其是有機會成為區議會主席和副主席的）提工作要求。舉例：a. 聯同幾個街坊帶著油掃油漆要求這些人一起將區內的政治塗鴉塗上白漆，b.要求一起動手清理連儂牆， c.開列區內的老大難問題，請有意競逐主席副主席的人出席居民大會一一回應，用手機攝錄他們的反應然後上載。
6. 團結就是力量：舉行武林大會，建立各區各建制黨派連線，統籌協調行動，遍地開花。
7. 鼓勵街坊舉報當選議員的違法違規行為，包括僭建問題。
8. 財政：好商量。

請廣大選民幫手。

CY Leung
1 hr ·
給各建制派區議會候選人和廣大選民，
上山打游擊
1. 精神：悲憤過後，展示力量。
2. 優勢：大家在各區深耕多年，有紥實的人脈基礎，對地區問題有深入的認識。
3. 戰略：以其人之道，還治其人之身。大家調整姿態，做好在野黨和少數黨的角色，靈活多變，不排除任何合法手段。用地區議題和民生議題圍堵反對派的全港性政治議題。
4. 大環境：中央不會放水派糖，經濟衰退，各區氣氛在未來兩三個月會急轉直下。
5. 行動：馬上向當選的反對派議員（尤其是有機會成為區議會主席和副主席的）提工作要求。舉例：a. 聯同幾個街坊帶著油掃油漆要求這些人一起將區內的政治塗鴉塗上白漆，b.要求一起動手清理連儂牆， c.開列區內的老大難問題，請有意競逐主席副主席的人出席居民大會一一回應，用手機攝錄他們的反應然後上載。
6. 團結就是力量：舉行武林大會，建立各區各建制黨派連線，統籌協調行動，遍地開花。
7. 鼓勵街坊舉報當選議員的違法違規行為，包括僭建問題。
8. 財政：好商量。

請廣大選民幫手。

新嘅風格又抽

有mon po

間諜都可以係豬肉榮波菜蘭呢啲角色 共產黨亦十分精通呢樣野
我之前聽雲海節目 佢細個係上海住果時 解放軍入上海 係有一班賣菜賣豬肉既人係共產黨間諜 係度住左十年八年

互笠高帽

串鳩沈旭輝依幾個星期變到咁黃 笑死

有冇人知點解沈旭暉呢排咁撚黃

今集好聽

星爺個國產007

除咗沈大師都無咩嘉賓夠膽串19

上年睇過套韓片-北韓間諜戰，就係講呢款間諜既重要性

沈旭輝都可以係間諜,香港01嗰隻,關鍵時刻先嚟料

根據你咁講,似乎你都可以係,而且你可能係更大

當然我都係一樣有可能係

Hi

屌佢地咁講好想知佢地mic後講左咩

Thanks for your reply

如果光明頂可以好似杜生個show 咁現場圍聽就好玩

Thanks

點解中共喺香港嘅情報網咁廢

帶笠?

可能比藍絲fake news fake到

我係都只係網上五毛級別
無大灣輝既背境

武林大會
急不及待好想玩玩了

間諜史係最好聽

信錯頭幾次
而家已經騎虎難下

fake撚到fake埋自己
俾自己整嗰個網站長城圍困住

流水和陣地互相易位..千勿輕敵呀..

七, 八歲人生已咁老鍊

我覺得有人故意謊報軍情, 擾亂中共高層部署

咁多內幕

佢想67重演？

講咸濕野, 來料

冇啦啦講中共歷史做乜

所以話中聯辦要落鑊

但係21世紀啦大佬
香港所有野都係開放嘅
要知有幾難
美帝對香港仲了解過你啦

點解沈旭暉咁後生都識中共早年歷史
好熟書

老鼠曾個形象有幾分周恩來

講到水鏡8奇咁

你唔可以將牆外思維apply係牆內

人哋專業黎

我相信其中一個原因係內鬥, 中共情報系統係用政治局派系劃分, 香港情報網好大可能係江派主導, 當你阿習想知香港情況, 佢只能接收到香港系統o既資料, 如果呢個系統唔係你o既人, 其實幾頭痕.

........讀書咪知

所以共產黨笑撚死人囉 洗腦洗撚埋自己

係 得閒睇多啲書 個個都得吖

習近平識上連登就唔會咁啦

我諗起深水埗個高登

我係講緊對中共早年歷史既認識,
我並唔係話沈既所有知識範疇都係睇多啲書個個都得

佢老母個家族有大公報背景

抄身份證影相

但佢腦個資料庫大到.......一講又揾到返出來，記憶力同分柝力好勁

同陶傑一樣

今晚講D野好深....

一講中共史真係變好聽好多

係 聽日聽多次重播

今晚高質

呢個係中國人性格，邊個做皇帝，下面係咪自己人都好，一定報喜不報憂。如果真係報憂個陣，就係呃經費既時候。

其實佢哋唔係收錯風
而係劫掠香港初心始終如一
只係淋病成事不足 敗事有餘

中國共產黨係老翻蘇聯, 共產黨特徵係鐘意玩互相監視, 形成一個互相監察圈, 所以習總想睇乜, 睇過d乜佢一樣係比人監察緊, 監察佢o既對家會靜靜收埋, 到時機成熟你睇過d乜可能係重要罪證.

重要睇兩面，睇死一面咪變廢佬

如果今集夢翁喺到

屌 最憎聽佢 嘈撚到

瘋狂拋書包
不過夢翁勁啲
年份都背埋

咁大反應
Ok 既阿夢熊哥

清朝都係，一路以為小沖突時打贏外強。重點係點解一次又一次中招

扮啦梗係

香港創科＝監控科技

好正喎我覺得

DREAM BEAR 好撚熟共狗史 係大聲左D

真心愛國激情

佢老豆老母家族好有背景 唔係點做世界仔

唔係，係自我相信；
返去睇吓清朝由第一次打列強到收皮，次次開頭情報都係話打贏，正常人第二、三獲就開始覺得流

堅持一國原則 尊重兩制差異 二者不可偏廢

唔係情報網廢,
係以為食硬你,
事實上逃犯條例之前,雨傘運動,dq,一地兩儉又真係未輸過,
打個比如,技安唔會估到大雄會還拖
習總半年前點會放你香港人在眼內

其實佢之前無輸過,dq,一地兩儉係咁贏

只可以講
呢個世界物極必反

啲幾個月就算自己友都成日話就嚟輸,
因為根據經驗連我地(包括我自己)都估唔到可以捱咁耐,
所以佢低估香港人係好正常
不過佢如果一早行番溫水煮蛙我地收咗皮好耐

佢4月先話大灣區是香港的福地
真係真世界仔

某些處於口腔期民族，日日都欺上暪下。

其實無左交通燈之後有無人覺得 成個香港節奏慢左

安全左 大家小心左不論司機定行人
交通意外數字冇得呃人

我覺得無左欄杆正D
而家諗返起之前一街欄杆好似坐監咁

19 又遲大到

沈旭暉上得咁密

oh1

誠哥做King maker點睇
“It requires a tangible commitment from both sides, calls for institutional innovation and not a merger.”

跑馬吓話

賭馬?

睇黎間諜有排玩

李嘉誠：一國兩制並不只是一項合併

長和資深顧問李嘉誠透過發言人書面回覆路透社的訪問，表示已經習慣近年以至在反修例運動期間受到莫須有的指責，認為有人在社交媒體別有用心地散播惡毒猜疑及假消息，是破壞互信，又指此時此刻要不招風雨，並不容易。

被問到對修訂逃犯條例的看法，包括是否認為富商會成為目標，李嘉誠回應說，修例已撤回，多說也無謂。至於內地對本港是否日益加強控制，他說對於一國兩制，總有意見分歧，但一路走來也不錯，又表示雙方需要做實事，謀求制度創新，認為一國兩制並不只是一項合併。

被問到國家主席習近平對本港富豪在維持社會穩定有甚麼期望時，李嘉誠說，他設立的慈善基金會有約八成項目在大中華地區，捐款總額逾260億港元，認為在敏感時刻，應積極進取，勇於面對問題。

呢次CIA真係一石三鳥, 目標唔止隊冧韓國魚, 係隊冧國民黨

匪共一向係咁

畫家

個廣告.......

MOS又話有TATP

屌佢老母又老屈啲細路

個垃圾廣告加咗音樂
好撚柒

屌你老母又有呢個戇鳩廣告

又係呢d19廣告

呢啲廣告真係好on9

留意番,係本身就已經好撚柒

個廣告有冇再on9 d?

乜撚野廣告

屌你老味聽聽下都有個濕鳩廣告辣起我把火

應該係政府新聞片,廣播條例 電台一定要播咁

聽得呢個節目
呢啲廣告邊個有用

香港今次證實仍然係特務中心

過左半年政府都仲係咁on9, 會出去個班, 唔會聽左個廣告就唔出囉

所以真係好on9

移民二代喺外國出世
都要比中國當做中國人

真係要轉世做鬼佬先可以脫離中共

聽完好想出去集會

fb d外國新聞page, 見到寫英文o既藍屍9成係馬華1成係坡佬

馬拉狗都頂唔順支那

先揸波都是中國的

地球人=中國人

鄭宇碩?

華記

正能樣

華狗

波縣

華記正撚樣

呆一呆邊個比人拉左,原來係個條撚樣

擁護極權嘅人
走向話人地國家冇言論自由

所以唔應該再叫president xi

公民》市民》老百姓

咪就係，有冇諗過時段同target audience
乜鳩

我都係因為反送中先開始聽光明頂

你呃o左佢乜野? 係咪隻豬? 講!

中國人都是非洲人

係醒既就唔會 播個個 暴力廣告啦
佢除左可以咁做 重可以點姐,一個平均年齡50,60 既行會

公民有公民責任

市民守法交稅

老百姓食飽訓屌西

仲要放光明頂中間播

佢放早少少放六點半好過啦

telegram係外國勢力用嘅間諜通訊工具

其實幾好 幫全民保持憤怒

好似全日都有播其實除咗商台仲有無喺其他地方播

點解唔教愛國

搵唔撚到野做

搵唔 到野做

搵唔撚到嘢做

搵唔撚到

19爆粗

Backup定

撚？

19私底爛唔爛口

UBC 都係，出 email 要為華為小心說話

續左牌未呀19

卑詩?

街頭留守人士

留守人士

Yes
Vancouver嗰間

原來好多人有聽LIVE

仆街藍絲會唔會去投訴光明頂

民意會逆轉
不過係popo民意逆轉

成句係
搵唔 撚/搵 到野做 關我叉事

我信19冇爆粗

撚vs搵

聽咗光明頂十幾年，呢個節目真係最值得花時間去聽嘅商台節目。

唔一定
19狀態好飄忽
有時又搵埋啲濕尻上黎

（星期日佢同劉細良講區選都幾正）

係呀，教授出內部電郵叫因為好多中國留學生同有華為投資項目，唔好亂講野。比傳媒踢爆。

有時收錢做文妓幫人宣傳

大半個溫哥華已經係chinatown咁滯

商台多咗政府廣告，叫人唔好上街之類，係咪因為牌照關係迫住播?

一向都有播，可能牌照要求幾多時段，年尾交數囉。

可能政府落多咗廣告都唔定
電視宜家都成撚日播與暴力割蓆

想知香港電台係咪都有話晒政府嘅

今晚應該會講

好期待今晚光明頂講熊貓

[立場新聞] 日本人發起聯署 要求國會討論日版「香港人權與民主法案」

今晚既mon po 鮑sir 幫我問下有無可能
2020 立會普選

沈旭暉上左城寨 「彌敦道政交所」

姐係今晚唔會上黎光明頂

馮同學頂住先都好呀

對我嚟講聽沈教授講一集已經要隔一日時間消化，仲要連續兩集都有上，搵馮同學做緩衝啱哂

個主持同沈旭暉完全唔同層次.....
沈旭暉講野宏觀好多

主持湛國揚好似係n年前光明頂監製嚟

馮同學

講人權法仲以為有沈教授

To be condemned

支那敢唔敢制裁美國

陶鮑馮

#2018

去咗城寨做嘉賓
應該趕唔切

花式自爆

支那人太蠢 邊諗到咁多嘢

支持國家制裁美帝

最好長期都係三個人做節目

donald trump都叫做「簽咗」呀
以後都唔使叫佢去中國lu

入同唔入都捉蟲入屎忽

好想佢地快D禁入境

都係老生常談啦
只准支那放火 不准美國點燈

真正冚家產

參議院唔係減辣版咩

而家個版本好似唔包?

即係要班仆街冚家剷擁抱大灣區啦

孽瘤今日同GPhone個對話

鮑蛇比喻

共狗撚識呢啲邏輯咩

參議院唔講制裁家人，但係呼籲美國盟友一齊制裁 (which 眾議院冇要求)之前沈大師有講

成日都話快撚d同美金脫鈎 同人仔掛鈎啦

即刻縮番入老母個西到

港共成班低能仔咁

馮同事撥火一流

3個人好似好聽啲

聽到好夾， 想錄底佢， 日日係公園播俾廢老聽

2個人有時會dead air

又講番自己啲文

有得聽番

一個抽水
一個撥火
一個直線抽擊
夾得好好

家人其實好重要 但民主國家唔應該學支國既連坐法

啱啲口腔期藍絲

少左家人
多左保證2020普選

其實中國唔係冇反制措施
就係收返啲熊貓

馮同學：咁就要反對入口管制催淚彈

After taste

班曱甴

依家射完就上車

到時真係黑警死全家

齊齊生cancer同不育啦

佢地D車食左6個月

最撚爽唔係幫到我地 係睇到班仆街冚家剷 咬牙切齒 冇得一邊送撚哂d仔女屋企人去外國 一邊就害我地香港d窮撚

取消關係法 正呀

又係呢個垃圾廣告

仲有叫人唔好打爛交通燈同唔好去非法集會嗰兩個

鄧炳強手足一星期搞掂原來係指通過人權法案

典型公務員無order點死撐

荷蘭,加拿大,依家連意大利都有

唔係林鄭, 香港人從未如此團結, 仲要連結埋重慶, 百年難得一見.

班97移民去外國嘅藍絲先最撚仆街

周庭個訪問咪講呢班人

真係好多外國籍藍絲...
仲要覺得自己睇得好透

意國會議員承諾下週於國會動議支持香港落實普選
by黃之鋒

加拿大真係一定要搞
果邊啲藍屍比共產黨更仆街

飽蛇講得好，喺民主自由嘅國家生活又要反對香港人爭取自由呢啲撚屌死撚左佢啦

屌呢段真係要錄比屋企兩老聽

美>英>日>澳>加>...ETC

返大灣區算了

加拿大變撚左藍絲廢老退休聖地

加拿大既多元文化 中國人只會當好欺負

BOB叔

周庭KO親中日本學者：喺自由國度未喺極權國家生活過 話唔支持暴力嘅人 有啲傲慢

鮑SIR呢句真, 個班陷家產

北韓

加拿大政府取消呢班仆街d passport啦

唔爭在加埋班大陸喱

屋企人/親戚係咁嘅話 錄佢地音然後篤灰比移民局有冇得諗

我鍾意racist

唱中國國歌

我Facebook block得最多就係啲中小學移民去加拿大啲陷家產
日日post假新聞扮中立，話要和平
我屌佢老母

包圍網CONNECTED

到時美俄 傾好點樣瓜分中国

和味了

查下係咪spy

去!

現場屌柒加拿大藍絲

拍外景了

踩過去啦
開埋FB Live喎

支持光明頂開啟加拿大戰線

挑機

移民北韓

我俾!

才子：依邊閪？

過去振場

會當BC省 一覽香江笑

兩張business class，咪走數

才子係咁擦邊講粗口
屌

諗起真係慘，如果排華既話一定搞埋我呢啲專重民主，憧憬自由西方價值既人，真係多得個啲人渣唔少

加拿大華人清一色係藍咁滯

中國夢=拎美國綠卡

馬大律師係時候要bin吓 c

仲有小春子

大把仆街二代回流賺完走 撐中共

加拿大班華人真係好犯賤，好想知佢個腦點運作，憑咩鬧香港人爭取民主

攬炒 正

今晚光明頂中哂，好撚正

正你老母，生為黃皮膚真係詛咒黎

On9
9月前仲係

今時今日，依家出國， 叫自己香港人， 操一口流利廣東話已經分到

見過有人話好後悔轉左加拿大籍
依家想回歸祖國都拎唔返護照好慘咁

飛彈雷達放到o係門口

其實歐洲佬憎支那移民 去歐洲旅行時 D當地人同我講好多支那人逃稅

才子頭盔都唔帶

比條link佢去取消加拿大籍

支共護照有咩好
戰螂9up都信

academic requirement

才子教英文

不如講有邊到鍾意中國人

才子又中

屌你又抽

抽尻沈博
討厭政治

世界暉

又討厭政治

19 同 教主 同 燒山
三個都老野 好鐘意講當年黎DIU 講佢係鬼既人

見到阿里巴巴呢個時候上市就知

屌又有呢啲濕鳩廣告

何其壯觀

屌你一完就播個垃圾廣告
今日有通知書啲狗咪又係發癲

黑警新廣告

播咗成個禮拜，唔新啦

一捉到即刻被quit u+踢返支那

仲要有個連writing都串錯

我聽阿飽偉春話呢個bill係連坐法
係咪我聽錯
定佢唔識

求Link 2016年7月11日陶傑"光明頂" 訪問國師陳雲

潘小涂播榮光

屌呢件廢中乜水黎

入閘

ready

周末輕鬆d, 希望有咸濕野

又有第2款廣告

究竟用幾多公帑錄呢d垃圾廣告

都無交通意外

fream bear

新鮮組合

之前已經有

夢翁

潘生dream bear

bear翁

濕鳩 哥頓 劉翁

dream bear

冇鮑sir?

潘東凱加猛熊

仲早過 打電話搵朋友

2個都放假

占啤

一開波就抽水

個腦FF佢鬧爆寶福出單嘢

佢入去理工

猛熊兄做特首或行會一定做福香港

旅行台灣返港人士

警方研發膠樽汽油彈

咁勁!!!!

19串鳩連登仔上次炒車

十九又抽我地

錄音

夢翁有心

小氣19

有罪咁帶番出黎

有序

又抽上次錄音單嘢炒車

文明執法

鮑sir唔係度，即係冇人mon post?

潘東凱咩background

呢句明顯9up

黑警聽光明頂

上過光明頂好多次，多數講下歷史

城寒主持

有POPO聽開光明頂

救得一個

原料庫

明文 ?? 用木彈wo

駐港老解都有聽

19幾時再過料比港共

9 up

小熊維尼都有聽

邊個主持想救人
鮑sir

沈博士都有機

不歡已散
中央政策組前顧問劉細良夫婦出版社 遭《炎黃解毒》作者入稟控違反協議

政經分析作者潘東凱稱，早前與由中央政策組前顧問劉細良及其妻鄺穎萱創辦的上書局達成協議，由上書局負責印刷、出版及發行其著作《炎黃解毒》，但上書局涉違反協議，沒向他支付該書的專利權費，故他昨日入稟區域法院，向上書局追討有關款項及要求交代帳目，並要求法庭頒令禁制上書局繼續出版、發行或銷售該書。

原訴潘東凱在入稟狀指，2016年6月與被告上書局（Up Publications Limited）達成協議，由被告負責印刷、出版、發行及銷售原訴的著作《炎黃解毒》，並獲獨家發行及銷售權5年；劉與鄺則代表被告同意，將該書每本零售價128元中的25%即32元支付給原訴，作為專利權費。

原訴續指，自協議後該書已售出超過6000本，惟被告違反協議，沒向原訴支付有關款項，即使原訴曾發律師信追討但不果，故入稟追討有關損失。

淨係知同劉細良有牙齒印

乜鳩
鳩up到咁

抽到傻

似鮑 最唔似馮同學

九成係啦 咁正氣

鮑SIR機會大好多
中大個晚佢屌撚到on fire

潘東凱先生，于投資銀行界擁有超過 20 年工作經驗。彼曾於香港上海滙豐銀行，加拿大帝國商業銀行、美國銀行及瑞銀等知名金融機構任職。先後在倫敦、北美、東京及香港等資本市場之交易及銷售部門任高層管理。近年則主要為大中華區為主之私募基金及直接投資客戶擔任顧問。

佢之前寫編文直上維尼台頭，但維尼冇理到

始終中大人

林鄭universe

其實係咪吹水? 感覺假膠味濃

唔計 仲有沉默大多數未出聲

早幾日19同細良合作 今日同佢對家合作

德蘭修女

今晚鳩噏力好強

錢銀問題

冇特定主題

含包散

有冇片? 想睇

幾時整場陶傑、鮑sir、沈旭輝、dreambear
四大天王場先

係咁托占啤大腳

9up friday

不過今日都無大單野

中共直接管治，咪賴林氐

咁每個人啲airtime太少

馮同學應該係現場

建制派政黨在區議會選舉大敗，行政長官林鄭月娥出席行政會議前表示，現時社會普遍氣氛是對政府不滿，建制派選情或會受影響，但政府毋須為此道歉。

林鄭月娥又稱，有建制派政黨已表明會繼續服務市民，政府亦會與他們繼續合作。

才子都同劉細良有牙齒印啦。依家咪又可以合作。

就咁聽都聽到dream bear比19咁樣吹捧好受落

係 見到佢fb有講

幾時嘅事

一人得3分鐘

不如一人一日/part

佢次次上親嚟都係咁

多謝19發聲

周同學

佢又幾受落

頭先係錄音 而家係live？

睇ig 睇到講 有人處理緊

唔係全行唔做

19講周同學

黃色殯儀圈

黃金經濟圈

黃色經濟圈要包埋殯葬

19咁肯定

點會

點解唔錄曬？

今集直必

: 係比人推既我話既

咪撚傻啦

機場大叔好似搞緊

英國藉

渣哥 一九九六
20 mins ·
30分鐘前知道左呢件事。
15分鐘前已電話落實，紅磡萬國殯儀館可以安排周同學出殯事宜，若周媽媽願意，一切費用可以由我們負責。

麻煩如果你認識周媽媽的人士通知周媽媽Inbox聯絡我哋，或Inbox留低周媽媽聯絡電話給我們。

中大有係發夢果陣見到佢 個頭有點易認

冇喃嘸佬係黃絲？

蝴蝶效應

dream bear今次去poly救人上哂新聞
19更加開turbo捧到行一行

董建華時代，光明頂係才子同劉細良主持的。有次請到煲呔曾做嘉賓。煲呔對兩個主持的政治能力好欣賞，結果煲呔做咗特首後就搵咗劉細良做軍師，冇才子份。才子話劉細良做咗煲呔智囊後疏遠自己，明顯好葡萄。

要三個鐘先夠
尖啤實嗌爛個咪

聽尖啤做節目好辛苦 每次都聽到我熄機早抖 希望星期一係沈教授

一篤精令新民黨全黨死清光

初心去左邊？

係咪仲住緊別墅歎緊世界

一頂綠帽引起全球新冷戰
最後中共會唔會滅亡都係因為佢

fc? 定你聽左20年

我聽咗廿年

遲下就係一篤精令共產黨死清光

中国還需国人治（無記錯既陳同佳係新移民）

仲有冇煲呔嗰一集可以聽返

昔日嘉賓主持 編輯
梁文道、劉細良、胡恩威、王慧麟、黃世澤、李照興、盧思騁、馬鼎盛、邵家臻、倪匡

世柒都做過？

現在無

泰國咁撚舐共？

泰國

新聞仲要報 柒婆 去搵泰仔 維穩

係

呢行都係老野做多

巴育不嬲都係
記唔記得桂民海

煲呔果集係經典，爆晒收聽率。因為果次係一共有兩個重份量嘉賓一齊上節目。一個係煲呔，而另一個係星爺。

又好似係 銅鑼灣書店有幾個都係泰國俾人綁

王永又9up

兩個有咩關係

btw 印度佬似一直無做/講過野

每晚都要屌
收皮啦藍永

蝗永

區議咪又係做個啲野

冇logic可言

好想聽

早幾日先話近年比支那入侵過千次

蝗永收皮啦

當時笑泰國省

渣哥：
多謝晒好多好多位有心人幫忙🙏

我剛剛已聯絡周爸爸，由佢朋友回電我，因為佢知道我係邊個，所以放心傾談。
他拜託我向大家講，事情佢哋經已妥善處理了，非常感激，心領大家的關心，我瞭解情況之後亦已放下心頭大石，而周家亦希望事情不要鬧大。

我亦想在此呼籲，我們一起尊重周家的決定，讓家人能夠陪伴周同學安安靜靜走完最後一段路🙏

周梓樂同學，你的人生雖短，但比誰都活得有意義，我們會永遠懷念您💛

原來藍絲黃絲都要食飯

黃永是咪on9, 乜野logic黎

好記得才子開場白係話佢請到香港邱吉爾同差利卓別靈上節目。

黃永成日以為自己好有趣
仲衰過903衰早呀YY果幾分鐘

YY起碼有人性過蝗永囉

只係節錄2句出黎，都節唔到d精警既意見
佢個節目可以有幾廢

佢真係做又有得屌唔做又屌 聽完都唔知自己聽左乜7

又mon po

禮賓府做埋禮堂

遺臭萬年

果個係港共既墓黎

不過果集好正常

又開始拋書包

夢翁又停唔到

佢既style

香港邱吉爾

堅持一國兩制 尊重兩制差異....

哇嘈死

咪王夢翁

早幾集提起馬鼎盛19話高攀唔起口咪有牙齒印

講呢d好悶

咁樣吹捧煲呔

WW1 都係兩槍
好撚難中ge 兩槍

BEAR BEAR 潘先生講左有冇十句

夢翁搶晒咪

其實香港人就算全部做晒港豬都好
中共咪一樣係對港政策上越收越緊

好撚嘈

宜家一個咪都唔夠講

唔好笑，19好捉到煲呔心態。後尾煲呔做咗特首，19叫煲呔做督爺唔係叫特首，煲呔都唔知笑得幾真心。

如果而家林鄭肯上光明頂隨便叫佢做香港鐵娘子

佢上親嚟都係講呢啲

嘈死人

鬆同緊咁有硏究

一有尖啤就成日搶咪

上半場幾好

香港既boris johnson

咪係
鬆同緊都係綁住

咪就係囉

如果佢係鐵娘子 就唔上 光明頂啦

我唔肯定有冇記錯，如果冇嘅話馬生好似攞過廁紙包頭事件黎講笑。

以前冇人性

D聲好亂

呢D我無興趣

佢做特首嗰陣香港人最「愛國」

dream bear 真係好撚嘈

呢十分鐘真係好嘈

才子搶極都搶唔到咪

疊夠聲未

曱甴后

平時搶開馮同學同鮑生

連19都唔夠dream bear 黎

我笑係佢最後坐監收場

所以啤翁真係1個月左右1次就夠

今集真係不得了

琴晚馮智政臨完想講日本都畀19搶咗無機會講

依家有美國呢條例, 大陸即時老鼠拉龜

中曾根死咗

其實呢套野都要我地去撐下
黃色生活圈就係咁樣產生

Dreambear嚟要開2個鐘

他日香港歷史教科書 真係要收錄呢張圖

夢翁連自民黨都咁熟

頭先光明頂嘈完 又聽到佢地嘈真係癲

Dreambear把聲太響

知己知彼

知識面好廣喺歷史政治方面

又講樽領衫

dream bear 可以坐遠一尺再講

十年光景, 人事全非

鄭若驊未必僭建嘅

屌你好撚吵

疊晒聲

鄭若嬅唔係僭建

個胸呀

一手好牌
中共同港共都可以柒成咁

鄭若華未必潛建

一有夢翁就預左

習近平同689推向極左

大家都好激動

愈講愈激動

我都好激動

加鐘啦

好難唔激動

Facebook加鐘啦

得得得

得喇得喇

唔夠喉

早抖

Gordon Poon 花名大聲公 + Dream Bear 歷史達人+ 19 搶咪王
真係好嘈

民主鬥士

我都覺
呢個節目不如加夠2個鐘

11點10左右開場,1130報新聞又唔見10分鍾
扣埋廣告得30幾分鍾一晚

大班曾經響光明頂直線抽擊吋19個節目時間短，自己果個長好多，做嘉賓好唔慣。

太多廣告...

成日都講話要cut黃永個節目㗎啦

成個商台得光明頂聽得

19呻吟

真, 蝗永真係cut佢鐘數加比光明頂好過

潘生以前都成撚日上架啦

我諗同劉細良果次係蘋果請姐

19同劉細良應該都唔係幾岩

成日抽鳩佢借做光明頂做跳板入政府

YY真係好老尷

馬鼎盛係大陸做軍事節目 又識埋好多中共d幹部

所以佢先咁講

馬鼎盛平時港台開咪我聽佢都好似係反共

我都有聽

佢反毛+大中華膠 唔算係反中共

覺得反共都係屌鳩毛澤東果時會話不切實際

佢笑解放軍廢果d都係最多叫講下真話

我真係未聽過佢評擊習近平政府

之前開咪講咩社會信用體系 仲講撚到係借貸果隻信用系統咁

傻啦 friend過打band

但係岑逸飛條廢老開咪成日借D意鬧後生仔廢青之類馬鼎盛都會叫停佢
而家見到岑逸飛有份開咪都唔撚聽

19都有抽 沈旭暉著左草去新加玻搵唔到佢上光明頂
老實講 19係咁講野 我諗佢啲拍擋都習慣哂啲效果

劉細良城寨過好多人節目效果同私底下兩個人
話好似19節目好刻薄 真人好好人

岑逸飛做星期2 馬鼎盛做星期1架喎

定係星期日會撞到

Btw我見其實港台個節目都專登避談呢單野

好似係8,9月果排馬恩賜頂劉劉天賜果段時間

黎小田都有上過光明頂
RIP

陶傑 Channel

【只有】
今年三月底香港怡東酒店最後一日，與黎小田最後一次合影。

他的音樂靈感註釋了香港一個綠酒紅燈的無憂世代，雖然他私下常說，他不是一個快樂的人。

他畢竟是香港一個很感性的藝術家，因為他的性情有一份不褪的童真和好奇心。

香港有成千上萬會計師、測量師、醫生、工程師、銀行金融分析員，畢竟香港只有一個黎小田。雖然他有他的局限，因為香港的影視和廣東歌市場也有其先天的特徵。His limits are also the limit of Hong Kong。

若生長在倫敦或巴黎，他可能是另一個John Williams，而顧嘉輝可能是另一個Andrew Lloyd Webber。但不論活在哪裏，為你生活的那個城市有最真誠的貢獻就夠了。

年流如水，情逝若雲，感謝黎小田先生，為我們釀造香港一代的美好回憶。

19又出咗個post講小田

【電話裡的忘川】
在屏幕的記錄檔案裏，尚餘與黎小田上一次的最後通訊。

一個朋友永別，他的號碼在你手機屏幕上開始向下沉。

與黎小田幾年來通訊尚頻，他的名字總在手指尖以下之近處。

大半年來，他的名字下還留有最後上線的時間，通常是十分鐘之前，表示他仍活躍。然後發現，他最後上線的時間是兩天前，然後是一星期。

然後，連最後上線的時間紀錄也沒有了。

也有許多就這樣遠去了的朋友，生前的近照，不知在什麼時候換成了一幅晚霞滿天的風景畫。

手提電話裏的通訊紀錄，像生死一隔的一條忘川。照片和口訊，在雲端留下來。檢視紀錄，發現幾年前他的一兩個口訊，令人懊悔地，當日我事忙，忘記了回覆。

在沒有書信的二十一世紀，走了的朋輩，從此留下一個空號。他的名字、音頻、號碼，從此沉降下去，伸手再也拽不回來。有如在渡口，他上了船，從此消失在時間的空茫。

今日19會唔會想借小田 黎 講 香港文化
BTW 埋位

同埋 推介香港之歌

【香港國歌】商台聽眾合唱團 - 香港之歌 (1969)

香港之歌 (1969)
主唱：商台聽眾合唱團
作曲：鄺天培
填詞：鄒方里

維多利亞海港，爐峰輕眺盡遠望，
萬千氣象，樂滿華堂，繁盛自由更安康。

維多利亞海港，民主可貴得眾望，
外銷工業遐邇名揚，無限貿易流暢。

處處景致秀麗，大眾喜氣洋洋，
和平共處，名聞四方，讚賞東方之珠香港。

維多利亞海港，民風謙遜重禮讓，
共享歡樂，大眾安康，愛東方之珠香港。

南北中西安逸歡暢，同聲頌讚香港，
勁秀好山城，地老天長，民主之光照香港。

名昌千秋，聲譽不降，同舟共濟永自強，
美滿又安寧，是個好天堂，成就是大眾共創。

維多利亞海港，爐峰輕眺盡遠望，
萬千氣象，樂滿華堂，繁盛自由更安康。

維多利亞海港，民主可貴得眾望，
外銷工業遐邇名揚，無限貿易流暢。

處處景致秀麗，大眾喜氣洋洋，
和平共處，名聞四方，讚賞東方之珠香港。

維多利亞海港，民風謙遜重禮讓，
共享歡樂，大眾安康，愛東方之珠香港。

PETER哥

黎彼得

開波 有 黎彼得

黎彼得邊位？

wa，黎彼得

著名填詞人

黎彼得
以前拍住阿Sam寫好多歌

巴打好細？

娛樂圈人
老一派， 乜都搞下

未過30

原來係佢

細個睇TVB冇理由唔識佢

音樂世家?

黎草田（1921年4月20日－1994年2月13日），原名黎觀暾，筆名丹路、草田，廣東中山人，香港作曲家及指揮，於長城電影公司擔任電影配樂和作曲工作。1959年創辦「音樂愛好者合唱團」，1975年易名為「草田合唱團」。曾與費明儀、鄒允貞等創立「香港合唱團協會」。

老豆係左派音樂家 以前左派圈子好細
陶傑老豆老母都係左派

死者為大 佢地今集懷念特集

佢係老一輩既填詞人

gordon ramsey

SOR 我只聯想到紅歌

許冠傑好多歌既歌詞都係佢作

小田最後一次上cctvb流行經典50年係幾時

又到年尾啦

有好多人講過二等公民歌棍自稱填詞，其實都係佢代筆！！！！

乜關菊英後生好靚？黎小田咁有錢又有才華

合作過好多人 BY WIKI
EG
羅文
林子祥
梅艷芳
張國榮 - Monica〔1984〕

今年7月, 冷氣凍到佢肺炎

無睇過

自從69＋轉咗星期六播之後冇乜點睇

黎彼德成年幾兩年冇上
有時話當年都幾正

電影配樂 以前香港好多左/右派電影宣揚愛國主義

cctvb

入、RESPECT

啲詞好啜核抵死

心肝寶貝

作詞：黎彼得
作曲：黎小田
編曲：黎小田

心肝寶貝 突然在眼前 我急促氣喘動情為你
盼君可發現 回贈相思一串 如火的眼波
跟你通電 傾出我灼熱狂焰 瞳孔早擴張
失去焦點 心窗已虛掩 心肝寶貝 夢正甜
歎春宵太短但願寒夜裡 曙光不會現
長擁你的溫暖 但求共你 永享這片段
長廝守不改變

梅姐

真係好辛苦, 尤其佢個位

寫得好動人

當年好多勁野、是但都有
所以紅到的係超勁

Peter : 呢首歌我寫ga

如果97無主權移交
一班音樂人只需專注做音樂，唔洗政治表態
你話幾好

好悶

老柏野我OK、聽下時代終結都好

咁重要嘅香港歷史 當聽下故仔啦

英國佬真係唔驚你有政治表態

有傳中年轉機至真囉.....

97後香港好多野都無晒優勢
政治, 文化, 體育......

有啲搭圾
真係幾亂先有咁嘅評價

第一知19同豹叔同佢係FD

藝術家好難會o係感情世界有完美結局

未必
可能到時達明一派少咗幾隻經典嘅歌

90年代＝香港最輝煌嘅時期

上面巴打個YT先講到

50年代怕左傾電影 將左派電影人送返大陸

一生中最愛薛家燕

逃學威龍二五雞

黎彼德上黎數鳩佢咁

我諗好多人 都有呢種唔捨得delete 既人
數碼時代就係咁

應該真係好老友先會咁

80年代都係
阿倫, 哥哥, Danny去日本登台, 英雄本色去到韓國好受歡迎, 廣東歌唱到周圍都唱......
依家

呢個係佢/佢地用黎懷念

似係西方葬禮既追悼會

唔講甚麼病

個人支持JUNO 同 腎仔

都係嘅 真心朋友

肺炎/肺癌

以前專注做好自己 唔會特定cater某個市場 有"射"自然香

CEPA之後個個為咗上大陸 冇晒個性

咁多日都唔知乜病， 佢d frd係堅frd非酒肉

以前好流行日文歌填中文詞

會唔會借題發揮講下 佢地既當代創作人

唔止 D 頂級歌手
80年代，陳慧嫻, 關淑怡 都可以去到日本出碟

原來19都用emoji

其實係日本，出碟不嬲好平常冇乜巴閉囉！！！

莫講話香港
連台灣都係咁
淨係鄧麗君
去咗咁多年
日本電視台隔幾年做特輯

黎彼德 不停嗯嗯嗯 好煩但可能係19既好下把 唔搶咪

當時香港係泛亞文化中心

前期好多都冇攞版權自己攞黎填

睇嚟係糖尿出事

雖然今集唔係唔好 但都想聽鮑SIR 爆SEED

鄧光榮

分手

作詞：黎彼得
作曲：黎小田
編曲：黎小田

不要問人點解分手
也許雙方已睇透
世事難望永久 悔恨難補救
且將憂慮 也將憂愁送走

心碎後人應該分手
帶走悲哀與咀咒
往事無論美醜 過後無追究
不必失落自疚

仇和怨 心中不再有
情場裡我好比小丑
埋藏我的淚 我的笑
平復我內心的顫抖
啊......啊

灑脫地 無聲的分手
放開心鎖裡的扣
盼以後夏與秋
每念情深厚
始終不忘舊友

仇和怨 心中不再有
情場裡我好比小丑
埋藏我的淚 我的笑
平復我內心的顫抖
啊......啊

灑脫地 無聲的分手
放開心鎖裡的扣
盼以後夏與秋
每念情深厚
始終不忘舊友

啊......啊
能否仍然成密友

讚自己啲歌詞

好撚好聽 聽親哥哥都想喊

大惡人

今日當懷念香港最光輝的時代

哥哥

賣花讚花香, 好正常
以前D填詞人個個都好有料

咁佢係有料到嘅

屌你咁快cut

我反而記起發哥

明明ENJOY緊

google咗啲相 後生好靚仔

都未唱到 牙丫呀 牙丫呀 就cut左

繼續

SEARCH了 有強姦 = 黑驚

全部許冠傑既名曲都係佢寫 佢好撚勁嫁

自噗

真朋友 希望我老咗都仲有好朋友陪我行最後一程

點解當年既學生哥 同 97後既 學生哥 咁唔同

如果有一集 19 會唔會講下

喇沙點男女校呀

華人藝術家嚟講作曲係稀有過作詞

黎彼得是家中獨子，九歲喪父，自小家貧住木屋，教育只有小學小五程度，之後斷斷續續讀過夜學。黎深受叔父粵劇名伶靚次伯影響，並曾受他接濟。[3]黎10歲跟母親在中環賣報紙謀生。之後做過：印度商行後生、油站入油員、紅牌（租賃車）司機、私人司機。當私人司機時，閒來投稿，後兼職為由樂仕主理的《年青人週報》寫專欄。[3]專欄名為《柴可夫司機手記》。

小學未畢業都咁有才華

係,上世紀好多流行歌係日歌中詞

嘉誠笑而不語

DREAM BEAR 都好似係

劉夢熊於1948年出生於廣東省台山，及後於1966年在廣州華南師範大學附屬中學畢業。 BY WIKI 自

爆黎小田藍絲

好有FEEL 而家都幾夾

佢上過光明頂講時局
保守型藍絲

係環境問題， 成個香港都係好窮， 英國都好窮， 你只有乜都做先過到活

臨尾都忍唔住抽一抽

黎彼德都係黃？

電影的主題曲《自由在我手》由余安安主唱，填詞由盧國沾和黎彼得共同完成。歌詞因為有「鼓勵青少年離家出走」的傾向，被電台禁播。「揮揮手為我的自由，將身變作海鷗，青春在我雙手裏頭，人想到走應要走，何必理得失與否？」

原文網址：

幾個月前聽同一首歌

聽到一半 手足

咁佢又冇講

以前好多改編歌

對上果次有播過 問我

唔係腦殘型同舐共型已經OK 始終咁大年紀

都好耐無聽過光明頂個outro

我記得早前有集「光明頂」就係邀請黎彼得先生講述番佢當年成長情況同當時社會環境。佢真係好叻，唔係吹虛自己。記得有段憶述番佢自己幫屋企看報紙檔時，好似冇得返學，就因睇檔之便乜嘢書報雜誌都去睇。佢學得到嘅知識比返學仲多。好佩服佢。

可能同香港風氣有關睇詞重好多
填詞人隨口講都有幾個
編曲作曲真係得一個雷頌德

香港人對歌詞嘅執著係世界獨有
同廣東話有好大關係嘅

七十幾歲呀爺級係唔會有香港本土意識呢件事， 本土意識係港府六四後要安撫香港人而推出， 所以年紀大的人從來無懷疑過自己係中國人， 但90後就無呢樣感覺。

我覺得又冇得比較兩人，但兩位都值得學習同尊重。因為二人都係先天環境不足之下唔放棄奮鬥，但扮演唔同角式。

但係以前又會有馬文輝 真係行得好前

咁無得講
每個年代都會有人才走得比人前
好似天琦

行得前嘅人注定孤單

5年前黎小田上光明頂講雨傘
當時聽眾既comments

算把啦 70幾歲又開明嘅幾多個吖
老咗一定係想安安定定

感覺19的確唔捨得一位老友突然之間咁就走咗

頭先教主都有講同佢政見唔啱不過係好朋友

其實佢都算走得突然

政治現實
對佢地黎講 贏左無益 輸左有損

應該麗的時代已經認識

仲有之前Sir David Tang都係佢好朋友
又係喺光明頂講佢生平 傾下生前軼事

係燒山爆咗佢啲病歷出嚟 不過佢都好感慨，因為麗的嗰陣基本上音樂主要係小田、盧國沾、奧金寶揸旗，劇就燒山、麥當雄，打對面煇哥同霑叔啲歌，同埋King Sir、梁天、王晶、甘國亮啲劇。燒山都感慨人生無常。

都係識於微時

原創歌同改編歌個關係同歷史發展，霑叔喺佢篇博士論文《粵語流行曲的發展與興衰：香港流行音樂研究( 1949 - 1997 )》有講，p.164屌過商業電台原創歌運動：

1995 年，商台再接再厲，推出「原創歌運動」，這是完全不播放改編歌曲的抉擇。影響更大。 影響之一是令唱片公司減少改編外國歌曲。 其二，是為本地創作人開拓了更大空間。至少，表面上的確如此。但試行了一兩年時間之後，壞影響漸漸浮現。唱片公司本來就已經明白不能長期改編外國歌。 不過，改編外國歌曲其實有各種不同好處，一是歌的品質有起碼保証。二是跨國公司可以保護自己屬下出版歌曲充份使用。三是珠玉在前供倣傚，製作比較容易。但改編歌太多，本地創作人作品沒有出路，對整個行業發展自然是不健康和負面的。

可是，需求忽然增加，求過於供，水準就會低降。香港市場狹小，創作人才本來就不多，市面上忽然每年需要，多於平時一兩倍，歌曲水準自然難以保持。其實，創作是不需要鼓勵的。有創作天賦的人，自然有不能遏止的創作衝動，非滿足了之後不會停下來。作品量多，很可能，質就降低。在短期效果看，市場需要，忽然激增，創作人自然收入頓升。但作品多了而水準下降，時日一長，就會變成惡性循環，令顧客停止享用不夠水平產品。以今天的香港市場狀況，回顧當天，本文作者敢說，95、96 年商台的「原創歌運動」，頗有椻苗助長之嫌，後果接近「好心作壞事」。

雖然，香港流行音樂的衰落，原因很多，但商業電台的「原創歌運動」，在沒有好好的配合香港現實條件而驟然推出，卻是香港流行音樂曲盛而衰的一個轉捩點，令1997 年後，香港樂壇和唱片工業一蹶不振，而且似乎前景看不見有什麼復甦跡象。

原來哥哥都係佢捧紅

鄭少秋講過其實70年代都有4大天王，不過冇用到4大天天呢個字眼啫。分別係許冠傑，鄭少秋，關正傑同林子祥。其中關正傑都係唱黎小田的歌唱到紅咗的，所以黎小田的影響力其實跨越咗幾十年。

得罪講句。希望黎生唔好嬲啦，只係講事實。好多後輩都讚黎生好幫後輩好好人，不過作為佢前妻的菊姐就講過黎生有啲嘢係相當難頂，所以住埋一齊係好難相處的。就係黎生有時睇錢會好睇唔開。幾乎每次菊姐買完嘢返屋企，黎生都要睇單，睇吓菊姐有冇亂洗錢又或者有冇買貴咗嘢俾人呃，如果覺得菊姐俾人呃咗就會不停響菊姐身邊話呀菊姐。甚至有段時間係菊姐買完嘢返到屋企俾張單黎生睇，黎生睇過冇問題至俾番錢菊姐，用呢個方式俾家用，所以兩個人先攪到離婚。

同埋梅姐。梅姐贏咗新秀之後，即刻簽華星

聽返人地講當年
何嘗唔係當年有創作空間同機會
而家都有機會 但創作空間 同 大眾需求唔同左 而變少
仲有而家社會可能因為[呢種教育]
而埋沒左好多有能之士 做曬機械人

btw 初代樓主 薑巴回歸

菊姐話最初佢哋夜總會成日見，跟住之後再拍香港電台節目先有感情

咁當然。
同埋懷舊都唔係齋懷舊，有好多時會感慨今時唔同往日。
而家呢道開懷舊post愈嚟愈冇癮，但係唔開又過唔到自己嗰關，因為唔講就真係冇人講，雖然最後都係圍爐多

唔圍爐好難
懷舊PO 都係自己會有興趣先入

濕鳩可否不要老

都係

有無人記得有集講貿易戰會變貨幣戰 然後陶傑講鴉片戰爭歷史係邊集？ 好似唔係好耐之前
想聽返

但琴晚光明頂19又話黎小田有啲二世祖享樂主義嘅感覺

慳人哋唔代表慳自己，即係閣下可能平日會食A5和牛，但咖啡都未必會請朋友飲一杯。

準備開波

咁耐嘅

又係呢啲廣告

唔知今晚有無鮑SIR呢?

唔知自己on9個下好野

又有沈教授

沈旭輝輝

19係咪病左？把聲咁既

正
又有沈博士

個所謂制裁真係笑撚死

所以佢叫人著多件衫

曲線恥笑反制措施

聽到屌一聲
播光明頂之前播呢d廣告
當聽光明頂d人 on9架咩

唔敢玩咁大
肯定有好多痛腳響美國度

好彩換緊去citibank

害返自己

到 智狼 發現左 先知 中伏

換美金, 最近跌左好多

7.802 都跌

所以支那近排官方大吹要攪起自己BITCOIN，以後連洗白白都不求人鳥！！！

匪共做搞手,唔知有冇人咁on9信

恆生買入價7.8450
之前要7.85-7.86

自己搞 = 另類人仔 比人認

黨要你買你敢唔買

Gphone上軍艦受訓一陣就做到特種兵,美軍全部都做美隊啦

OIC
利申 90後無錢對美唔識睇

學格鬥術😂

果時好似直情吹到Gphone係有超能力 復仇者成員之一

其實估唔到會見證新冷戰

加拿大唔只春袋咁簡單

仲要開場引爆之地

大粒墨居然可以同奧匈皇儲比

六成幾加拿大人反華

孟同志+陳同隹
BOTH 蝗国人

9成加拿大人奶共

連 豬肉都無得食

五毛入黎 比連豬EMOJI你

返支那啦

孟晚尻

以前可能仲可以夾硬黎,而家

孟晚9

鳩

慢慢鳩

又爆粗

慢慢鳩發

孟猛鳩

孟慢鳩

講粗口

孟晚鳩

我有無聽錯

借位抽水

粗口

借d椅

泊台灣左營

鄭若鏵已經係英國比人夾咗返支那北京

爆咗粗

睇黎我冇聽錯

講野小心D

好爛口

成日乘講粗口

以為聽錯

地盤之猛鳩

終於破防

講到似層層
好有動感

大波華咪係咁囉 被送中

破左功，又要收投訴

講野真係要小心啲

等美軍去高雄

中左商台又要輕機架啦

唔係錄影

其實全世界都睇到大陸仔弱點
由期是NBA事件 原來愛國情操係咁撚平
但支那仔重係有錢 鬼佬重要奶生意

制裁啲美軍冇得食港女

費迪南大公

各地mon住

又抽解放軍

老解單野

頭盔

【香港人權法】陶傑引述田北辰訪問「親共富商私人機抵美被盤問3小時」

射比港台

fake news

我想知係邊個抵死呀

淆晒底

傳係何柱國

諸多事實

翻牆是犯法的

其實搵部勁D嘅FM機，遠至廣州邊都收到光明頂啦！！！

抽三毛翻牆

用佢地座5G野啦 吹到咁勁

何柱國唔係支那落黎

抽得好應

垃圾港航

19嬲了

都唔係抽，係直接鞭落去

無水科 等收工啦

何柱國在拔萃男書院畢業後，赴美升學，1990年代返港，接手家族生意。現為香港菸草董事會主席、星島新聞集團有限公司董事會主席。何柱國繼承的遺產估計超過二百億港元。

何柱國已婚，妻子是黃敏珊，二人育有一子一女。何柱國的胞弟何定國是加拿大華人企業家，是加拿大國龍航空的創辦人。

變相制裁港女啫

房事龍之咒又中！！！！

港女留返俾解放軍

呢個國家o既問題係見到你好就黐埋o黎用你個名出去搵水, 香港, 日本, 韓國, 澳洲, 德國, 美國, 個個國家都比佢抽水開公司.

5月14???

係無得食賓妹

真係好靈

我諗左30秒先LOAD 到 房事龍

屌，又係黃永

蝗永.....

依家有得食台妹咪仲正

蝗永 偷換概念 收工啦

蝗永垃撚圾 鬼唔知阿媽係女人

真係次次聽到蝗永把聲會無名起火

馬雲、馬化騰有香港身份證

濕尻黃永 你唔知就咪撚評論啦 把死人閪聲

黃永個乜鳩節目
世事都被你看透了

侵侵:分清莊閒啦曱習

支那人做咩都大大聲同人講左先 到時做唔到又..

挑
中國人出名無恥面皮厚
你使同佢驚

靜靜哋贏 vs 聲大大輸

等睇香港班大愛支教畜又毒多下幾代：

中美不平等條約！！！！

孽瘤因為私怨而做第一批

靜靜雞神獸

MON PO 未

所羅門的審判

所羅門 朋友

my first friend

19講過嘅,佢叫做咩班垃圾就掉轉做

要搵david webb出山幫手

仲有冇人揸緊俄女

港交所

沈旭暉係咪教路經濟光復香港

David Webb

孫柏文

小圈子「選」特首都無

協商出特首

高官

佢寫左篇文講好多香港人太低估香港對於中國既重要性
佔中國FDI由97年4成去到而家7成
香港而家亂到咁 阿里巴巴仲要黎香港上市就係怕美國用唔同原因夾佢做人質

協商? 得, 美國, 香港同中國協商, 再續當年香港無份o既三腳凳方案

19點解咁耐都唔單刀直入，問儲君信唔信冇支警支軍扮港犬？？？

唔好呀

阿里巴巴而家唔係得幾個%

全靠Rubio

港股美股可置換

高登時代已經唔少人講
只係佢講先有人聽

學野了

鄧小強

佢係我地手足嚟

CU、Poly手足

淨係出張圖已經搞掂

佢地根本無咁既level去理解國際局勢

搞好自己有豆有豬肉先再算 學人5G 就係咩都唔知

其實今晚係唔係國際政治入門

毅進仔

抽夢翁話好多差佬聽光明頂?

佢哋有無諗過手足點捱幾年

其實點解唔買軍工股姐

有聽過人講要2022先可以END GAME

林鄭真係好正, 香港廿幾年來o係世界焦點消失o左, 依家回來時個高度嚇死人, 多得林鄭.

其實曱甴平有冇屌7林病
國民黨E隻棋苦心經營咁耐 準備收皮
反修例搞到變國際人權事件 捲入埋貿易戰 比人揸春袋
賊婆破壞力驚人

如果可永遠收中共皮我諗大把人願意

2022有乜關鍵事件

香港換特首
仲有二十次全國代表大會

仲有中共為害101年 (無記錯2021係100年）

俄佬未黎個陣完全不足為害

即係俄佬先係害到中國變做蝗国

冇俄佬思想滲透，中國又點會變成共產國家。

oic 你講即係被俄佬培植既中共借中日戰爭後國民黨無力先成功反到枱

係我一開始get 錯左

仲以為你講係中共被俄共影響先變蝗国 而我本來係想講點解同我識既 咁唔同

唔知今晚19會唔會講cukc 單野

我想佢講吒叱多啲

蘇聯係共產國際老大哥，東歐… 中國都係學佢果套變成咁。

CUKC其實無野好講
現階段乜detail都無
都係9up同假設

陶傑channel啱啱update

//BNO 平權運動，果然有進展，據總部設在倫敦的「香港監察」（Hong Kong Watch）透露，似取得重大突破。

雖未獲官方證實，但連英國內政大臣也對香港BNO人權狀況態度積極，這是幾十年沒有見過的事。

有理由相信，BNO問題陸續有正面消息，是否足夠，則作別論。

今晚「光明頂」將探討香港人的國籍歷史問題。

若「香港監察」的消息屬實，則是在全球化的趨勢之下，為香港人權之重大奉獻。

文件指，這類1983年1月1日前出生在殖民地的香港人，要注意字眼：不是「申請」（Apply ) 取得英國本土公民權，而是辦理手續「恢復」（Restore ) 此一公民權。

因此，我將會建議每一位此類別的香港人，在申請恢復英國本土公民權的同時，感謝「香港監察」為香港人爭取的努力奔走，應向此組織眾籌式捐助港幣三千元，以令「香港監察」下一階段可以繼續為1983年1月1日至1997年6月30日午夜11點59分59秒之前出生的香港BNO 持有人，繼續爭取某種形式的英國本土或延續本來天生擁有的英國海外屬土公民權。

正如中國作家魯迅的名句：「世上本沒有路，走的人多了，便成了路。」//

READY~

開波未

BNO

陶傑認證

19又中

我呢d冚家都冇bno嘅都唔知點死

metoo

CUKC 就咁睇都幾難乎合

陶生

英聯邦國家點都仲有幾斤釘, 英國收唔晒o者, 英聯邦大家分o左佢一定唔係問題

光明頂真係有人mon post

BNO個post推左成50頁

19真係成日中

呢個叫BNO平權？
只係CUKC恢復國籍

平左權既話光明頂會唔會搬去英國開

有無人知一個月前嘅今日係咩日子？

我預咗攬炒
橫點都冇嘢輸
走唔出香港

我老豆以前公務員都老L襯柒左冇申請BNO, 唉

今晚講下香港history

我唔知佢社會情況，
如果唔係驚同本地人爭食，
香港呢啲高學歴移民對人地社會冇壞

我成家都戇鳩鳩
有資格申請都唔去申請

係得101前777下台，唔中

唔好咁講, 記得學好英文, 無人知的, 半年前我地都唔知香港力量可以大到今日咁.

解放軍都有中

你屋企人係咪藍絲？
如果係嘅唔申請都唔出奇
佢地會話我是中國人
做乜做外國二等公民

執石仔姿勢完全貼中

19係咪有鼻屎 呼吸不斷有d氣流聲

係紅絲

24小時內就中

天氣凍

CUKC 恢復先再子女繼承掛

BC 本身可以by descent 一代好似

19講香港史

我成家張宇人啲朋友

佢鼻敏感好嚴重, 區選o個晚睇live佢不停搞個鼻.

阿婆走得快, 一定有古怪

今日上集感覺好盞鬼

宜家想走又冇錢可以試下working holiday, 撈三四年入藉
又或參軍法國外籍兵團，le個難d

香港史
好正

其實香港好多人第一代人都係偷渡

營養豐富, 要重聽

講真
我同我d fd而家只關心班後生可以點
佢地係付出最多

我地走到嘅，走左之後黃色經濟圈請晒佢地過去

屌咁真係慘
攞張BNO好過特區護照啦

而家講緊CUKC喳

衰太多人

就算比盡佢比晒所有97前所有人有bc，但97後個d 主力/核心香港人咩都無，更加唔好講好多藍絲free rider，踩住死去/無數坐十年既義士

咁多花神

英國當年的確搞咗好鬼多種呢啲出黎

呢場運動有好多人都唔係30/6/1997前出世, 甚至大部分都只係Under 16

人都唔多
可能都無80,90年代既光輝
唉

你屋企人係大中華膠？

成正既中國人係把口愛國，但手就攞外國護照，
堅持唔攞個d 叫真on9，連藍絲心底都係笑9佢地

祖國真仆街
搞十鳩幾廿萬款PASSPORT

就係為左落閘

而家係有班人咁咁吹話咩BNO平權後就唔理班後生 我心諗邊有人咁講過

其實英治時代好多大中華膠

何止大中華交咁簡單

其實而家英國接收香港人佢都受益架，脫歐會踢走一班人，咁都要搵D人才補番架。

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

一步一步黎 唔比居留權都明

其實我呢D垃圾比匪共強姦都冇所謂,但係唔想班細路要承受呢個結果

港英既政治管理能力太好，令人唔覺制度有缺陷，好多人深信賢人政治多於制度，但轉左手就唔同晒，不過佢地想法唔識變，仲覺得轉左手就可能無問題，呢個假象害死唔少人

睇錯，原來講親中人士，當我無講過

鬼佬係咪想留番個垃圾空殼畀支那

今晚居然冇蝗永永

呢條仆街一早要bam

用音樂黎講佢練咗好嘅演出者 , 但練唔出一班好嘅創作人
佢地識跟住執行, 但叫佢地去作出指令都係由英國人黎
有問題都係英國人作出指令去修正

買左飛都未必有得睇

啱呀，而家情況每日變緊，中共有D四面楚歌feel... 點都要keep住自強真係今日唔知聽日事

80年代係咪有個計劃整個新香港出嚟

又黎垃圾廣告

又係呢啲on9 廣告

又係呢個on99廣告

屌又嚟

濕鳩廣告又來啦

又垃撚圾廣告

政府廣告真係好垃圾

屌
冇蝗永有政府垃撚圾廣告

琴晚有佢soundbite
又恐嚇我哋

所有野都係你郑月娥搞出嚟
無得推卸

聽呢個節目啲人智商太高

點解商台重會用黃永條左仔

即係1982年已被放棄

英國佬真係好識玩法律

其實幾勁 , 冇佢 你邊估到英國而家會拎返BNO出黎講

係, 澳門可以拎完整提子籍 反而香港得BNO 真係奇怪

香港同澳門嘅分別

比佢做多年, 港獨都有份

英國佬講真真係無道義
但老實講有幾多人想離開自己住咁耐既地方
有得簡都留香港好過去英國

當初完全冇諗過佢嘅殺傷力會勁過689

所以澳門仔有冇廿三條送唔送中都無問題 因為有得走人

澳門就快搞天眼, D人都無咩反應
一走了之就得

日不落

仲可以比下一代，怕咩

仲搞到美國會將香港人權與民主法案快速通過

係 一走了之 重可以神根周圍走 又留到比下一代

即係英聯邦分o左佢

有冇可能搞返九七前出世bno平權

要重溫下 我都聽唔太明

香港人真係慘

90,00之後出世ge仲慘

我地80後衰極都見證過香港輝煌時期，仲有本19 bno做渣拿

689係無恥但有底線會識驚
777係無恥兼冇人性

唔通鬼佬準備好收香港皮？

全日播呀，班廢老聽曬入腦，念口黃；
當年佔中，又係咁播，我阿媽話近來同我阿姨講電話，佢講野好文'牙'，我問佢講乜，咪就係個幾句囉。

出世半年多少少香港就淪陷咗

好L悲哀

快推英國戰線

唔好話分化
正常人都會咁諗

不分化啊屌

英國佬真賤

今晚光明頂好正

而家有班人咪借呢個點黎發大黎講

19 好hyper，完全唔比人講

講晒成個香港人國籍問題

所以英國佬政治智慧係咪咁低？

唔怪得人，上一代無表忠

英國真係難 但都要做
一黎脫歐同大選 自己內部都有排搞
之前有巴打們搞免簽 官方都話唔會
暫時英國佬只視BNO係換證賺錢用

佢應該做o左好大量功課

我89年, 好想要BNO

英國收83前
英聯邦收97前
美國、歐盟、民國收反共義士
咪搞掂囉皆大歡喜

有雞先定有蛋先

89都無？你老豆老母搞咩？

89年都冇
利申：86有

舒特拉的名單咁, 救得幾個得幾個.

索性恢復香港主權啦

跟住會點就賣廣告

又吊人癮

當年97拎 排灑長龍打交WOW

唔怕, 英國出人權法制衡返黑警

英國佬算香港人真係算到盡

19 講得好清楚 仲有講曬d bug位

本身都一班人移民

正常人點都拎住

保命

最怕呢個缺口畀哂班深藍老野,共諜入去

92冇
成家都冇

英國佬玩呢D玩到出神入化

計到咁盡咪唔好比囉

其實對D小狗無影響 英文都唔識講 出入境都成問題
只係制衡高官 等佢地為自身利益賣少DD港

如果消息係真，83年都袋住先啦，一步一步黎

我86年，bno 過左期，仲未續
但又無申請過特狗護照

有個說法

澳門當年代忠

19幾時爭取光明頂拎多1粒鐘講10-12
剩1個鐘講大題目邊夠用

我92，我呀媽冇幫我搞BNO,好想要

照比，然後入佢叛國罪

以前太多殖民地
又可以俾全部人去本土

80年代已經開始咁玩

老豆柒L左lo

真 希望可以長多少少
一係廣告果度cut 咁啲

巴基印度啲窮鬼多多都收，香港人就一個都唔收，英國佬真係on9

當年居英權係乞返o黎, 好撚慘的

咪係囉，居英權已經柒左次
而家又俾1983先

cut撚咗蝗永大執時間表
過啲時間俾陶生吧啦

呢個真
搞咁耐就俾班死老野
後生既無
97後既玩撚到死又無
垃圾都成隻狗咁成日俾支那撚
俾人話廢國都真係無野好講

仲有幾分鐘就完都未講到核心

希望英國佬豪返次, 冚家比啦, 反正你比左啲人, d人未必會湧去英國, 人離鄉賤

我都想
不過我呢世都冇機會攞

依家咪好囉
成班包頭佬玩死個國家

Ghone申請綠卡即批啦

真係屌你老母
當年香港人為英國賺幾多錢
個個努力打工
轉個身唔撚認人

廣告咁耐?

香港政府而家邊理國際社會點睇佢 佢地在意中國點睇

83前出世有幾多係藍絲

當年太多大中華膠
司徒華個堆，成日屌英國佬

人大釋法

其實拎黎都只係去旅行開心啲
平權唔好講有冇
有都唔捨得走喇

出人權法制衡返咪ok

一條後路黎姐
有得揀邊個想走

藍屍立刻踩住班後生過哂去英國

真係又食又拎又印印腳

講真班老人想移民既一早移左啦
仲益佢地做乜

D仆街一定拎 佢地E D利益行先
唔理有冇著數 如果有得拎 拎埋 nothing to lose

希望聽晚繼續講呢個話題
本身跑馬已經短咗

呢個真
中共嚟緊一定會將香港剩餘價值吸得一乾二淨

19對啲細路真係有感情
佢同我地一樣咁關心果啲冇後路既細路

不如問有幾多黃絲

果陣公務員優先，普通人就填十鳩幾頁紙，再後期大平賣唔洗左填右填

香港而家既價值真係得番個金融市場比大陸cap水

無埋金融就乜都無

佢由6月一開始就已經係 好關心班細嘅狀況

可能支那國都估唔到咁多香港人反佢地

聽晚有冇下集

我諗真係估唔到揀咗777出黎會咁

聽聞好似唔洗好高級既職位都有居英權

咁香港當年只係殖民地，中國人響英國人眼中同非洲班黑奴其實分別不大。

Londonstan

想當年居英權冇咩人申請，英國政府都覺得自己會唔會自作多情

呢班咁撚多野講的反港獨愛國愛港藍屍其實好多本身或者屋企人都渣緊外國護照....

80後我相信黃多過藍
重災區係60-70後

要搞愛國教育
仆街我d 00後組仔/港女5月仲北上海底撈緊
而家個個直接屌9中共

80後至00後應該多黃絲嘅

我有屌過佢散水黨
但起碼19係有顆關心手足嘅心

佢邊有時間 有咁多野撈

冇記錯當年申請計分，初頭唔夠人申請，所以好多係剛剛夠分都比

希望聽晚都有
如果可以講多d 97後既小朋友可以點
BNO又冇
83年個班計番都36歲以上
應該大部分都係食盡著數既藍絲

唔洗講好遠，呢個光明頂post都成日吊散水

冇咁高層申請的話 , 要用嘅錢多好多

總之如果英國到最後唔會放寬番可以登記既資格, 咁只可以話香港人就係永遠都無得到公平對待既一日, 到時叫英國真係收下皮先啦

你睇政府高官就知 個個屋企人拎灑外國護照
只係當香港賺錢用 無心搞 搵夠就返外國
打份工 掛著愛國愛港口號 老細共產黨叫做咩咪照做

老實，散水同保命只差一線。得佢知想點

係中共角度邊有得揀
要加強控制香港只可以揀777
john 同胡官都唔似係受控嘅人
偏向donald 曾咁温水煮蛙

英國佬計數, 計多好多步以後

好似啲香港移民走左去加拿大既人而家可以一人一票選首相，但同時間就屌鳩你班土生香港人點解爭取雙普選，我識大把呢啲人

一步步黎 權係人到 我地等同乞食緊 比咪有得食

關錢乜事

你睇先前李婉華係果邊播咗榮光跟手果邊班藍絲同中國人反應大到

係囉，一步想上天，英國唔同美國，

呢D縮數係人都識計, 但到真係做出黎, 我係唔信有人可以安然接受

一定要郁呢班撚屌
建議收集佢地藍屍愛國言論篤鳩佢地灰
If we burn, you burn with us

擁抱住自由民主
走去屌鳩人爭取自由民主
你班撚屌為後生爭取過乜嘢呀

公平咁講，梁燕城重大獲，即刻收皮；不過佢現在威呀，同 don cherry 一樣

幾年前透過一位mason口中已經知道英國國策已經改變緊，會將bno回歸英籍，不過前提係要經過意向審查，呢十幾年大家係smartphone, social media既東西已經反映出你係咩野人，洗都唔會洗到，唔好咁老定有bno就一定有英籍。

成個共產黨都係咁

年齡標籤？？

非冒犯 你可以話係
呢個階段既人藍黃都各佔一部分
但當你係社會上有一定既地位或財富
有後路或想安於現象既時候
仲有幾多肯出嚟
係到左個年齡層自然會發生既事
唔係話佢地唔識分辨事非
但食花生 藍絲一定唔少

班藍絲只會諗佢地自己

85前嗰啲我覺得已經開始慢性染藍

『薪火post』BNO續期資訊 (71) 2019年BNO有效護照數量爆升至248,000

合符以下所有條件基本上可以肯定你有過BNO身份：
- 1997年7月1日前未滿11歲
- 身份證首次簽發日期為(06-97)或之前
- 香港出世而且出世紙寫有'Established'

我82撚
身邊同齡全黃
我覺得同學歷有關

70 後就真係偏藍 過左80 條線立即偏黃

中佬我80， 我今早聽睛朗， 81後要靠老美， 我睇係老美夾英國食， 再幫英國掃歐盟

FCed，真支那中央號！！！

啱啱續咗

準備

播多兩個廣告先

仆佢個臭街 頭先段新聞葉劉仲未明白六月以來 幾多人因警暴受傷死亡被強姦 你諗住正式撤回條例就算？你訓醒未？

埋位

呢個送俾所羅門啦

solomon is watching her

唔好為左啲傻既而嬲 傷肝

又呃成10MINS廣告

陶鮑

響星期日1208民陣遊行之前，依個聲援印尼作家嘅集會係非常重要，亦都係香港人國際戰線嘅一部分！大家聽我講，一定要分少少人力去依個集會！

對抗針對姐姐的白色恐怖
對抗入境處黑獄－CIC羈留中心
守護香港人普世價值！對抗無理黑獄！

聲援Yuli-被逐印傭作家！對抗黑獄！
日期：7/12/2019(六)
時間：15:00 - 17:00
地點：中環愛丁堡廣場
(待批不反對通知書)
頻道：
公海：

1207大召集！！鐵定星期六3點，愛丁堡廣場支持被逐印尼手足！！！！！

元秋支持成立獨立調查委員會

還一個公道

佢係定會話外國勢力搞嘅顏色革命架啦,呢班冚家剷撚會揸正黎做咩

其實我都唔明點解唔早啲搞獨立調查委員會
根本早啲搞嘅話又可以塞住和理非把口
又可以hea做
人又係你委任嘅
查乜嘢又係你決定

係世界之窗老闆

伍淑青條八婆

唔好理個弓水呀毛啦

低水平阿婆

同大家樂一樣 改個法國名

改英文名做meixin

Weixin's cake

Meixin dangao

唔好叫美心啦
叫紅心啊

口講愛國 結果佢老豆個集團名已經崇洋到不得了

red heart's cake

Cafe de Coral
Daijiale

好多扮日本野, 崇日添

點解播 薯片 而唔係 蝗永

蝗永好似係新聞後

如果starfucks改名做xinbake 仲有幾多港女會去

播完新聞之後第一個就係蝗永

抽TVB

你放心
一定仲有大把港女去

成浸蝗味出哂嚟

大灣輝

屌又抽

又抽教授

又抽沈博士

趁人地唔係度又抽佢水

陶生又鞭沈教授

屌你沈旭輝都抽埋

抽沈博士抽咁耐嘅

前 大灣輝

仆街

都話佢個fd係712俾白衫打到仆街 咁咪冇感情

沈生：搵食姐

抽左博士幾耐

沈教授有咩回應

人唔係度先抽

當年高登仔 支國奧運都好多人話我係中國人

等睇蝗永一陣有咩偉論發表

沈教授呢個污點真係跟一世

法國真係革命

19又講好喎
本身林鄭咩都唔做年青人已經返大陸開始同化
林鄭一話逃犯條例好多人不滿佢
本身反林鄭，但中央繼續支持林鄭令好多人失望，結果變左反中央

所以話 777真係似英國間諜多d
搞個逃犯條例connect哂全部人

同曾蔭權一樣都係港英間諜

呢壇野之前咪好地地 港獨都愈黎愈少人講 , 都唔知佢諗乜撚野

蝗永收咗皮

加唔加關稅都係好消息

法國今日咩事,好似好大件事咁

呢個勁

平時校外計唔計分先

錢作怪

退休金制度改革 搞到全國大罷工

支那做得出 check埋心跳血壓啦

日日返學都油塊國旗上塊面度囉

中央第一信錯林鄭的搞逃犯條例
第二又要令林鄭繼續清理事後工作，止暴制亂
結果令香港民主人權法案通過

聽到國歌唔夠興奮就入集中營

上年加油稅都反左成年

將件校服改埋做支那旗

扯旗 = 愛國

馬克龍上任之後成日爆呢啲大鑊嘢

連大波驊都抽埋

張寶成

唔好講英文啦

以後唔使着衫返學
將成個身體油到國旗咁樣

索性用氣功醫大波驊算啦

光頭劉

難得黃背心收皮咁快就一單大穫野

唔開針

愛國者的自我修養

呢獲金D

煩膠

咁咪臭係囉

三分漢奸

愛支病

佛跳牆

抽薯片水

鐘意你果陣咪愛囉
唔撚nike你咪唔愛囉

曾俊華都抽埋

中間路線注定甩碌

其實係國家搵條香港蛋散透過CCTV向楊局長訓斥

燒山都講過華為單野,好詳細下

錢作怪 64歲前減退休金 一定大撚把人出黎反 直接影響自己荷包

中国特色

咪玩啦 華為邊有可能咁單純係民企

所有企業都是黨的

知道華為點起家就知佢唔簡單LA

商台真係好撚戇鳩屌佢老母過幾分鍾都完仲要插廣告

幾時cut 咁啲

不嬲都係咁 完之後播廣告 講多幾分鐘就完

睇o黎好多電話打入去

以後光明頂前奏轉做國歌

我知不嬲都係咁但真係好撚戇鳩
1個鍾節目聽成5,6次廣告

尋晚 你老婆陪我瞓覺

愛特愛警

愛大

愛愛愛愛愛愛愛愛

瞓到唔願起身
仲話留我喺度食飯

仲有愛習呢

今晚有加鐘

仲有?

新聞返黎再講

新聞返嚟再講

完啦仲新聞返黎再講

一晚講幾次講錯咋掛

口快up 錯

新聞

完節目都唔知

新聞完咗仲有？
btw又嚟個戇鳩廣告

似High大咗講錯

19講錯野定加鐘？
新聞返黎再講？

新聞番嚟再講

仲有？

係咪改左11-1

午夜場

應該講錯,節目表冇寫加鐘

popo唔發癲咪和平有序囉

呢個廣告今朝志雲大師先屌完嚟

仲以為我聽錯

午夜會高峰，煮酒論英雄

志雲大師係黃定中立？
朝朝聽佢串鳩保皇狗

19:新聞番黎再
收音機未關，唔會又中伏掛

大師幾黃下

新聞完返嚟之後冇就叫佢聽日交代

有冇得重溫

幾時先可以加鐘 11-1
跟著改 子時會高峰

反正其他節目都係得的士小巴佬聽多

只要cut咗蝗永個左仔嗰段時間就得啦

如果係得既就快L啲PLZ

點調法？

蝗永個垃圾節目都有90分鐘

求神拜佛政府做一次好事
請黃永入政府算數吧

大師紅顏知己係王喜

早幾日晴朗大師爆響口話王喜有打算選土瓜灣北挑李慧琼子機

冇喎

又中19伏，關機了

馬克龍以為黃背心收皮
呢次都冇事嘅

黃背心 assemble

BE WATER X 黃背心

咁777成功好多
煲呔果期既主流民意仲係我係中國人呀hi

所以薯片胡官冇做特首真係好事
佢哋做我哋就真係溫水煮蛙

今日推介：

RFA堅靚抽，功力幾乎勁過19！！！！

入啦喂

解釋下先啦
琴晚唔係加鐘咩

咩受香港呀 ? 法國大罷工先係祖先爺wo

法國, 印尼, 也門, 智利......

革命之父

法國真係勁 一黎全國之力

世界革命始祖

Repeat

華人太多小農

大佬出手做細嘅企埋一邊睇表演

鮑SIR 快MON PO 講左 點解無加鐘先

法國＝form5
香港等於啱啱派位升中一咋

睇革命始祖定 講緊金仔睇老共

革命始祖

炒車

根本就係陽謀

講呢啲野冇dreambear怪怪地

方丈份人

方丈好小氣ga

別有用心注定失敗干涉內政

又播垃圾廣告

屌又係呢個on9廣告

屌你老尾呢個政府廣告好撚銀耳

又係叫人唔好打爛交通燈個廣告

中國跪低買猪肉大豆點睇

聽fd講其實交通意外係會少左,有econ定律解釋到

非洲豬瘟

啲回應同香港警察一樣,你可以投訴我

d大陸佬好撚好笑, 你指華為被美國制裁係罪有應得, 佢地就會話你批評華為對你有什麼好處, 好L好笑

掛住做大嘥鬼

關黃錦星乜事

連係外國做野既華為中國員工都唔肯番中國

關，警方放催淚彈污染環境佢冇出聲

耿爽化

耿爽法

恥爽generator召喚

Emulator

大灣輝係咁比人抽

精神錯亂

反送中之前佢又真係好離譜

佢地以前咁，成日互抽，不在場又抽

其實今集 重點係咩? 定比佢呃左一集

又唔係呃既，時事雜談囉

笑鳩華為同啲人跟車

指點江山，笑傲江湖
會當凌絕頂，一覽眾山小
午夜會高峰，煮酒論英雄
多少天下事，盡付笑談中
人傑地靈，光明頂
登絕嶺，看世界，群雄聽晚繼續決戰光明頂

雷霆881商業一台
星期一至五 2300-0000
陶傑 、鮑偉聰
光明頂

揾日請譚志強上來講下軍事

又播警謊

整呢D最叻係邊個?

有沈博士

又互寸

互戴高帽最好聽

陶傑又鞭屍

19聽落去好嬲咁

今集有沈博士

too late

係香港人都嬲

19 正言若反

更差

轉晒呔

又沈烏龜， 都好棄暗投明。

根本你知我知大家知，從來最大深層次茅盾就係一蝈兩制！！！

佢既夢醒時分

有沈大師係到內容豐富好多

icac
仲有人記得咩

博士講得咁白

根本犬死都唔出UI遮呢遮路，就係因為有外援囉！！！

沈博士講到口都震震地

寫送中o個個先被人送中

六千人

真係
一國點可以兩制
一定有一個比另一個更適合人民
如果有兩個制度適合兩種人民 = 兩種人民唔應該係同一國

好明顯LA

大波驊身先士卒

有沈大師起到19唔會亂up其他議題
而且呢3個夾得好啲
馮同學堅係爭好多

親身示範

預言表

番首都

馮同學成日俾19撚

打算係英國篤灰 都比人的返去 鬼都 不驚 返黎香港仲要做大龍鳳

何志平唔知依家點呢

咁馮同學話曬都係老鼠既同事

棄卒 WFC

彈出彈入, 係咪兩份都攞晒

WHO?我唔識佢WO~

用呢舊錢夠打贏貿易戰

馮同學都有啲內容，但成日唔覺意同19玩膠玩到完場

夠打得贏貿易戰

3萬一個人,真係得班冇腦藍絲先信

倫敦，我祖國嘅首都

二千萬一警都講得出, 有咩講唔出

有3萬, d後生邊夠d阿伯大媽爭

人地三罷,我地三罷

最正係佢地實牙實齒咁講正個數

原來佢地都係用呢句

咁斯文係唔會成功

有嘅話佢地一早鳩衝啦

光復茂名時代革命

成日覺得鮑 sir 講句野都諗好耐，必極都必唔出句說話咁

的確係太斯文

同香港一樣, 建制同泛民一樣係分贓

女媧補港不成，但CONNECT全球！！！

到依家仲有人bin緊c

新八國聯軍來了我帶路

有得揀我都唔想香港under spotlight

智利

黎巴嫩

加泰

法國

茂名

補成反共同盟

其實我果陣係覺得第一次睇有啲道理
點知最後係咁
可能美國本身就係想輸出文化

最後 茂名

民意L 係咁 一有新野 就講會有人割 會逆轉

不過會唔會講英國大選

咁美國佬所有野都贏晒全世界

沙田 vs Manhattan

利申：沙田友

沙田同曼哈頓做姐妹區

呢條好橋

長州 vs 伊豆

全民健身
全民外語
全民增值

十八區 同 世界各地做姊妹城市

睇地型應該係長州 vs Manhattan

香港冀與格魯吉亞加強聯繫- 2019年3月19日

沙田同新宿都唔差

等下，一定有一集留比佢

connect 海外手足

沙田

油尖旺 拍 荷蘭！！！

離島 同 秦皇島

格魯吉亞 如果無記錯 古都 第一間大學 同 第一個定 基督教 做國教既國家

跟呢個思路
北區vs奶粉生產區得唔得
直接用區政由上而下
規劃好啲供應啲水貨賊

MK vs Birmingham

離島 同 海南島

沙田友表示聽到好high

STYLE 唔似WO

油尖旺 拍 法/德 似好啲

黃大仙咁黃 有邊個城市夾到

最合理既pair up一定係深水埗vs 秋葉原

賣奶粉 搵佢既銀 打佢既人

不嬲有台北

西蘭公國

才女係撚緊邊個?

英聯邦一定可行, 英國就未必

佛羅倫斯 都係 宗教/文化氣息厚

JENG

屈才女

屈？

姓屈果個

應該係

巴黎

屈泳言掛

測謊機

Cambridge

配老銅 點睇

應該用嚟測啲揸外國護照嘅藍絲

why u hv time hh:mm:ss??

祖藉 不驚 就一定唔L洗驚啦

其實可以而家拎去溫哥華試下水先

連 CAMERA 都唔洗

據講早排都唔少被篤灰

住加男人 + 啊澤

講到咁high但轉眼就完左
講正經議題1個鐘真係太少
又特別多廣告

擺去richmond同burnaby度測 應該可以捉到唔少

一定係用價值觀去分, 今次我識唔少新移民後代企得好前好前.

新聞差唔多成十分鐘

大灣輝一有位都笠19高帽

後代9成? 我覺得 有1/3 黃 1/2 豬 1/6 藍

電光火石之間就畢業了

所以暫時改變唔到每日150個E個政策
應該係從教育果面比佢地睇清楚支共既真面目

蔡英文黎香港謝票

真係好撚高質

鮑SIR 預言

蔡英文一定要出o黎多謝香港

講 蔡英文 連任 加 台港 同慶

普天同慶

其實今晚都好有飛機FEEL

講到過哂鐘

一個鐘都係得7-8個字

要求加鐘

今次件事令好多人思想改變晒
我自己都覺得自己啲大中華膠甩晒
見證住南亞人、印尼人、新移民
甚至中國人（非支那人）同鬼佬都同行
果種大家手足信同一種價值既感覺好實在

死老豆o既tone o既光明頂會趕客, think positive~

真係無LALA 係街到執到支火箭炮

係 但只係飛唔甩呢種諗法
但當19預言成真時 又好HYPER

仲有澳洲共諜助攻
KOREAN FISH 係被統戰

老實講
佢選贏市長嗰陣我都冇咩感覺
淨係知佢贏係同網絡戰有關
但係佢一選到就
嘢都未做好又淨係得個講字
走去選總統

個陣 我MON左佢成個月 係佢身上睇到有種希望/期望 係好HYPER 但

係 自X100

差不多 要睇埋日常用話係粵定普

才子啲個睇法我一直好懷疑,
因為時勢真係變咗
以前講唔正廣東話就會比人笑大陸仔,
而家既細佬變咗光明正大講普通話,
仲有個政策同教育根本係全方位消滅緊廣東話
一係你話比我睇啲普通話細佬原來大部份都係反共既

以前D後生就算唔識講廣東話都唔會當眾大聲講普通話
好驚俾人話係咪大陸落黎
而家D小學生周街講望都冇人望下

啱
我都發覺連19都會認真聽佢講

五月節食糭嗰位詩人同姓既才女

呢個同大陸點睇中國人身份好大關係
d 南亞仔佢地係香港出世 甚至阿爺果代已經係香港人
但當年佢地都會抱怨 拎唔到回鄉證番大陸叫雞

大陸呢個舉動 做成左 一個對中國人身份認同ge bug
然後大家過左咁多年亦都發現香港人爬唔入中國政壇

一開始就已經唔將香港人當成自己人
只係想將香港人踩係腳下控制

咁夾硬請返建制果班真係on9

旨在養起班人四年後再打過

求其開多幾位

屌你 仆街 其實有咩方法唔撚交稅 如果用大家交既稅 出糧比佢地

超人對阿茂

小婁羅來

$4000

嗰個正一阿茂tim
派得嗰4000蚊就冇嗰樣整嗰樣

大波驊推送中法 結果佢本人首先被送中

如果好似澳門咁年年派得咁爽手 仲有幾多人會反政府

算唔算報應

借頭借路又串左膠

1000000000

加速變晒做港豬

好想屌大波華

屌我到而家都仲未收到啊

咁應該係台東區~~

原來CCTVB走前咁多年

麥美娟 39 21 38

CCTVB簽落選議員做演員

麥美恩娟三圍

柒婆連媽媽san都不如

麥美恩

大波驊真係可以收撚皮

笑撚死 香港媽咪

林鄭係媽咪 落選議員係雞

今晚轉返馮同學19即唔同晒

建制派媽咪

林奠呢招其實同viutv套教束一樣
選輸咗就搞個評議會針住學生會

要三個讀咁多書嘅人去解釋啲咁On9嘅道理
真係悲哀

理財新哲學

當馮同學係夜總會老闆笑撚死

小農dna

唔係個八婆講咁多嘢
美心都應該唔會蝕咁多

條八婆真係美心MVP

藍屍死廢老 叫佢去免費拎杯水坐成日就大把 仲想叫佢地去消費
睇下金拱門大把

華記正撚樣係香港有生意咩

黃色經濟圈真係冇做錯到

華記正撚樣唔係日本咩?

香港賣日本樓

佢哋水都唔會攞喇
金拱門出邊嗰啲坐位就有

MVP？老鼠屎乍掛！

藍色經濟圈標貼＝裝修申請

美心執笠嘅MVP

申請裝修

施永青

齋坐當幫襯

太遲了
宜家年年派10萬都搞唔掂

可惜
我想罷都冇得罷
佢等執啦

成班藍絲咪得班口
真係會出錢嘅有幾多個啊

無可能做到藍絲經濟圈
藍絲個個都無理念又極度自私

開始屈去恐怖主義

佢老豆用心搞好美心
佢本人就用心終結美心

佢地眼中只有利益同錢 叫佢去咁遠 又要CHECK係咪撐警 不了不了

派10萬都應該派到一年兩年
反正薯片之前留低好多本金喺度
如果囤地波仲未攞晒去起大白象嘅話

藍扮黃就聽得多

唔好當左美心係磨菇先喇
刻字已經試左條撚屌奶共到仆佳
八婆係幫美人屹個龜頭出黎俾我地認無住黎打咋

但係有藍屍KOL做緊
大波man call馬去咗空姐牛肉飯仲打埋卡

一次半次做show咪得
長期根本無可能，違反藍絲本性

接班嗰個先慘
本來靜靜地奶共奶得好地地
而家

毅進

毅進廣告

明明呢啲時勢粒聲唔出就最好嘅
個八婆係都要咁撚多爹

有無人要報偽進呀
識親D讀偽進多數畢業後無野讀/做

我覺得要關注吓先
始終今次運動進化嘅唔只和理非左膠
仲有藍屍
你睇吓Save HK group
吹雞吹到好多人

真係講施永青

啱
嗰啲垃圾集會報出嚟個數由5%增長到10%

但係有viutv同開電視喎

我鐘意吹咩 行多30分鐘炸

以條八婆嘅股份嚟睇
肯定係唔抵得由後輩接棒
於是

19同燒山講嘅野好似

國師都屌啦

開電視訊號都收唔到

好頂癮

屍永青啲野真係好易駁

咦
就嚟聖誕
不如我地一齊寫張聖誕卡俾佢

又講淫野

Gay Test Start

開電視我麻麻
有蝗永

第一炮

Me too

開電視都係睇星期六日D節目多
平日無野睇

19好有心得

開波第一炮

熄咗燈一樣

村屋居民?

無咗啦，轉咗李臻啦！

19:九龍塘

真？
咁就可以睇吓啦

咁撚黎抽

公屋,開電視收唔到

又讚自己

咁樣讚自己嘅

晚晚都有政府個D ON9野啵

smartone落左

哩排得政府廣告講哩啲

咁細良檔野燒山d火鍋料勁落廣告喎

施生真典型廢老思維

華記正撚樣賣廣告我即刻擺睇

藍色經濟圈有空姐牛肉飯

政府呢個落黎冇撚用，邊會有效果

閪茶試過一次, 無回頭

攞阿公錢姐

呢排賣埋蘿蔔糕同到會

你講光明頂廣告我淨係記得果d垃圾政府反暴力廣告

所有芝士奶蓋茶本人一概唔考慮飲
真係唔明有咩好飲

非黃店食飯有機會食食吓飯聽到鳩野
食完都背脊骨落

菲比斯：price is what u pay, value is what u get

得華記同呢間野有人知 , 其他死?

菲比斯

btw有冇手足知邊度有得重溫＋幾時有
啱啱行開咗一陣miss咗一段

幫沈大師賣廣告

腸粉鋪
銀龍

商台啦

學689姐

恥與為伍

又好似係
紅色經濟圈

仲有放黃永個節目預告

华润
中国移动
中国联通

舊時啲國貨公司咪一鳩樣

华為
小米
佳宝

又政府廣告

當年中共係香港都搞過紅色經濟圈啦
而家香港人自己搞返個又有咩問題

艾粒不了

一台賜官?

香港人材輩出
一個林奠可以搞到咁撚大壇嘢
一個廢老可以搞到咁撚大間美心就嚟執笠咁滯
真係犀利

藍色班廢老有撚錢咩
有錢果班又唔會幫襯空姐牛肉飯呢 D垃圾

裕華國貨

Pacific coffee咁耐都好似未比人裝修過

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

仲有攬炒巴
g phone
周庭
梁天琦
香港不嬲大把人才

裕華印尼華僑開架

老細冇咁出位

唯一可取既係康樂棋

紅色依家已經係玩緊資本遊戲, 你黃藍色根本入唔到去, 藍色本來就無經濟圈, 你平就自然行埋o黎, 黃色係理念行先, 消費者係要甘心比多d去守護同道人.

大陸人有

g phone早幾日講啲咁既嘢
我就真係有啲保留

g phone係當年國教時勢造英雄,同埋之後英文談吐學識幾方面真係有下過苦功

紅色果種邊係「資本」遊戲

紅色係黨國控制既計劃經濟，根本就係屍生口中既不道德

g phone ~ or = 新販民 兩個都係咁

陶傑：外國勢力不是你想勾結就能勾結得到的，首先要外國勢力看得上你。

.

今日係咪會講英國大選

香港既政治"人材",只係bb班啱啱起步,
國際上唔入流

陶傑出2020香港抗爭時間表

原來有個咁既POST

唔通預判
保守黨大勝 工黨冚家

【Twitter】請立即消費Greta：香港人恭喜環保少女，
大家一齊對抗全球污染大國：中國

反而你要識得借力打力
聯合所有盟友，對抗最大敵人：
中共

今晚睇下19點講

國際應該會係 陶鮑沈

蕃茄紅素, 入啦

講 監警會

土著政府

少數派批評人浪費時間

正常人：這個人已經死亡

香港政府和監警會：這個人未死，只是停止呼吸和停止心跳

三姓家奴

中共。港共 。美帝

港英港共中共啊啊

支那多唔多人識common law先

Btw支那啲法官好似唔使讀law都可以做

都唔係佢地判

我話你有罪就有罪

挾洋自重

比咁多錢入國際學校讀習近平思想

光頭劉聽到一定嚇到成頭汗

大灣bay, cls

支那法官係審 應該判你幾多年 而唔係有無罪

(guangdong)

灣同bay重覆咗

Harrow International School (GD)

tai bay area

中學為體 西學為用
自洋務運動以嚟都係咁

大bay 區

Xialuo Guoji Xuexiao (Guangdong)

記得之前有集講工黨黨魁話過一旦選舉贏咗就將國際學校變勞工子弟學校

Dai Wan Bait

加持 做門面ONLY

又FF

又扮 D口音好正

SHIT HOW ON EARTH

D英文

今晚食咗春藥？

Sweet and sour pork

好HYPER

sweet and sour pork

Sweet and Sour Pork笑L死我

馬斐森

留黎講聽日英國大選 同 蝗国既關係

回血劍

bruce lee

都係黨既

酒呀！！

支那大財團邊有民企

朱(弟)

杯酒釋兵權

朱棣
本王罪孽深重
求你鞭打本王

朱棣

食狗屎果個故事 我睇果個版本係明成祖想搵某人去北京做官 某人知道明成祖天生猜疑 接受做官等於死無分別 所以係街食狗屎扮傻 做俾啲錦衣衛睇

當一間公司大到monopoly國家市場, 美國會用法律分析為兩間公司, 中共就直頭老笠間公司

雖然係PK 但唔得唔配服中共 佢可以做得咁癲狂同咁盡

中共產黨超強組織力

記住中共係世界最大黑社會,你幾好打都係紅棍你都係幫阿公做野.

唔食豬肉食貓狗

國家銀行 會唔會對自己友 都係UP住先 同一仆一碌 一樣

政治個垃圾廣告真係好煩
除左光明頂好少聽881 最多聽下903
之前好似最多節目後播,依家次次廣告前後都播
係特登定個個節目都咁

政府

其實背向天既都食

發牌條件，政府有權咁做。冇計的。

其他時間唔知,但朝早嗰陣都係咁

政治 api一定要播的 之前冇咁硬sell

都回歸咁多年, 都唔係第一單，點解重有咁多老襯掟貨比紅資

我知 強制播,但之前冇咁密嘛

財技 搭雞棚

邊個？

似王征

可能另外俾錢買廣告當年 sell超錯時都係

財技

而家好多

邊份報紙

明報？

日月報

洗腦啊

所以講 唔係聽得多就係正確
成日以為 大話100次=真

但 現實係聽一次廣告 就 更記得你做既PK野一次

想激到六叔番生

陳國強d蘇洲屎

所羅門

六叔咁醒 佢面面俱圓 照計係理得你死 佢諗點樣多兩年命仲好

信報/楷楷

六叔先人老精鬼老靈, 玩到成百歲先賣比人. 六嬸依家不知幾happy. 我成日諗究竟係六叔勁d定誠哥勁d, 兩位都係神級人物.

tvb
愈來愈似會亞視化

唔記得六嬸都走埋, 佢地個結局直頭完美

唔係釘左咩?

個人 六叔 > 誠哥
因為 六叔一早退休 誠哥做到九十

馮同學 今晚係唔係無聲出

哼哈二將

信報被收購係2000年代中嘅事喎...

一埋畀大陸佬就死硬

盛品儒 呀

亞視後期不斷易手俾大陸佬
愈做愈 up dup

剩餘品

又話盛家勁

賣比支那佬唔係問題
你賣比啲暴發戶先係問題

中國cnn

2012年8月27日，信報財經新聞總部由香港島北角英皇道499至501號北角工業大廈22樓遷往九龍東牛頭角勵業街11號聯僑廣場地下。

我記得有次係MYRADIO 聽 教主 同 郭博士個節目 有集講 六叔 我記得佢 ~澳門 何鴻燊 精甩尾

亞洲cnn

柒到扮製作

頭先講過幾個 hints
- 幾十年歷史
- 有大量副刊專欄作家
- 北角有幢樓
- 90年代轉過手

亞洲永恆 熄機嘅係你

外星人, 吊

解剖外星人

又係要靠香港招牌

幾多年前

想當年在立法會門口跳舞

24年前, 1995年

明朝那些事兒

香港=光棍樂園

90S 又似日月

有兒童周刊

同埋、老金先夠吉士屌人

棠哥玩足兩星期

應該日月

- 年老賣畀後生
- 鄰國開電視台

金庸佔世界華文媒體60%股權，沈寶新佔15%，公眾人士佔25%[何時？]。1993年，金庸主動把控制權移交給于品海

于品海從加拿大回香港後，先後在《信報》、《財經日報》等媒體任職編輯及專欄作家[3]。1991年，他正式展開了傳媒與文化事業，並與報業大亨魯珀特·梅鐸競購香港《明報》[4]。33歲時，成功從金庸手中接手《明報》，成為其報業集團第二代東主；之後當選香港報業公會主席，創辦《現代日報》，收購《亞洲周刊》。1992年，在中國內地創辦武漢有線電視網絡公司，成為中國大陸第一家（也是最後一家）外資控股媒體，其光纖銅軸網絡體系是當時中國最先進的有線電視傳輸網絡

不斷重複又重複成個解剖過程
務求令大家能夠重複又重複咁睇真吓

咁就肯定係佢啦

好多港毛盲拜嘅儲君教棍版本：

消費對家 仲高一章

Ready

又on9廣告

有無得投訴啲垃圾廣告

最好笑茂名1星期咩都撒回
香港六個月都未完

投左共產黨嘅BNO都唔知點算

監警會=玄學會

今日先送完周同學,而家講呢D...有少少唔知點咁

周同學去一個更開心的地方

你諗佢係好 就算好 係差 就算差

tegridy farm

鮑蛇休息?

3000年貪污文化

證明中國人從古至今都係信中學為體西學為用呢一套

馮同學撥火功一流

自取其辱

基本根基唔好，做咩都無用

中學係咩 其實有無用過 連共產都係 馬列 鬼佬傳入黎

監警會又咪係雞堋一個

林鄭步步錯真係好難得

中國傳統思想
搞到個撚個好似奴才咁
崇拜習大大
化身小粉紅排外
越嚟越似義和團

兩套都有景甜

其實係唔係講緊預言 點解我今晚聽唔明

衰自負好勝唔衰得
當初搞逃犯條例修訂肯定係佢懶醒擦鞋
加埋上次一地兩檢冇太大反對聲音
諗住今次都得
點知

又政府on9廣告告

學薯片外判HSBC

李家誠政府

又扮誠哥

好撚似

又來扮聲

判出去

影子政府

交稅比李生我心甘情願

馮同學好似愈做愈好
唔知佢有冇mon post

佢好了解潮州口音 無F音，用H音代替

李家 . 城

北京腔, 台灣腔, 誠腔

比誠哥真係好過比呢班垃圾

子華神有次SHOW既GAG HKSAR > LKSAR

有一集請左嘉賓玩beat box, 扮得好過癮

LI-HKG

最起碼誠哥做野快手過波叔先

藍絲：李嘉誠係曱甴王
李嘉誠派錢，藍絲：

又抽 沈 既水

誠哥支持o個個政府叫2012唐英年, 然後就無然後了.

師傅好煩

對唔住，借個位宣傳一下。

［國際戰線］德國威瑪有人自發聲援我地

支那人抄野係咁,抄得個樣,內裡就唔撚掂

美心, 元氣又多返人食 ，唉

係咪iPhone 有message?

OR 蝗国 玩唔埋 英國佬既GAME

真正公民社會

政府野都係世襲

大家已經對政府wfc

由下而上就係香港成功地方, 包括今次示威, 無大台實在係work

講個笑話 香港創科

澳門

宜家又推中小學玩stem, 唔上唔落, 害死人

唔記得邊個講,打交個D人都係唔同你廢up,一黎就打,嘈勁耐個D都係打唔成exact7ly講緊支那

英式幽默

食多D食多D啦

走人

好L搞笑, 推介

行政主導

好撚勁 rx

已入

今晚真係好撚多嘢要講

馬撚個廣告

戰爭即和平

又垃圾廣告

又有新垃圾廣告

政府浪費呢啲時間同錢做啲咁嘅垃圾廣告不如做下其他野

次次都mute

挑
你老早肯回應訴求咪乜柒都唔會發生囉

快啲回應五大訴求咪唔會再有暴力囉

遲左入黎

一開頭講左咩

又係燒山

抽水

講 churchill 手法
JOHNSON 真係 CHURCHILL DIE HEART FAN

無恥便是無敵
香港大把無敵既人

E+果D錢最重要 理鬼你點屌 同香港未來

抵條肥仔今日咁招積

蝗永又鳩up

食屎啦黃永 個政府都輸撚晒又死撐又唔見你屌

屌你啦蝗永

屌佢老母黃永

聽光明頂o既人唔會浪費時間聽蝗永, 唔好再係呢個時段賣廣告

Am I the only one, 我覺得蝗永仲乞人憎過何妖

侵侵係twitter宣布咗啦

達成第一階段啦

真係聽住先, 侵可能put o左

Trump仔到底係咪remain關稅

支共點解唔發展返農業

The 25% Tariffs will remain as is, with 7 1/2% put on much of the remainder. The Penalty Tariffs set for December 15th will not be charged because of the fact that we made the deal.

25％的關稅將保持不變，其餘的將佔7 1/2％。由於我們已達成交易，因此不收取定於12月15日的“罰款關稅”。

污染太嚴重

bilibili都識

bilibala

Netflix響大陸無服務

國貨公司

中國歷史係咁 當一國由盛轉衰既時候 就係無野食
而當農民要離開大地既MOMENT 就係 改朝換代既時機

有個對比唔好咩

無印

比大家有個認知 世上總有啲咁既人

蝗永走狗

美眾院司法委員會通過彈劾特朗普指控 將交全院表決
2019-12-13 HKT 23:49
分享工具 facebook twitter
美國國會眾議院司法委員會，經表決後通過彈劾總統特朗普的指控。

涉及的指控分別是「濫用權力」和「妨礙國會調查」，將提交由民主黨控制的眾議院，進行全院表決。分析預料，眾議院最快在下星期五前表決。

兩項彈劾條款由民主黨提出，源於特朗普被指今年7月在電話通話中，向烏克蘭總統澤連斯基施壓，要求對方調查美國前副總統拜登及拜登兒子，否則扣起對烏克蘭的軍事援助。

香港係咪已經執哂

紀念鴉片戰爭

吹捧

叫pow去太平洋咁傷心

馬莎?
仲有阿

陰謀論講英國皇室有同希魔傾過 所以先鄧寇克有出黎同成功

今集其實未講到入英國既肉 都幾浮下

馬莎 D衫比較係elegant , 同常d 人買黎返工
日常香港人都係U記頹Tee，咪唔覺得馬沙存在lor

要聽眾聽得明又唔可以太學術，浮浮地大眾好入口d

u 記個感覺好

可惜既係未入肉 就似係到喉唔到肺既

太多野講 開幾集先夠

馬莎d衫係傳統英國style i.e. 阿婆feel
佢個服裝部就算喺英國都開始做唔住
不過supermarket就ok

攞嗰上身,啲cutting好阿叔feel
自問完全carry 唔到

但係蝗永呢件垃圾霸住6:30嗰90分鐘
唔該一係cut佢鐘一係送佢去凌晨播

陶傑送別好友難掩淚水

香港偉大的音樂家、好朋友黎小田今日設靈。

他的一生豐麗多姿。我向小田敬撰輓聯：

千歌淚傾湖海，問小我何能感絃歸夢宇；
六劫愛繫心田，悵浮生幾許塵緣散胭脂。

（陳秀雯〈湖海爭霸錄〉1980）
（陳麗斯〈問我〉1976）
（葉振棠〈浮生六劫〉1980）
（梅艷芳〈胭脂扣〉1987）

內嵌他的幾首名曲的曲題，以及他的名字。我想他會喜歡。

他的遺容安詳，像玩夠了又聽完了故事睡過去的一個五歲小孩。

最後一次站在他面前道別，我涙下如雨。他的音樂，他的笑容，星辰昨夜，有良伴如此，真捨不得，一千一萬個捨不得⋯⋯

李克強:
香港修例風波延續至今，對整個社會造成多方面損害，經濟出明顯下滑，多個行業受重創，可以說面臨前所未有嚴峻複雜的局面。

林鄭:
過去一年香港經濟和社會出現嚴峻局面，上半年經濟明顯下降，當時主要是因為外圍因素和中美貿易磨擦，因此上半年經濟只有0.5%增長，到第三季由於內部社會動盪，經濟亦出現明顯下降。

咁講真係OK?

曬時間廣告 比多啲時間聽節目

GoGoGo

今晚唔會又話黎小田下話？

陶沈AGAIN
鮑SIR放假咁耐

好彩唔係

要帶耳塞聽, 沈大師啲拳好快

香港End Game

得8個字

偷偷地

陶傑暗黑童年

off topic
賣煙間紅雙囍同賣乒乓波嗰間係咪一樣

19細細個咪就係左派學校長大

波斯富街間中國國貨公司

小19

其實國產野以前係真係有好野的， 生抽王d味道係好過淘大

國貨公司個同年陰影係由嗅覺開始， 你老味d藥材味臭到想死

所以杜生個plan有樣啱就係要唔好食嘅黃店要改,而唔係靠黃色而賺錢

你屋企人有乜後果

今晚非常informative

小19年幼去紅色報攤睇成人雜誌

其實國貨公司有好多平實野, 以前細個都鍾意行, 好過依家扮日本牌子呃人

邊間

依家小西灣好似好多左校

可能可以合作做下協同效應
例如上次龍門入理大教人煮汁咁
個圈子慢慢做大
夠多元互相吸取優點
之後俾到人覺得黃色係特別出色就成功了

加糖煲個陣味好臭，依加都仲有人咁較味

劣幣驅逐良幣唔會啱得去邊

沈大師講野洗唔洗咁快

馮檢基咪北上開廠嘅表表者囉

司徒老袓本來就係共產黨員

重温聽多次

買紙筆墨硯
買劍
買白飯魚
買底褲

64咁大件事俾佢化險為夷

搵誠哥帶頭

去中央化嘛
de-centralise
咪冇大台

大快活就係勁難食黃色

大快活睇唔同門市 有D係難食 有D好食

中華牌鉛筆, 紅黑筆記薄

支那貨的定位係消費者角度好難改，扮來佬貨係最簡單

Now新聞台指，一名記者和一名攝影師下午經港珠澳大橋前往澳門，其中記者在東人工島內地公安檢查站，被內地邊防人員拒絕入境，相關人員未有解釋原因，但指情況會維持幾天。人員亦有詢問記者背景，又拍攝記者樣貌，其後安排金巴將記者送回香港。Now新聞台稱，有關記者早前已向澳門當局登記，參與澳門回歸20周年的採訪活動。

另一方面，有民主派區議員亦被拒入境內地。獨立的東區區議員古桂耀在社交網站表示，早上坐直通巴士計劃返肇慶「還神」，在深圳灣口岸過關時，被內地當局扣查一個多小時，及後被告知拒絕入境，他質疑內地各個關口備存區議員黑名單。

依家唔同了， 我食o個時係80年代， 仲有梅林午餐肉， 80年代上海製o既午餐肉同以加比係真鮑魚同假鮑魚o既分別， 已經唔係好唔好食嘅分別

如果要做一個有實力既品牌要時間經營
急於圖利 直接抄人呃人 最快

講勁難食又未至於
普普通通水準咁

今日習維尼講嘢嗰陣好似好頹咁

仲有樂器，康樂棋，酸枝傢俬

今晚呢集要介紹俾大家聽，好有用，知己知彼

梅林不嬲好難食架喎
豬仔牌先好食

其實職工盟係咪冇啲家俬電器中心/好似教協既鋪頭？
又勁少course ，少類別
如果職工盟有心搞大佢
大把空間
想搵啲course讀下都搵唔到

最仆街就係呢樣嘢
劣幣驅逐良幣，大眾口味單一枯燥，缺乏美學修養

唔係同香港人講架

其實劉細良已經講過幾次紅色經濟圈

梅林b2好似係軍用, 國家級, 好勁抽下

唔只知己知知彼
仲要去蕪存菁
借古鑑今

堅係比侵侵打到殘， 今日睇佢拉咗政法委一齊開會， 可以肯定嚟緊要槍要炮要黑社會要紅底法官， 開埋特別法庭淨審示威者都會做

好長, 成兩個鐘, 太多入唔到腦

紅色 : 國家 > 商家 > 消費者
黃色 : 消費者 > 商家 > 消費者

國家比錢同自身自滅比較，黃色係難搞d

其實好似‘地獄酒店’之類幫一啲依家暫時做得唔好嘅店舖改進，增強佢哋生存率係好事。教人幫人改進一方亦都有好處。
長遠計冇可能靠‘黃店’招牌生存，始終會被人民放棄。

飲自己d尿

黃店＝質素 其實係錯覺
因為藍店實在大冇人性而已 e.g. 空氣包，工作態度
黃店圈其實只係嘗試撥亂反正

日本仔有段時間叫人飲尿食屎

中巴顏氏家族

周兆祥

今集好值得聽

其實睇消費者個團體點搞
如果全部人都行多步
唔係將責任推俾人
將自己諗到做到既推出黎
例如劉細良啱啱就入左批豆
話打算批俾黃店做黃色咖啡豆
如果下線有幾十萬既人脈
組織貢獻返自己既能力
咩國家都唔會夠呢個經濟圈打

最緊要仍然係產品質素

又借頭借頭屌左膠

極左極右根本一9樣

左到盡就係共產黨

咩係「馬安如」理論
求指教

19直線抽擊乜都嘉年華撚

劉細良
見到真係屌出聲

踩單車啦笨

how dare you

游水過嚟香港

所以我好撚憎環保撚
屌你老母郁啲就話唔環保
人生於世上就唔環保
咁鍾意環保麻煩你自己死咗去

但有d野淘寶先有, 我le排都冇淘, 尤其電子零件

講到54先記得要去廣告
好一次過講埋幾分鐘一齊賣好過喇

呢二百年由工業革命殖民極右去到反殖民去到極左共產之後有三十年行中間叫做開到party, 依家開始左右再紮馬

其實都係唔好搞到門檻太高，圍爐越圍越少人

搬返去山窿住 唔使用電

依D極端咪頭先19笑緊個D

普通環保的確係大方向同合理

牙侵

最後都要互抽

好多沈生廣告

又係到互lup高帽

心靈雞湯

希望沈大師一個星期上到黎1-2次

係沈上黎19先會咁認真開火

同埋唔好逼其他人,說服教導OK,夾硬黎就抵比人屌

有一次去間餐應，叫凍飲
唔俾飲管，ok，唔緊要，都勉強飲到
跟住個員工喺隔離個儲物櫃攞嘢，唔小心將成包飲管跌哂落地，散哂....

跟住每一次有人講起環保，我都會講呢個故事。
唔好撚再喺我面前提環保。

通常要比人逼 老實講 真係條友低水平問題

過份要求要點點點先算叫做一間黃店 到極端時就會變左最左既左膠

之前東方昇去巴基斯坦
攞咗啲M巾俾當地少女用
轉頭就俾環保撚插唔環保
屌你老母啲女連M巾都買唔起
用M巾有乜問題

我覺得用環保撚形容就好易搞亂
依D係極端環保撚

你啱
我唔反對環保
但係班極端份子真係要改下態度
咁極端真係冇人頂得順

空氣包係一個好好例子，市場嚴重扭曲，嚴重剝削基層員工都未夠，再偷工減料製作出空氣包，招呼你嘅西面員工。
試過幫襯有啲小店，價錢真係比較貴咗啲，但係食物質素、對客人態度會俾人覺得對方係重視你，你食得開心，食完口冇唔舒服，肚冇中伏。
黃色經濟圈尚在起步摸索階段，希望大家一齊攪好佢。

其實declare自己係黃店
就好似龍珠入面既界王拳咁
短期內可以令生意增加好多
不過同時對自己營運成本增加
如果連質素都唔得既話，蝕得仲甘

一集節目時間有限呀嘛

rap都無咁快 搵佢rap應該幾勁

水至清則無魚

係咪培僑

我地欠缺一間企業

其實有， 王維基。

問題係，佢係理性黃同紅。

大灣輝點出一個重點，
唔好鑽牛角尖。

要多要廣，
就要闊門檻要低。

同埋有人提出左一個方法。

lv 1 黃 同lv 10 的金店。

同埋應該接受藍變綠變黃的過程。
拉籠大多數淺藍店， 打擊核心紅。
先係方向。

唔係國產有好野 而係窮要買平野

講tvb

下 ? 邊撚個down 左個app 呀，立即刪左佢啦

自己垃撚圾又賴人

做生意既野邊個保包賺??????

cut 人係最直接， 所有ceo一定會做。

12年香港人9成未醒

我9錢屌左幾年，共狗其實一早有心攪謝TVB以更好全控制，再好似收返香港咁借呢個舊朵雞棚出去攪更多衰野！！！

光明頂屌左tvb 份合約限死藝人做死一個台好多次

完全跟唔到世界點玩

Eastenders好似係英國膠劇

香港好多行業都同世界脫節得好勁

其實天與地都好多人睇
不過之後拍唔返呢類戲

師奶唔受, 玩完

入唔到廣告

同食北水好有關係

香港地好多既得利益者唔想進步改變去跟上世界
諗點樣獨大 停留係到 令D人無得簡之下 迫著比佢地R水

中國自我感覺良好

有咗internet, 世界就返唔到轉頭。人有咗選擇仲會食你d屎咩

多謝美帝，香港既網速係世界最快之一
出公海好撚多條，大水管，不過因為親中，未來死左條

叫viutv拍仲好啦

羅家良咪就係食北水食到棄糟糠娶北姑嘅表表者

去晒邊? 返晒大陸lu

最後一套會追來睇既tvb劇

中國衰 香港先至好

仲有吳啟華

天與地，eu超時任務，降魔的,都算2010後既代表作

加多個, 程至美

唯一近嘅，係降魔的，2017年作品

TVB係晚清

最左同最右仲喺度

到底有邊啲人會走去download迫迫青樓

ON 政府廣告

搭單問
邊個會用big big shop買嘢

eu有朱千雪

重建首先要破壞一次

多左咁多港共廣告

又新廣告

都係嗰句：你回應五大訴求咪唔會再有暴力囉

係光明頂時段播呢D垃圾廣告

同班綠曱甴割左好撚耐

其實夠料都唔去TVB做軍師啦
開工作室，賣片比Netflix/ AppleTV+......好過

情深深雨濛濛呢

救命 冇幾多隻字聽得明

而家tvb劇好多角色都係住豪宅
離地到癲

連D廢老都情願睇大陸嘅劇就知CCTVB脫節脫成點

好簡單，就係香港創意工業比CCTVB玩死

講穿係乜? 我認為係自我閹割, 又廣管局, 又投訴. 依家網劇已經係爆到粗, 你點跟?

吓。。講到好白哦。邊度唔明

依家啲處境劇完全冇本土味

住大屋，著名牌，餐餐好餸

TVB啲劇一樣

重要賣片返大陸 唔閹割入唔到支那市埸

維基個年都拍左啲有本土味貼地嘅電視劇

viu個真PK好好睇,可惜冇再做

講緊tvb嗰啲
反而viutv有啲做得唔錯 例如教束

ViuTv大把好野, 但大把好野都仲係蝕到仆街, TVB早點收皮可能仲會有d美好回憶.

多得呢五六年袁花坐陣新聞部唔少

講得好中

無線班高層唔係唔知,
而係同特區政府一樣一心賣港

支那個種皇帝心態真係累人累物
支那人避審查避到狗咁，轉黎香港播仲有錢搵

班支那根本冇當過香港係自己人

新聞部問題事小，係tvb 長期缺乏競爭，又背靠支那個方向錯晒先搞到今日咁

做又36唔做又36

好多廢老藍絲都係tvb培養出嚟

cctvb夠薑就立即拍套止暴制亂既黑警曱甴啦

支那學日本，拎d 好既小說拍，一個文化產業鏈

袁老花係keeper, 放o係呢個位因為佢係自己人. 97前已經定o左, 唔係點解佢係第一個64後同李鵬握手o既人? 呢d大陸放線放得好長.

個台慶頹到仆街wo

傳統中國咁 覺得自己天朝大國 鎖國 無進步無改革 但現實係沒落 脫節到不堪

又掉壽包

咪又係拍到成pat屎咁,乜柒都要改完先出得街

學亞視去北京搞台慶

唔願花錢

吊高來賣，抵撚死

係,唔係tvb蠢行錯方向,
係共產黨插咗人入tvb先有今日既結果

方小姐經營不善

btw2014年年尾開台嗰陣真係日日睇hktv

愛國喎
你愛埋我果份

咁落去 有機會變偽滿州國
到時成個台只係共產黨洗腦台

講唔停

加碼啦

好簡單, ATV個結局係點佢就係下一個.

個陣真係正
警界線疊住來生不做香港人

佢退出後先衰落

選戰

好明顯,講到明投入大灣區
晚晚影視力量會比人食曬

慢慢影視力量會比人食曬

咁多年受埋d氣，有排爆

最尾個廣告用離形容警狗個facebook d posts就最啱

啲藝人先慘,一係奶大陸,唔奶餓死

講周梁個段完全唔識

周梁個part係想講而家電視台要一個好似周梁咁肯冒險同專注本土創意嘅人才帶領

回想香港史 真係靠發國難財起家

連開埠都係

你一定會成功.JPG

ok, 補多少少資料

周梁淑怡是香港第一代資深電視人，和無綫電視（TVB）一起陪着很多香港人一起成長，與蔡和平一樣20出頭已經是TVB的領軍人物。為香港培養了無數幕前幕後的電視人才。她製作過不少膾炙人口的電視劇如《狂潮》、《家變》等，至今仍為人津津樂道。

講故台

即係講當年仍佢都靠貼地先發跡

同 中國歷代一樣

(農民)一離地就天下大亂

利申 今日太忙 無聽 靠睇COMMENT

嗰陣啲人真係幸福
電視撈飯年代兩個台都高質
麗的有麥當雄蕭若元
無線又有甘國亮王晶
而家

王晶佢老豆王天林先係

俾人鬧我都要講
王晶係有少少料
起碼拍笑片捉到觀眾喜好
拍正經eg黑白系列又ok好
但係人品就

杜sir（杜琪峯）係王天林徒弟

天林叔全盛時期係粵語片時代，跟住cctvb開臺入去做監製
但係王晶係楚原帶入行，當然王晶跟住都有入cctvb編劇

楚原 而家最記得佢拎金像終生成就獎既時候
跟住就金裝四大才子 沈周 同 西遊記 如來佛祖
PS 佢唔拎獎 我唔知佢原來咁勁抽

tvb都有做過既
雖然來來去去得武俠小說

可參考上年佢攞完終身成就獎之後，小弟有關楚原叔嘅post：

【香港電影考古】楚原叔70年代以後電影年表整理 + 嘗試搵出佢口中嗰幾部仆街片

澳門咁既樣仲想做國際金融中心

直接鎖國鎖澳算啦

傳媒因危害治安問題被澳拒入境

今日澳門搞到北韓咁款

危害健康治安

呢頭話取代香港,個頭大大力車落自己塊面到

話時話馬交有無關係法

澳門政府: 我無講過要做金融中心喎, 一國兩制, 我依家未制.

葡語區金融中心

一早應該杯葛澳門

btw打個十號風球就淪陷咁款 算鳩數把啦

抹咗呢個地方, 當佢唔存在

廿三條都過埋都唔係

起碼10年冇去過澳門

中国沃门

真心唔知有咩好去

Aomen District, Zhuhai City

入唔到境日本

日本個人權法

與其去馬交, 不如去台灣
差唔多錢

入唔到日本境就真係世界末日喇

幾年前去過
m記貴到離晒譜

玩兩手咁囉, 旅遊景點一兩日都去晒

入唔到日本同返到屋企先知唔見鎖匙係同樣恐怖

陶傑: 預咗一世唔去澳門

係米live? 會唔會講下TA

可能因為冇賭癮冇興趣去

反而慶幸韓劇興起
搞到而家入唔到南韓境啲人會叫晒春

非洲雞

踩到上心口, 反抗!

嗤來之食

啲樓又殘又舊 唔去都罷

垃圾地方，玩完一日唔會再去，除左賭錢叫雞都唔知有咩好玩

台灣都重要, 可以平平地散下心

去澳門會被送中，不了

巴撚閉，去黎巴撚

生埋門打XX

所以話共產黨真係on99,好講唔講,用澳門大香港

你估佢夠膽去咩被送中都似

據說佢想做國際金融中心喎

劏豬噢

劏豬澳大橋

最好笑係美國商會奶共
佢都走去扣留個主席

大劉已拗

何生收唔少

輸10億

泰國都有人被送中

馬拉同新加坡都唔好

羅傑丞

以大劉馬首是瞻

日本勝在酒店有平有貴

聽聞可以睇成日

都係聽鮑sir 講電視

老來瞓醫院嗰吓弊呢
一個女就澳門人唱衰香港
另一個女就奶共做政協
我係佢真係激心

呢樣真

大陸劇打光全部有咁光得咁光

套多功能老婆完全係支那style

真係平仲可以訓網吧 仲要設施非常好

買個D支那劣質垃圾劇連廢老都唔睇

同感
全部香港演員
但拍出嚟好唔香港

何東後人, 猶太血統跟錢走係入血.

陶傑話泰國唔穩陣係咩事？柬埔寨好猛係指乜？

頭髮全部變哂紫色

秦國之前好似連同公安捉人

支那劇d 化妝令人有面盲症，化到到演員本身個出太大出面

認真
我要睇大陸劇
我上網睇唔好？
又快又新
大台播得嚟蚊瞓啦

老母好鍾意開住cctvb
唔覺意望到套嘢一陣 成日係咁講支那話

桂民海咪係泰國被送中
夾人咁順利 估計泰國有關方面協助

整個所謂視帝 就以為有人會睇

成個情況就好似一條毒撚溝唔到女神，即刻攬住件豬扒上下其手，再同女神講你唔同我一齊係你嘅損失.....

嘔

桂民海就係泰國拉人, 柬埔寨係中共買起o左咁制.

on9 adv again

澳門唔係已經係支共既人黎咩 ? 澳門仲可以自由戀愛 ?

是你教我和平遊行是沒用的

又黎呢Don9廣告,真係mute左佢算

依次就係下一代企出o黎, 唔係老鬼出o黎

又係呢啲

咁AV

唔滾

咁樣讚自己

台灣處境劇真係
有時會抽水eg korean fish
有時誇張到暈
好似撞車咁
假到

講講下變意難忘。
十九係米飲爆左

我feel到佢老婆冷笑

滾唔滾得起

多功能老婆?

台灣八點檔

由2017年開始宣萱有份做嗰套開始 cctvb劇好鍾意整埋啲奇怪colour

麥可!

台灣有D又真係膠到忍唔住追

學大陸
對唔住, 佢跟本唔在意香港市場

大陸劇
利申 我睇過

鮑蛇講電視好好聽

封神榜

乜都打到個大光燈

而家大陸古裝都爆哂光

合拍劇吖嘛
仲有
大台成日sell實景拍攝懶係嘢咁
hktv一早做緊

九龍塘包頭個d君子好逑
有冇讀孔乙己
竊書不算偷
偷情不算跳

十九攞正牌架。

鮑蛇行家嚟

韓信

好似叫咩撒嬌女人 唔記得全名

果然係舞林高手

台灣多數係偶像劇，賣青春，好少見老戲骨

黎耀祥自拎咗影帝後啲戲得一個款

仲記得 背得返出黎

仙神人鬼從今定
不使前朝墜草萊
太上原始天尊 諫令
五方之神 來受命耳
此乃封神榜

余子明

台灣暫時感覺都叫老中青演員都有野拍

美人

當年包青天幾好睇

一集成百個, 仲點返香港呀大佬

不懂

恰～恰～

子誠

台灣除咗呢套 仲有冇多啲同類嘅劇

我鍾意以前拍戲嘅佢
夠地道
生化喪屍陰陽路堅正

楚漢驕雄

生代壽司
Hello kitty果套援助交際
爆裂刑警

屌, 一睇字有畫面

有冇人記得天子尋龍
羅冠蘭係最神似嘅武則天

場場都勁撚光

XX有妖氣沉

陳浩民 寵物小精靈

睇梁文道o係大陸講書, 老實講香港搵唔到人肯咁拍.

佢讀個句「成也蕭何，敗也蕭何」好精髓

韓信用兵 多多益善

有套串鳩韓國瑜

支那警匪個變左領導，黨，部隊，幹部，紅到不行

叫cctvb拍套止暴制亂劇

壹號皇庭

以前啲警匪片ok㗎
李修賢
而家

宜家都大陸化 點有特色

拍第一輯嗰時歐陽波比仲有頭髮

乜鳩嘢嚟

就有架啦，早前咪搵人扮手足，比人屌到痴肺

笑弱勢社群

鄧特希真係神級人物

好多呢D膠野,完全係當笑片睇

都係講唔停口 過曬鐘

之前嗰套劇唔得啦

妙手仁心好似都係佢?

變咗老屎忽咪唔敢出聲囉

俾人霸王硬上弓

係
仲有ATV嘅俠骨仁心

台灣啲8點檔好多台有呢啲
果陣去台灣旅行好多台睇撳下撳下都會望到

新聞可以過，廣告唔可以過

鮑sir 係編劇出身

以前tvb 盡收天下紅星
早排睇70年代台慶
波叔 羅文 甄妮 ⋯⋯
卡土勁到

而係佢地真係造星

今晚講impeachment

Rider kick版本

今晚講星火唔該

生抽王後尾應該改過下
差左

之後屋企轉左買珠江橋牌豉油王

90年代尾
橙藍梅林好食過豬仔

豬仔開始變到多粉

午餐肉黎講...台仔統一真係好唔掂.慘過食豬仔

10分仲未開?

薯片又抽

志雲扮19

陶鮑AGAIN

佢朝朝都係咁抽水
之前扮大波驊

佢扮上癮呢排間唔時都叫幾聲

畫面好靚派

又錄播

講左星火WO

鮑蛇mon po

又moon

SUPPOSED

啲藍絲到依家都仲覺得有大台

腦

官媒仲講緊亂港四人幫添啦

空殼公司的由來原來係咁

仲有風向L講搞HSBC

冇辦法解釋香港人進步咗唔靠大台
就格硬砌個大台出嚟屈人
再唔係就話有外國勢力插手

19好似病病地

岩呀，今次係國際戰線先係春袋，
裝修係完全攪唔到佢春袋。

問潘小濤

暗抽教主串

19講到好好丁
如果真係聊到老美正式出手就好

新一代只識666 , 邊識串架

串咁common都會冇人講
唔會掛

機率嘅問題，
佢個意思係而家香港正正就係，
自己去觸碰最大機率果個選項

我覺得對佢地黎講而家 串=囂

我朋友

記得咁清楚啊

捉大浪出黎串

係wo , 星火冇高人玩財技 ?

goodest example

呵呵 有好戲睇

同星火有乜關係先
鮑sir 咁串

70M 財技

但19講完又幾合理

19都窒咗一窒

拉翻19返來

可能鮑SIR都飲大左

咁19又真係好興遊到十萬九千里遠

成日都係咁但又俾佢兜到

一講故就浪費大氣電波

4個半鐘頭記者會係玩概念?

4個半鐘頭記者會係玩咩概念?

又係呢個on9廣告dllm

世界警察vs全世界最大黑社會

俄仔同金仔表示變左透明，sosad

馬哈蒂

好似係中國無比錢賓佬, 賓佬反枱

終於明佢重點係咩

係
CUT曬啲PROJECT

香港查人洗黑錢 干擾左美帝範圍

咁中聯辦有係香港買樓 算唔算洗黑錢

洗黑錢支共最叻嫁LA

你老婆雞黎架

支那係要玩串個party挑戰美帝

美國係時候凍結19幾個户口報復

收最多係黑社會捐, 你差佬一定要還.

Um..........

傻強同佢班人真係唔用腦
7000萬真係唔多唔少 咪又我地係法律程序用哂去囉
玩凍結？ 真心on 9

洗黑錢戰線

幾時封番一百幾十個支那戶口還擊

可能佢地覺得自己好醒

今次又傳係向習總獻禮
兩次獻禮都可以搞到一鑊泡

美國捉番中資公司洗黑錢就會好好睇

上次係咩

而家呢班未必知架 唔好睇到佢地咁高

搞串party, 呢鑊真係唔知點收科

攻中大理大

電腦故障

電腦大爆炸呀

玩金融/銀行
同美國玩真係唔知死字點寫

美國玩緊金融市場
支那都唔知去左邊

澳門狗咁都up得出
柒出國際

愈黎愈玩得大
牽連愈黎愈廣
2020究竟會點

次次有事都賴IT

一個貪官戶囗隨時過百億

今次唔係傻強，係DOJ = 政法委

獻禮concept 係西環班傻仔先會有
真心行會史美倫個班都唔會俾傻強咁做

濫用調查擁有既權力 係傻強先做到

DOJ 的話就係 大波驊 被脅持 做呢樣野

支那玩計劃經濟，指點天下，玩法唔同

澳門藍絲都想玩攬炒

某程度上香港已經係警察國家
你覺得行會同商業佬阻到鄧炳強咩

政府現時為止做得最好既野就係識揀靚timing加火水

鄧小強真係我地手足黎

阻唔到都明 但我想focus 係之後既連鎖反應

香港人贏面愈黎愈大

挑美國佬機 啲popo真係唔識死

又11哥

香港呢個頑童

老爺

爺老

無問題

所以我地要撐住
呢場運動起碼會持續三五七年

一連串(自以為)冇問題變大問題

香港政府真係巴別搭

毅進冇得輸

其實沈博士講得無錯，中美大戰咪企第二到食花生咪算，係都要加入成個戰爭到

瘋狂檢視中資

我地阿特首想名留歷史掛

十分期待美帝出手玩吓呢條線。想用呢招去擴大白色恐怖

佢地唔需要理國際政治

佢係歷史上已有蓋棺定論: 一條傻臭西殺人犯

林鄭真係食花生食到拍拍聲, d聲嘈到中美兩個大佬都覺得佢好撚煩.

由六月開始一步一步影響台灣，中國，美國同香港關係
帶領香港攬炒第一女行政長官

警仁? 不了

問題佢影響台灣選舉英文多謝佢

跟本係地下黨員
中共滲透港英同殖民香港既準備

菜個朶本來已經臭o左, 點知林鄭後來居上幫佢擋子彈仲愈戰愈勇, 愈擋愈起勁..... 佢依家真係瞓o係度都嬴.

連國民黨老兵都叫人投蔡英文
又We connect

林奠connect全球打中共級其盟友

重温

諗住安排咗隻泡菜魚有機會 點知

都要條友on99咁先得
發大財原來係用口講

班偽進仔鬼識咩

奶共奶到出晒面

分享
2010-06-11 嘉賓 梁小龍
內容好警世，大家強身健體, 面對強權, 更加不能屈服

WMA檔, 要VLC app聞

今日PREDICT講澳門

入黎入黎

大埔定錄音

英國下議院通過首相莊漢生的脫歐協議草案

薑汁巴

又實彈DKLM 點解唔係吞槍自殺

10分啦 呃左10MIN

多謝支持

又遲開

2311都未有

ON9 咩鳩制度黎 其他節目好似無咁癲

係唔係19 去左現場LIVE

開波

仲遲過跑馬

真係CLS
成個節目得番30分鐘都冇

唔係講實彈

咪篤自己友出嚟啦

傷孽賤臺

佢講佢自己 拳頭解決

見到維尼興奮到扯旗 要遮住

好溫暖

實彈太急，跟車太貼唔係台風

靜喇
保護義士

佢地收風 DEADLINE 係當日 入夜前

林生

成件事都未搞清唔會講啦

係時候振夫網喇林生

2330 又要聽d濕鳩政府洗片同柒永

數學家係最撚聰明，點解會揀鄭氏 -.-

再講林生被消失喇

LOVE Equation

林生唔該唔好用碌鳩黎罰匪鄭。
數學家用數學家的方法唔該。

係度ff

星期五等收工

今日講乜鳩呀

星期五係講得自由奔放d

咩棍

割蓆

條黃永可以長期覺得自己風趣先好野

777點會理林生

為林生好明日買機票返英國算啦

講中國同西方的意識形態的分別

今集無料到。 等熄機。

係咪有上連登
做乜又唔播蝗永

佢伙拍健吾個節目先平衡，依加升上黎果個助理，刷鞋刷到反光啦

On9 ads

啱啊 叫班POPO停止暴力

戇鳩政府廣告又點計

又播膠廣告

屌唔係呢個政府唔回應訴求
啲人使鬼用暴力咩

是你教會我們和平示威是没用的

早d走

振夫綱

我覺得林生會被推出黎死

每聽一次都講， 暴力,帶來撤回送中條例。
重建？ 皆因 林鄭為首一眾匪徒力排眾怒帶頭破壞。

林生原來傲嬌

夫妻本是同林鳥
大難臨頭一個拍掌一個唔拍

對於陰陽屎忽鬼同一眾離地偽黃深藍撚/無撚。
談論下就得。

建制做得唔夠好皆因泛民主派錯。
係無必然因果關係。

泛民要屌，但唔係用黎奶建制

我覺得林教授好慘

中國真係好多呢啲奇怪用詞

美好人生敗壞咗係柒婆手上

平時唔處理 所以咪要嚴肅處理

信就信唔信就唔信，乜撚野做微信？

蝗国學人文字藝術
英國佬吊打你幾班

有兩位公子，行房次數都不少的

sod 3公分插入都係插入

加大力度，雙開，調研

愛比規則強

政府 api唔可以唔播

死8婆我想嚟架?!

與林鄭割蓆

加多幾隻形容詞 懶係巴閉咁

微信，微博，係抄 twitter 同 facebook

屌，尼d廣告先岩呀。 林生不如幫賣廣告，極飲max，振夫剛

詞窮

唔洗諗咁多
林生根本係死讀書做研究唔識應酬social既人

拉埋馮同學同監製落水

所謂嘅師夷長技已制夷

九成老婆逼佢去

我諗緊童星係度奸笑

身為一個數學家答應去夜總會卡拉ok目的係為滾, 仲諗乜春?

閪港女搵毒撚埋單的故事

777開頭講過教授唔會去呢啲交際場合

歌唱祖國唔係國歌 所以wfc

柒柒㭍話唔去今晚就同佢大戰一場

咁都入到？

咁都拉到去願榮光歸香港

想呀林生死

咁都入到, 利害

香港國國歌黎架

十九FF出神入化，

咁樣入林生

9up到 依兩年光明頂都好on9 亂鳩咁嚟

一單咁嘅野可以9up成集

我諗起倪老年少時， 破壞交通。

摩擦力

假假地都係作家黎，不過多數都係散文

但佢9up得嚟又好頂癮

今日嘅內容係咪佢琴晚發夢諗到

係米好過聽柒永同匪類政府先

賀一成啲煲冬瓜好過吹屎眼咁多嘅

我係廣告商就真係搏唔過
一提起隻產品就諗起條柒婆, 我仲駛賣既！？
雖然倒番轉你都可以話「支野勁到用左我對住林鄭都扯到呀！」

分享 2010-06-22 趣談粤語，普通話冇既特色

屌你老母幾時先肯停播啲戇鳩政府廣告

政府廣告收爹啦

有時我會諗啲政府廣吿係邊個整
戇鳩得嚟又可以俾人話鳩返政府轉頭

今晚live？

好似話“珍惜香港呢個家”啲廣告係“大嘥鬼”條team做

Hi一聲就知

重有612基金

發牌條款黎

警方恐怖份子，光明頂終於跟得上啦

向太都有捐錢俾警甴
警隊一早就係恐佈份子
幫黑社會洗黑錢

立完就冇香港關係法

習大大去澳門應該係真心想搵香港嘅替代品
必要時飛起香港
點知

含乜野

唔知你含乜嘢喇

唔知你含乜野

今日係錄

澳門都叫佢咪on9

含乜？

嘩 真係好驚19會講錯含撚
佢呢排感冒定係咩 條脷成日打cake

含撚囉

其實真係以後用bitcoin啦

正常人 真係唔會咁做
但雜總真係痴線 你睇佢打上面D富豪就知

毛魔打仗時o係雲南賣鴉片比國民黨

霍英東
整死香港球壇嘅罪魁禍首

隹辰廷

有冇淫業?

霍英東勁啲
當年提倡全華班
結果外國精英走晒
香港足球自此變成一潭死水

好似話冇咩貨幣再用黃金定位，全靠國家經濟支持
bitcoin 做咩支持 ?

最冇資格話人暴徒

沈博士

嗰日真係比人擺咗真。菠蘿落去

叫人去拉沈旭暉

BTW 佢成個禮拜響明報都無再出文

佢唔係去開信報咩

出左國

History JJ 可否解釋下咩係 Casablanca
有咩歷史價值

有心做, 一定做到, 從來就無路, 係人行多咗先有路.

做咩keep住抽simon開talk

有鬼佬加持就得

跳左去明報啦

佢係當年既冷戰間諜之都
你去搵佢套戲睇睇
但傳聞香港(而家)都係

成套戲都係喺荷里活廠景拍

個劇情係真就得啦

BTW 係做冬個日 打邊爐 令我記得年頭 一月 有集講火鍋 仲記得佢講 真正火鍋係 用清水 食原味

當年上畫係愛嚟同第二次世界大戰打氣嗰味嘢

不過都係堪富利保加同英格烈褒曼演技正，真係好撚正

點解我記得 真係有真人真事

套戲飛紙仔咁拍

呢幾晚都係錄音？

今晚呢度有無人

快撚啲開波啦
DLLM ON9ADV

Live

我淨係見到警甴使用暴力

大家平安嗎?

屌你老母政府俾咗幾多錢

唔使俾錢㗎
係政府規定要電台播

今夜19 醉左?

似

小心又炒車

暫時似錄音

唔好咁快下定論住

錄音？

LAST CHRISTMAS
睇左 覺得不了

錄音關機訓覺

不過應該都似

鮑SIR MON PO 比啲反應黎

錄音就返去睇Live算

快d bin我

唔知㗎
上次去到搭三先同你講我地唔係錄音

聽多陣先，睇報時同廣告準唔準時

就來搭三啦等多陣

啊媽係女人 都係會中

19 : 有咩大得過蘇哥，唔傾班狗住

電子毒品

香港年青人: 返教會 溝女 呃蝦條

TXYZ

根本依家好多去嚟就係為咗溝女開party

有一秒 似 CUT 錄音

Cut得咁明顯

好明顯係錄音

confirmed

錄音CONFINED
連 師爺腔都無埋

但有一個夢 不會死 種大麻

除左教會又真係冇咩地方可以唔洗錢識一大班人，
玩興趣小組又唔一定撞岩人

大麻花

Justin Bieber食大麻 依呀依呀哦

高中時有個同學專走去唔同教會 但只係為識人only

一到啲人喺度讀聖經 即刻冇哂聲出

大家投左未

食屎啦蝗永

蝗永 垃圾到

講啲阿媽係女人嘅說話

才子睇葉問

通常PR會請傳媒kol睇

綠蔭裏 草坡上 讓我胸襟一再展
拋開了 心底倦 讓我走向大自然

見錄音當堂無曬人討論

走晒
聖誕快樂 各位聽眾

19頭先播White Christmas.....

//
常風行動（英語：Operation Frequent Wind）或譯頻風行動、急風行動，是1975年4月29日－4月30日間，美軍趁著越南人民軍（北越軍）及越共攻陷西貢之前，將在越美國公民、「處境危難」的越南共和國（南越）及其他國籍公民從該國首都西貢撤出的非戰鬥性任務....

之後從城外傳來的報告指出北越軍正在前進當中，而馬丁在10點48分聯絡季辛吉，說自己決定給「常風行動」開綠燈，華府則在3分鐘後下達了執行令。西貢的美軍電台開始對外放送行動展開的信號——由一段「西貢的氣溫是華氏112度（攝氏44度）且仍在上升中」的氣象播報，以及緊接在後的、由平·克勞斯貝演唱的歌曲《白色聖誕》組成，通知所有美國人員盡快赴疏散地點集合
//

年年24,25都講宗教

估計今晚都係錄

講下宗教，似錄定音

又錄

呢兩集好Alex Jones

音樂都播
起碼3分鐘

光明頂music show

一切從音樂開始

老老柒柒,莫札特D音樂真係天籟之音

似港台古典台音樂節目多啲

聽日會唔會又係錄音

好明顯錄音喇，連廣告返黎再講都無

錄音就唔聽啦

加拿大啲學校直頭連聖誕樹都唔擺 merry Christmas變咗做happy holidays

屌你老母 早一個月日日話聖誕節要消費 現在同我講聖誕節初心

大時大節想陪下家人都無可厚非 聽錄音將就下

收工, 錄音

最緊要救番聖誕嗰市

又播

消費？不了

笑撚死
明明之前咁銅臭
學佢話齋，離撒旦又行近幾步

聖安德烈堂?比班曱甴搞寸左啦

好撚難聽

年年聖經都錄音放假嫁啦
聽左幾年 次次放假都係講耶穌hea 9 人

聽，得閒

amadus

又播啲音樂hea鳩我地

完

光明頂Music

政府仆佳廣告

有冇人數到唱左幾隻歌

4首

唱完歌就關機

依家乜野節日都好似變左情人節+消費日

Hea撚到今日應該錄左30分鐘都冇

其實聖誕新年停播咪算囉
好過成日要搵啲嘢嚟講

贊成停播，唔好浪費市民寶貴時間

商台會黃永暫代主持

錄到幾時

應該到星期五
if 19 去 take break

播足一個鐘政府廣告

今晚光明頂唔該講下張華峰個女自殺事件

今晚應該都係錄音

今晚係咪又錄音
係嘅話我近去睇波了

感覺極大機會係錄音

信哂政府講既野就岩喇

九成錄

似係

講電影

談宗教 文化 電影

唔講政治

19去左旅行? 咁應該聽日都係錄音

似

今朝無《陶言無忌》

音

連開場白都無
都似係錄

又講返消費 電影唔撚係惡魔啦

似錄
last christmas之前唔係講過咩

有無搞錯，最近咁多大新聞都唔講，陶傑係咪收咗共產黨錢禁聲？

尋晚先講完神
今晚講返消費

如果係錄既 不如你轉去星期六日 講足幾粒鐘啦

錄音 似出左去TAKE BREAK 多啲

話題好悶

賓虛
以前細個明珠台成日播，廿幾年前
真係賓虛咁場面，場鬥馬車真係不得了

賓虛呢套戲講左好多次

佢FB KEEP 住出PO 但做節目變港豬維穩 唔多似

陶傑 Channel
· 12月24日 ·

據說「圣旦节」是「洋節」，不過香港是國際大都市，洋就洋吧。

祝各位聖誕與耶穌紀元新年2020快樂！🎄

陶傑 Channel
昨天上午10:50 ·
歡迎天主教徒林鄭加入八國聯軍慶賀洋節的愚蠢丢人樂園。身為香港人，這一天，不分黃藍，七百萬人與林鄭一齊分享國恥，實在很幸福。🎄🎄🎄👏

陶傑 Channel
14 小時 ·
澳門可不可以「打造」為一個國際金融區？答案是：如果可以，上世紀的葡萄牙人，一早就做了，而且已經與英國人領導的香港並駕齊驅。

為什麼葡萄牙人做不到？除了地中海民族喜歡享受，打造了澳門華人悠閑懶散的基因，葡萄牙行的是大陸法，而不是英美的海洋普通法。
倫敦、紐約、殖民地香港，之所以能成為貫穿全球的國際金融城市，因為三地皆行英國為首的普通法。英語世界文化，法律思維縝密，法治管理完善，英國人給你香港留下來的法官、大律師、律師隊伍，雖然二十年來不斷受到中國農耕思維的侵蝕和滲透，但這座理性的長城相對仍然穩固，令阿里巴巴最終也不得不選擇在前殖民地的香港上市。勿迷惑于義和團的民族情緒叫囂，認清現實真相，只有兩大脈絡：一是若有得選擇，中國人的那對腳，往那裡跑；二是若有得選擇，中國人的錢，會向何方流。

葡萄牙經營了四百年的澳門，殘餘那一點薄薄的西洋體味，當然也有一定的「先進性」。但澳門的法治不行：許多法官，持有中國大陸的所謂法律學位。澳門也有四成人口為二十年來的中國移民，而且大量來自福建。如此人口結構、知識水準，種種Logistics所限，美國人來開幾間賭場，金光閃閃的霓虹燈、北姑、按摩加當鋪，可以裝點為一個中國式的泡沫消費城市，但一個國際商務港是要內涵的，澳門無法搭撐起一個國際社會共同認可、有契約精神的國際都會雞棚。

係咪錄音

陶傑都劇透

真心覺得係

去聽 教主 似仲好

我唔會畀錢睇葉問

me too
民族主義上腦
集集打外國人
為國爭光

講下少少咸片

薑巴下個PO 開唔開
定我繼續

by the way 台長已經又嬲又灰，癲狗日報而家畀豬屄八格block到冇得開live屌佢老母

只睇兩集就算

好，我開返 唔該曬石原兄

19劇透

梁贊先係祖師

來料了，講歷史上真葉問

方便大家ONLY

一係打日本仔，一係打鬼佬

真葉問唔會打架 走佬為上
晚年喜打雀為樂

飛機片

葉問係香港嘅墳日久失修
有人問黃百鳴出錢去整
黃百鳴say no

制作精良的飛機杯

反共葉問，國民特務

劇透

笑撚死

再請d武術大師, 梁小龍上來講下

戲透

那...如果拍套正義葉問大戰香港皇軍 我第一個買戲飛睇

之前個個 drive 2010重溫

真係劇透

屌係到慢慢講

葉問咪又舔美

講哂個故仔出黎，唔洗睇

呢part 要cap 低佢

fc?source?

咁細既情節都講埋

好彩上集冇打贏泰臣

今日先玩劇透

啦啦隊隊長俾人恰？

才子好波

唔透都唔撚睇啦吓嘛

聽完都唔想睇，
睇當年淫蟲套紅番區好過

隨便劇透唔緊要

攬炒巴好野

其實點解老作片都會有人肯去睇

可能玩，『唔講結局，叫你入場睇』個招保命，唔洗比片商嘈

我只係聽人講
大J都有講過
未能fc冇source
講聲sorry先

因為我諗 佢個仔葉準 都算出名 但應該唔會唔理老豆個墳

因為係算real
葉準做既係梁壁
算係佢其中一個師傅

敗家仔梁贊元彪重好睇, 真功夫

原來鳩拉是對的

我打出嚟嘅就係詠春
我覺得葉準講呢句夠晒氣勢

呢個都算係最難頂果個

史泰既last blood都非常正

葉問幾時識出降龍十八掌？

呢套正
林正英做元彪師傅
仲話肯教晒畢生所學俾佢
只因佢想青出於藍而勝於藍

劇透L o黎講, 19都真係高汁又陰濕

成套戲似強國多過似美國喎

鉅細無遺

成套劇透晒

鮑sir：喂 唔好劇透喎
19:講少少啦

結果講咁多細節

高級劇透

睇呢d片不如睇AV

淨睇TRAILER 係唔係 佢有一幕係教六點半棍
打粒欖核 好有印象

葉問2已經抄史泰

阿婆拍手

十九好正~

賤到

d老野係會睇到好high

講少少啦

佢痴左線
劇透哂仲要踩

19令我記得 鄭+WING 既 葉問 真心不了

全劇透

呢d片岩哂農民，藍屍，小粉紅

唔係劇透咁簡單
佢根本成套由頭講到尾

今早就來料

19都係企我地個邊 幫手劇透

講少少 講撚晒

少少？好似成集
利伸無睇

Sh Sh Sh Sh啥

19 講国話..
做咩9

就係唔知點解，外國好多打飛機片，但就係冇個種『蘇』味

屌你咁叫講少少

土共老左當然high啦
今天的葉問是當年紅色經濟圈的延伸

你第一日聽？

義不容情
溫兆倫戲裏戲外都係仆街嚟

high爆

講多少少

毅進仔狂毆醫科生

發功

射晒啦~

快感

仲有師爺腔 EE RR

葉𨳒

冇差人先魔幻，毅進仔又中槍

冇差佬破門而入
亂槍射死葉問
"係美國一早開咗槍啦"

紅衛兵打臭老九
藍絲真係一脈相承

一班垃圾享受極權公權力

李小龍響唐山大兄最後都俾差人拉左架

自大又自卑，中國人就係咁卑劣

全界級強國（發展中國家）

麥迪文套長城先經典

葉問2抄洛奇4
洛奇4結局係和解，無永遠的敵人
葉問2只係民族主義打飛機片

講到想(上偉大祖國網)睇

曲線致敬
曲線抽水

決戰羅莽

就係因為知收o左四億, 佢劇透晒都無問題

永遠發展中國家

與其睇葉𨳒嘥錢，不如睇imax star wars 9好過
由第七集抵抗力量覺醒開始，到第八集勇武近乎滅團，到今年最終章
完完全全係演譯緊手足所打緊的呢場仗
我睇今集睇到流馬尿
如果想煲底除罩見，我哋要令中國像白卜庭一樣灰飛煙滅，這才是終極的勝利

大陸入面個個網都有得睇，都收四億真係中國人對知識產權重視的奇蹟

fb啲嘢佢可以一早度定到時先出架嘛

但維穩都應該唔會寫呢啲

其實只係覺得一至五都要開咪
假期呢啲俾人抖下啦

一句講哂：葉問生cancer死咗
btw飛機片

睇睇下見到葉問打交 大叫葉問好暴力好唔和平好唔理性 有冇得諗

最後比人捉咗返大馬打靶

全部入閘

Live?

終於有馮同學

亂世出勇武

講閱讀

似
早兩日錄音冇馮同學

今晚live

有馮同學都唔係 live ?

一話唔講時事就形住係錄音

歷史

一陣又fake 大家

快D來fake我

似現場

濕皮文?

都唔係第一次fake 鳩人

啲藍絲成日覺得啲學生出嚟示威 係因為「冇讀歷史」但係其實讀完先更加反共 同埋啲藍絲成日覺得讀歷史＝讀中國以前點比人恰

老馮勾結外國勢力

中共咪又係勾結蘇俄外國勢力

讀過1949年打後30年歷史
又點會對共產黨同毛澤東有好感

佢哋嘅歷史讀到康雍乾就完咗

寸緊獨派似太平天國

而家成日話十三五計劃
即係第十三個五年計劃
都係抄考至蘇聯

濕鳩廣告TIME

係啦，叫街坊唔好做哨兵，唔係就好似周同學咁被黑警殺呀ma，知啦

仲敢播呢個on9廣告
自己友都認唔到啦

楊千嬅

把女聲邊個黎個個廣告都人佢

紫頭閪 x 東華

個垃圾政府廣告啲對白都柒過人

個廣告其實係想表達黑警會鳩拉

呢條撚樣真係好柒

商台
你知道嗎?
聽得光明頂
智商起碼有150以上
所以
呢D廣告
對我地嚟講
係無用架
我地唔會驚架
知嗎

同容祖兒一鳩樣

唔關商台事
政府續牌條件

孫中山打刧銀行

以哨兵做藍本，所以街坊唔好睇少自己，做唔到衝衝子就做街坊哨

支那雜誌

支那

Chi na

陶傑毫不猶豫 直接叫支那

孫大砲之光源氏計劃

講個笑話
中國評諭人地民主

文化行其實好難玩，冇向導講解真係到此一遊

太監教人扑野

今晚又錄

日本私有化郵政果然出事

呢二三百年有邊鑊唔係外國勢力丫， 只係歷史由成功者而寫， 如果孫中山係國父， 我認為汪精衛係救國英雄，佢只係古唔到美國有新武器掃場o者。

財政預算案

支那（源自梵語：चीन，cīna），是古代印度對中國的稱呼，經佛教經典傳入中國。

第二次世界大戰結束後，日本盟軍佔領時期，駐日盟軍司令部（GHQ）政治顧問團對「支那」稱謂進行了調查，確認「支那」稱謂含有蔑意，被廣泛認為是一種對中國的歧視用語。

又重覆早兩日D嘢

無問題
古人仲可以將中國叫做"震旦"

早一個月已經講過但未講得夠就12點完咗

咪白痴，「支那」初頭係中性，好野，唔比日本講係老蔣提出，話佢冇權講；點解變含有蔑意，完全冇厘頭，我估又係中共班野

同期哥倫布去撚咗另一個洲

今晚大航海時代。
英國打柒西班牙無敵艦隊。

應該話諗住去印度點度知發現新大陸

鄭和下西洋
沿途都唔知補給左幾多次

隔咗差唔多15年先有嘢，算係咁

震旦集團

東南亞有好多港口可以補給

壞血病、老鼠同同風暴

就係爭海權，先有哥倫布成班人想辦法去搵新海路通商

北美土著叫indians

邊間學校咁有guts?

其實聽佢講西史係最正

陶生又咪霸，係都唔俾人地講埋去

藍詩玲

睇少d林思雲嘅書；當年就算冇外國，大家鬥拖，日本死鳩硬。
問題係汪投日，將成個日本要投放於中國地區做防守的資源大量縮減，同時方便日本喺中國收集資源；最後係將投日規範化

尼兩年潛深探究晚清至近代。

19捧到汪精衛好撚高，我都明孫中山其實都係得把口，但係成日合理化汪精衛做嗰啲嘢又係唔知點咁

中國重汽個英文名sinotruck個sino唔知中文點譯呢

睇見隔離講學術個post，又覺得曹丕N年前講「文人相輕，自古而然」真係至理名言

19上個代應該同汪精衛個班人幾熟

仲有通識教育「英國教材」
睇下主流出版社幕後既中聯辦點睇

沒有對比就沒有傷害

講八國聯軍，其實八國聯軍成件事真係好肉酸，起因呢啲on9嘢唔撚講，直接跳落打仗，清廷有人數優勢，武器差距又唔遠（唔好以為清兵係射箭，揸刀，佢哋當時武器好多都係新嘢，分分鐘先進過八國聯軍），但因為唔識用，戰術差而比人打到仆街真係好撚羞家

班西葡喺太平洋撞左好撚多次板先搵到菲律賓（由南美抽返北上，因為航道篇差，所以幾乎次次去到啲島都唔同，但同時亦發現唔少群島eg.馬紹爾群島，所羅門群島）

國父真係識食

真係打機學歷史、啟蒙多少人

印支半島呢個名
近十年被支那洗晒做中印半島->中南半島
廿幾年前用嘅地理史文本都好似仲用緊印支

講明『三萌主義』

一讀歷史, 越憎支那

南宋以後冇中國

開咗第十四帖，到時到候先推

【連登 商業電台 光明頂 討論區（十四）】

5001之後 記得轉台
薑巴回歸

唔記得咗而家多咗個置頂

唐宋之後無中國 明亡之後無華夏

陶傑 Channel
47分鐘 ·
高雄是韓國瑜市長的地盤，韓市長代表國民黨參選總統，其過程於台灣的民主有貢獻，令人欽敬。

但韓市長若真的做了總統，將來會不會令台灣的民主自由走向式微甚至終結，在台灣，似乎不太令大多數人肯定。

譬如韓先生選市長時的口號「高雄發大財」：聽在今日的香港人耳中，感覺不對勁。

發財發財，財來自有方。台灣若要發急財，不能靠美國送錢，當然只由大陸輸灌。

譬如，韓國瑜叫中國資金湧來高雄投資房地產，且不說處於地震帶的高雄，對大陸資金有無吸引力，香港的地產霸權，造成貧富尖銳懸殊，只能讓少數人發財，大多數用更絕望，就是香港「發財」的惡果。

中國的錢撒出去，你問問「一帶一路」的沿線國家，一直到歐洲和英國，各自有精細的條件。

最為人廣見者：大陸電視市場轉播NBA、奧斯爾和英國阿仙奴足球比賽、韓劇、台灣影視紅星登陸，波特王、周子瑜也一度因中國市場發了一點財，但最終所有在大陸發財的藝人和商人都要變成黃安和蔡旺旺。

韓國瑜訪問香港時，只去拜會中港官員，沒有去香港的基層地區如天水圍、深水埗，中產如沙田、將軍澳，訪談香港的市民、小商戶、大學生，問一問香港得到熱資紛紛「發財」之後，生活快樂指數如何？為何香港一街是珠寶名牌、中原美聯地產經紀舖、許氏人民幣找換、美心和麥當勞連鎖食店？

香港大學生二十年前畢業起薪點平均港幣一萬三四千、為何今日香港靠大陸「發財」之後大學畢業起薪仍一萬三四千但樓價已漲二十倍？為何有許多香港人想移民？

請韓先生再想想：若高雄的房地產像香港一樣，開放給對岸的現金進來買，高雄是否想做第二個香港？

其實韓市長可以同時邀請波特王與黃安，同台研討台灣的發財問題，並嘗試在「金錢」和「自由」之間、在「市場」和「尊嚴」之間、在「潛規則」和「底線」之間，展開一場哲學的對話，然後由韓市長告訴台灣人，他比較傾向於那一邊？

此外韓市長說，他做了總統，他能令台海兩岸「和諧」。他是否知道中國今日對台灣的和諧價目，勿論「一個中國、各自表述」，連「九二共識」也不再，而是由2019年1月2日起，中國國家主席單方面宣告，已經收窄加價到「一國兩制是統一台灣的最佳方式」？

若韓市長敢明言「拒絕一國兩制」，則何來他聲稱所能建構的「和諧」？你若不肯接受北京最新版本的和諧要求，不答應在韓總統任內實現台灣特別行政區、總統變為特首，則北京當局又怎會讓你台灣和諧、高雄發財？

站在高雄的街頭，在韓國瑜市長巨大的競選海報之下，以上問題，才疏學淺的我，不大想得通。不知各位有何高見，可代釋疑？

十九直必、不過屌唔醒半隻腳入壽板的老黨鄉。

正如HK廢老人樣、食後生的人血、只為貪兩蚊搭車。

今晚唔知會唔會講吓梁文道

陶傑出埠通常又有大事發生

今晚會live？

又唔係香港,肯定又會有野發生

錄音?

live

錄音????

廣東深圳南方科技大學前副教授賀建奎去年聲稱利用基因編輯技術，培育出愛滋病免疫嬰兒，震驚全球科學界並引起道德爭議。「基因編輯嬰兒」案今日（30日）在深圳市南山區人民法院一審宣判，賀建奎非法行醫罪成判囚3年，罰款300萬元（人民幣，下同）。

LIVE

換左個支那校長已經衰落啦

得罪講句,同佢地講道德

高級condom

condom

無道無德呀

3年休息吓嗟，係支那大把炒左嘅官都可以出返黎仲升職啦！！！！

kongu條大陸佬你叫佢講句人話都難， 叫佢發聲明割席？

梁文道有乜野發生

個Xiang Zhang就算吧啦

唔喺蘋果出專欄

亂世中 沈旭暉選擇了良心 梁文道選擇狗肺 香港人會記住你

以前英國咪有複製猪羊，宜家冇晒聲氣

德國用猶太人做實驗d data應該都去晒美國

成件事係咪中共扮有道德，所以先要開刀 ?
唔砌賀教授有咩後果 ?

好似香港咁食住上?

梁文道呢條友唔知幾時，唔撚知醜到話左膠個膠字係解膠著

影衰左膠

投咗共啦

十九記仇尼

19反撲！！！

睇住佢同沈旭暉兩個各走極端

有仇不報非君子

Mon post

Bin C lu

HI 19才子

hi 19

HELLO 19

hi 才子

即係錄音啦

又有mon po

宜家先fake 9你

mon po

講咗n次， 19都係人， 放假聽到錄音有咩問題

又邊個話錄音

hi

好小氣

去咗台灣嘛

你地班傻仔，呢集都係錄音架

19讀吓呢度會員嘅名啊

文妓嬲嬲豬

又Binc

第十四帖

係咪要開新POST了

唔明點解咁執著錄唔錄音
睇文夠唔係即時睇住人地逐隻字鬥出黎
篇文係好既唔通唔係睇住佢寫就唔會係好文?

不如拎返第1集出嚟播

光明頂幾週年?

監制表示今日連登仔個流量唔高，要講返聲

叫錯命

光明頂唔係2003年先開始咩

99年有光明頂喇咩

19去左台灣啊

事但啦
搞下笑姐
何必認真

03